[
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21995",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senac Curitiba",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1768",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL SERRANA",
        "SIGLA": "FUNPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5701",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DO AMAP\u00c1",
        "SIGLA": "UEAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23261",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade S\u00e3o Judas de S\u00e3o Bernardo do Campo",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4250",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS ALVES FORTES (JUIZ DE FORA)",
        "SIGLA": "FACE ALFOR JF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "626",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CENECISTA DE OS\u00d3RIO",
        "SIGLA": "UNICNEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2428",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS DE CAMPOS GERAIS",
        "SIGLA": "FACICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1419",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CURITIBA",
        "SIGLA": "UNICURITIBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2538",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VENDA NOVA DO IMIGRANTE",
        "SIGLA": "FAVENI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "275",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO VALE DO PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "UNIVAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14123",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Bom Sucesso",
        "SIGLA": "FUNEES Bom Sucesso",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22760",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fleming Cerquilho",
        "SIGLA": "Fac Cerquilho",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3188",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "IFNMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25167",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SIGMA",
        "SIGLA": "SIGMA EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17952",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Jacare\u00ed",
        "SIGLA": "FATEC Jacare\u00ed",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "660",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METODISTA DO SUL PAULISTA",
        "SIGLA": "FMSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1244",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Multivix Vit\u00f3ria",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1494",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Salesiano",
        "SIGLA": "UniSales",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21877",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FINAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1253",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METODISTA GRANBERY",
        "SIGLA": "FMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15526",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "F.CEAR\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3757",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SERRA DA MESA",
        "SIGLA": "FASEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3363",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GUARA\u00cd",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21982",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Integrada CETE",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "338",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "PUC MINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22113",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras Anhanguera de Santa Cruz do Sul",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5053",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "FAETERJ PARACAMBI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1279",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE IT\u00c1POLIS - FACITA",
        "SIGLA": "FACITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22313",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVE DE JULHO DE BAURU",
        "SIGLA": "NOVE-BAURU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1624",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARECHAL RONDON",
        "SIGLA": "FMR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25613",
        "NOME_DA_IES": "ACADEMIA DE POL\u00cdCIA MILITAR DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "APM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1502",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS DE JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14724",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "IFPR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "728",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE CURVELO",
        "SIGLA": "FACIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25001",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO GOIANO DE DIREITO",
        "SIGLA": "IGD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12547",
        "NOME_DA_IES": "FACITEN - FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS DE NATAL",
        "SIGLA": "FACITEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13484",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EUROP\u00c9IA DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FAEV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3306",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IPUC",
        "SIGLA": "FATIPUC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24996",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uniavan Joinville",
        "SIGLA": "UNIAVAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21953",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Uni\u00e3o das Faculdades Americanas",
        "SIGLA": "IUFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18099",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Diadema Luigi Papaiz",
        "SIGLA": "FATEC DIADEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14622",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIFTB",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22702",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18735",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Lagarto",
        "SIGLA": "Faculdade AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANT\u00d4NIO",
        "SIGLA": "FSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "668",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ENSINO SUPERIOR DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "CIESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19850",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE NITER\u00d3I",
        "SIGLA": "FMN NITER\u00d3I",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2044",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O VALE DO SALGADO",
        "SIGLA": "IVS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1835",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Colinas do Tocantins",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1356",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE SANTA F\u00c9 DO SUL",
        "SIGLA": "UNIFUNEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18736",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Tecnologia & Gest\u00e3o de Santa Catarina",
        "SIGLA": "EST&G",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1096",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO - FAPE",
        "SIGLA": "FAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "166",
        "NOME_DA_IES": "FAI - CENTRO DE ENSINO SUPERIOR EM GEST\u00c3O, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1257",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIAS, EDUCA\u00c7\u00c3O E LETRAS",
        "SIGLA": "FACEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22627",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Abrange ABC",
        "SIGLA": "FABRANGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1336",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ASSIS GURGACZ",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23890",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O DO BRASIL",
        "SIGLA": "FISEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22566",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Itacoatiara",
        "SIGLA": "FAMETRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "726",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE JACAREZINHO",
        "SIGLA": "FAFIJA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18158",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MADALENA SOFIA",
        "SIGLA": "FMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1525",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE AFONSO CL\u00c1UDIO",
        "SIGLA": "ISEAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "152",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS",
        "SIGLA": "FACIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2232",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E MARKETING DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "627",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC VARGINHA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13300",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADJETIVO CETEP",
        "SIGLA": "ADJETIVO-CETEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2454",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAFRENSE DE TURISMO E CI\u00caNCIAS HUMANAS DE TERESINA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2133",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias, Educa\u00e7\u00e3o e Teologia do Norte do Brasil",
        "SIGLA": "FACETEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18956",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia de Jana\u00faba",
        "SIGLA": "FACITEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "622",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS SILVA E SOUZA",
        "SIGLA": "FAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4652",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE S\u00c3O JOS\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5403",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO OPET",
        "SIGLA": "Uniopet",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2500",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EINSTEIN",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1885",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIDADE DE ENSINO SUPERIOR DOM BOSCO",
        "SIGLA": "UNDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12766",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNI\u00c3O DE CAMPO MOUR\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23877",
        "NOME_DA_IES": "INSIDE - Instituto Superior para Integra\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento e Educa\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "INSIDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "916",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE TERESINA",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO TERESINA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2117",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FACITEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2944",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE ITABUNA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18734",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Martin\u00f3polis",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20328",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ODONTOLOGIA DA APCD",
        "SIGLA": "FAOA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2575",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS SOARES DE OLIVEIRA",
        "SIGLA": "FISO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19838",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Lusitana de Pernambuco",
        "SIGLA": "FALUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23177",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior de Catal\u00e3o",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18051",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades de Ci\u00eancias e Tecnologia do Nordeste LTDA",
        "SIGLA": "FACINE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4070",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE SALINAS",
        "SIGLA": "EAFSALINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21687",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA ITABIRA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "34",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FATEC-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22425",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC FRANCA",
        "SIGLA": "ESAMC FRANCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5671",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O JOS\u00c9 DE ITAPERUNA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4024",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MOCOCA",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15451",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito de Ipatinga",
        "SIGLA": "FADIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25476",
        "NOME_DA_IES": "Instituto do Sul de Santa Catarina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "403",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UCB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2620",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AMP\u00c9RE",
        "SIGLA": "FAMPER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2148",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PALMAS",
        "SIGLA": "FAPAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23089",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE NOVA MUTUM",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13735",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA, CAPACITA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O INTEGRAL",
        "SIGLA": "FAINTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25656",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO PLENITUDE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "IPLENI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21200",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ISMD",
        "SIGLA": "ISMD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2346",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE FILOSOFIA BERTHIER",
        "SIGLA": "IFIBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12625",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL",
        "SIGLA": "ESAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23012",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Liber de Porangatu",
        "SIGLA": "FacLiber",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21788",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Desenvolvimento Educacional",
        "SIGLA": "IDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14127",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Campo Belo",
        "SIGLA": "FUNEES Campo Belo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14243",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Itabirito",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1440",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO APHONSIANO DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IAESUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25387",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Guerra",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1753",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM NOVA ESPERAN\u00c7A",
        "SIGLA": "FACENE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1263",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BEZERRA DE ARA\u00daJO",
        "SIGLA": "FABA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "935",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAULISTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4096",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia FTEC de Porto Alegre",
        "SIGLA": "FTEC Porto Alegre",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "271",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO OESTE PAULISTA",
        "SIGLA": "UNOESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3770",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FTBSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4832",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE POLIT\u00c9CNICA DE TAUBAT\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "900",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRIO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1030",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio IBMEC",
        "SIGLA": "IBMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "757",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
        "SIGLA": "Unama",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1785",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COLIDER",
        "SIGLA": "FACIDER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "466",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ANHEMBI MORUMBI",
        "SIGLA": "UAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15709",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Osasco - Prefeito Hirant Sanazar",
        "SIGLA": "Fatec Osasco",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22176",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ENAU",
        "SIGLA": "FacEnau",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "631",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC FARROUPILHA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17887",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1070",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC UNA\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3159",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI FLORIAN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "SENAI -SC - CTAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12421",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES COC DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FACOCSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1479",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS TIBIRI\u00c7\u00c1",
        "SIGLA": "FATI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "270",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TUP\u00c3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21444",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00c1gape de S\u00e3o F\u00e9lix",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2613",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio Meta de Rio Branco Est\u00e1cio",
        "SIGLA": "UNIMETA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3777",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CURITIBANA",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1589",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CASCAVEL",
        "SIGLA": "FADEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2566",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE OLINDA",
        "SIGLA": "IESO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1587",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE TANGAR\u00c1 DA SERRA",
        "SIGLA": "FITS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20481",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Bragan\u00e7a",
        "SIGLA": "FABRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "781",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE RONDON\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1766",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESP\u00cdRITO SANTENSE",
        "SIGLA": "UNICAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2014",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SETELAGOANA DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS",
        "SIGLA": "FASCIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22625",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BOOKPLAY",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4868",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HSM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20548",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINTA TIANGUA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1701",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MACHADO DE ASSIS",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15001",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRA\u00c7\u00c3O LATINO-AMERICANA",
        "SIGLA": "UNILA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3191",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "ISESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13811",
        "NOME_DA_IES": "TREVISAN ESCOLA SUPERIOR DE NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1790",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SUL DA BAHIA",
        "SIGLA": "FASB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25474",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Microlins",
        "SIGLA": "FAMIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1545",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BOITUVA",
        "SIGLA": "FIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17394",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE 05 DE JULHO",
        "SIGLA": "F5",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19739",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Campinas",
        "SIGLA": "FATEC CAMPINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21275",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Erechim",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "364",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE PONTE NOVA",
        "SIGLA": "FACE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2896",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio SATC",
        "SIGLA": "UniSATC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22599",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CECAPE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3397",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BOAS NOVAS DE CI\u00caNCIAS TEOL\u00d3GICAS, SOCIAIS E BIOTECNOL\u00d3GICAS",
        "SIGLA": "FBNCTSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21654",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Engenharia e Agrimensura de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FEASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1818",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2270",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE EXTREMA",
        "SIGLA": "FAEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1605",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE NOVA ANDRADINA - FANOVA",
        "SIGLA": "FANOVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21693",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera Franca",
        "SIGLA": "FAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17875",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cat\u00f3lica de Bel\u00e9m",
        "SIGLA": "FACBEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17288",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Teol\u00f3gica Bet\u00e2nia",
        "SIGLA": "FATEBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "374",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS",
        "SIGLA": "FMU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5419",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE TAGUATINGA",
        "SIGLA": "FE TAGUATINGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24979",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Brasil de Ensino Superior",
        "SIGLA": "IBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1038",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE TR\u00caS LAGOAS",
        "SIGLA": "AEMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "78",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE ALEGRE",
        "SIGLA": "FAFIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20321",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IMPACTO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1156",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CNEC Alberto Torres",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1046",
        "NOME_DA_IES": "UNI\u00c3O DAS FACULDADES DOS GRANDES LAGOS",
        "SIGLA": "UNILAGO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "801",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MONTENEGRO",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "339",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JO\u00c3O PESSOA (SANTA EM\u00cdLIA DO RODAT)",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14429",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE MACEI\u00d3",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4010",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METODISTA",
        "SIGLA": "IPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4899",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DA BAHIA",
        "SIGLA": "CIENCIAS MEDICAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14211",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Nazareno",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14785",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI MARING\u00c1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3146",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ODONTOLOGIA DO RECIFE",
        "SIGLA": "FOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "762",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE F\u00c1TIMA DO SUL",
        "SIGLA": "FIFASUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19913",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Jata\u00ed Est\u00e1cio Jata\u00ed",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Jata\u00ed",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2113",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM BOSCO DE PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "FDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE CAXIAS DO SUL",
        "SIGLA": "UCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "789",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA",
        "SIGLA": "UFRR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11752",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUDOESTE PAULISTA - TATU\u00cd - FSP",
        "SIGLA": "TATU\u00cd - FSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19214",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Norte e Nordeste do Brasil",
        "SIGLA": "FANOR - BRASIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22634",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FASIPE DE RONDON\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FFR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15468",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Leopoldina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19555",
        "NOME_DA_IES": "Favenorte de Porteirinha",
        "SIGLA": "FAVEPORT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1995",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA NOVA ESPERAN\u00c7A",
        "SIGLA": "FAMENE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "983",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRUDENTE DE MORAES",
        "SIGLA": "FPM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20709",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fecomercio Roraima",
        "SIGLA": "FACORR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5315",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Unificadas de I\u00fana",
        "SIGLA": "FUI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "609",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UNIOESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15504",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IREC\u00ca",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24392",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DIN\u00c2MICA",
        "SIGLA": "FACDIN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22975",
        "NOME_DA_IES": "UNICORP FACULDADES",
        "SIGLA": "UNICORP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "190",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE MEDICINA SOUZA MARQUES DA FUNDA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-EDUCACIONAL SOUZA MARQUES",
        "SIGLA": "EMSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4815",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI NADIR DIAS DE FIGUEIREDO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "UFAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3295",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC FLORIAN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "SENAC FLORIAN\u00d3POLIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "700",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ITABORA\u00cd",
        "SIGLA": "FEITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5033",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRISMA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "659",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO SUL PAULISTA",
        "SIGLA": "FACHI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1524",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE OLGA METTIG",
        "SIGLA": "FAMETTIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5352",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE NATAL",
        "SIGLA": "FACITEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24687",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA EST\u00c1CIO DE CASTANHAL",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "452",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE MANAUS",
        "SIGLA": "CEULM/ULBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2200",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DO GORUTUBA",
        "SIGLA": "FAVAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13630",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O",
        "SIGLA": "ESMPU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1690",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O VICENTE",
        "SIGLA": "FSV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25466",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Jur\u00eddico de Vit\u00f3ria",
        "SIGLA": "FEJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "482",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO EXTREMO SUL CATARINENSE",
        "SIGLA": "UNESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19586",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIT\u00c0",
        "SIGLA": "UNIT\u00c0",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21691",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras Belo Jardim",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15757",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Barueri",
        "SIGLA": "Fatec Barueri",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14342",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REDENTOR DE CAMPOS",
        "SIGLA": "FACREDENTOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1292",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Adamantina",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3525",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE TECNOLOGIA, CI\u00caNCIAS E BIOTECNOLOGIA DA CGADB",
        "SIGLA": "FAECAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21537",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Santo \u00c2ngelo",
        "SIGLA": "FASA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21362",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Centro Oeste Catanduvas",
        "SIGLA": "FACOC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1299",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE FERNAND\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FIFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22441",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE Ensin.E",
        "SIGLA": "ENSIN.E",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1198",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E APLICADAS DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1918",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Univinte",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24677",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FaCiencia",
        "SIGLA": "FaCiencia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18034",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior Riograndense",
        "SIGLA": "CESURG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1601",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIDADE DE COROMANDEL",
        "SIGLA": "FCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3609",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS IPITANGA",
        "SIGLA": "FACIIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18133",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unida de Campinas Goi\u00e2nia - FACUNICAMPS GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "FACUNICAMPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15611",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tecnol\u00f3gica Latino Americana",
        "SIGLA": "FATLA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4446",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIDADE DE GUANH\u00c3ES - FACIG",
        "SIGLA": "FACIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2548",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA, FILOSOFIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS GAMALIEL",
        "SIGLA": "FATEFIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4629",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Innovare",
        "SIGLA": "FACINN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "281",
        "NOME_DA_IES": "CONSERVAT\u00d3RIO DRAM\u00c1TICO MUSICAL S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "CDMSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5591",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CAM\u00d5ES",
        "SIGLA": "FICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2334",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC RIO DAS OSTRAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1743",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA OSWALDO CRUZ",
        "SIGLA": "FATEC OSWALDO CRUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20100",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Leya de Educa\u00e7\u00e3o Superior",
        "SIGLA": "Leya",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1446",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PLANALTO DO DISTRITO FEDERAL - UNIPLAN",
        "SIGLA": "UNIPLAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14892",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE BARRETOS DR. PAULO PRATA",
        "SIGLA": "FACISB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3456",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE POLIT\u00c9CNICA DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "POLICAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19255",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Bom Jesus da Lapa",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1733",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON",
        "SIGLA": "ISEPE  RONDON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22470",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Universalis",
        "SIGLA": "FACSALIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17628",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Maci\u00e7o do Baturit\u00e9",
        "SIGLA": "FMB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2626",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL SANTA EFIG\u00caNIA",
        "SIGLA": "FACULDADE VEREDAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17348",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alis de Itabirito",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1656",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE TERESINA",
        "SIGLA": "IEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10385",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO S\u00c3O PAULO DE ESTUDOS SUPERIORES",
        "SIGLA": "ITESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1828",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DA CIDADE - FACULDADE DE ARQUITETURA E URBANISMO",
        "SIGLA": "ESCOLA DA CIDADE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1231",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC SANTO \u00c2NGELO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1598",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNA DE UBERL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11007",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRO OESTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACEOPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3162",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "IFSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2576",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA UNIDADE GUARAPARI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24255",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Nova Mutum",
        "SIGLA": "UNIFAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23175",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Pouso Alegre",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1493",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ALVES FARIA",
        "SIGLA": "UNIALFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23000",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Caucaia",
        "SIGLA": "FTC Caucaia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20098",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Integra\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1119",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PLANALTO DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS",
        "SIGLA": "FACPLAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "991",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAI-CETIQT",
        "SIGLA": "SENAI-CETIQT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20651",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades IDAAM",
        "SIGLA": "IDAAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21896",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE DIVIN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FMN DIVIN\u00d3POLIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10020",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO LOGOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "SIGLA": "ILES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2366",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O DE PARA\u00cdSO DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "FSIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "475",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE PETR\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16918",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22266",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico da FGV",
        "SIGLA": "FGV/IDT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5503",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES COC DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FACOCBR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4443",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Meridional de Iju\u00ed",
        "SIGLA": "IMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2854",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CONHECER",
        "SIGLA": "FC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1455",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANT\u00cdSSIMO SACRAMENTO",
        "SIGLA": "FSSS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24196",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CLEBER LEITE - EAD",
        "SIGLA": "FCL - EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22775",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Gar\u00e7a Branca Pantanal",
        "SIGLA": "FGB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5357",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS E TECNOL\u00d3GICAS DO LITORAL SUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22748",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES FAMEP",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4748",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BRUSQUE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15833",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE 2001",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17400",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Menino Deus",
        "SIGLA": "FAMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1882",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ASSUNTOS ACAD\u00caMICOS E CIENT\u00cdFICOS MONSENHOR EDISSON VIEIRA L\u00cdCIO",
        "SIGLA": "FAACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1079",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARING\u00c1",
        "SIGLA": "CESPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15428",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNIRB - NATAL",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17765",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Santa Maria",
        "SIGLA": "FASAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19476",
        "NOME_DA_IES": "EMGE - ESCOLA DE ENGENHARIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3835",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE VIRTUAL DO ESTADO DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "UNIVIMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3921",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ARNALDO HOR\u00c1CIO FERREIRA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22028",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CTA",
        "SIGLA": "CTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1958",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio SENAI Blumenau",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "665",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE TAUBAT\u00c9",
        "SIGLA": "UNITAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17587",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Humboldt",
        "SIGLA": "FH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12523",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade da Serra Ga\u00facha de Bento Gon\u00e7alves",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5078",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DO ESTADO DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "432",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARANAENSE",
        "SIGLA": "FACCAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20606",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias",
        "SIGLA": "FTC Juazeiro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17854",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Unifecaf",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4582",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRO SUL DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACSPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25148",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o e Neg\u00f3cios",
        "SIGLA": "ESN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21636",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TERRA BRASILIS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13764",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE AMP\u00c9RE",
        "SIGLA": "FAMPERTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1420",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES DE DRACENA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22462",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - CIDADE DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4732",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o Senac DF",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2082",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FCM-PB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5520",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CATHEDRAL",
        "SIGLA": "FACES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1521",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE BEL\u00c9M - EST\u00c1CIO BEL\u00c9M",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO BEL\u00c9M",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "446",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE CRUZ ALTA",
        "SIGLA": "UNICRUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14208",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Lagoa dos Patos",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3979",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BAURU",
        "SIGLA": "-",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11807",
        "NOME_DA_IES": "Istituto Europeo di Design",
        "SIGLA": "IED SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25712",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESPU EUROPA BRASIL",
        "SIGLA": "FACCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25441",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paulista de Bem Estar e Sa\u00fade",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2332",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Ibero Americana de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FIASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3187",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS",
        "SIGLA": "ISECJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4983",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBRA DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FACULDADE FITEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18072",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito TECH de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FADITECH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1797",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES LONDRINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "793",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO S\u00c3O PAULO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14098",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Almenara",
        "SIGLA": "FUNEC Almenara",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "848",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARAIBANA DE PROCESSAMENTO DE DADOS",
        "SIGLA": "FPPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1510",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE SANTA CATARINA - EST\u00c1CIO SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22084",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FACUMINAS de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o EAD",
        "SIGLA": "FACUMINAS EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19780",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras Unopar de Guanambi",
        "SIGLA": "FPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22939",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Araraquara",
        "SIGLA": "FATEC ARQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24055",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FASIPE DE PRIMAVERA",
        "SIGLA": "FFP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18628",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Luis Eduardo Magalh\u00e3es",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19632",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DAMA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2687",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM ALBERTO",
        "SIGLA": "FDA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17224",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cesmac do Sert\u00e3o",
        "SIGLA": "CESMAC Sert\u00e3o",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14097",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REFIDIM",
        "SIGLA": "Refidim",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4396",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE MINEIROS",
        "SIGLA": "UNIFIMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4251",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE TECNOLOGIA DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4998",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INESUL DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FIPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22578",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENSUPEG",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "481",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Universus Veritas Guarulhos",
        "SIGLA": "Univeritas UNG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18065",
        "NOME_DA_IES": "CISNE - FACULDADE DE QUIXAD\u00c1",
        "SIGLA": "CFQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "74",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO",
        "SIGLA": "FFCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2056",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA ALTA PAULISTA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "308",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS",
        "SIGLA": "UNIPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5442",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Nova Lima",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13828",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ISEIB DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FIBH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1607",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUTERANA S\u00c3O MARCOS",
        "SIGLA": "FALSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "918",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIVEL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21556",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GOIANA",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11951",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERT\u00c3O BAIANO",
        "SIGLA": "FASBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "455",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES E ESPECIALISTAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FAFOPEE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14218",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Lumin\u00e1rias",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14172",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Pot\u00e9",
        "SIGLA": "FUNEES Pot\u00e9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1107",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio do Cear\u00e1",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Cear\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3587",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DIOCESANA S\u00c3O JOS\u00c9",
        "SIGLA": "FADISI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1014",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR E CENTRO EDUCACIONAL LUTERANO - BOM JESUS - IELUSC",
        "SIGLA": "BOM JESUS/IELUSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14095",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FUTURO",
        "SIGLA": "Fatec Futuro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24965",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Campina Grande",
        "SIGLA": "FTC Camp Grande",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3204",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS DO MATO GROSSO",
        "SIGLA": "FACBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18631",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO VALE DO RIO ARINOS",
        "SIGLA": "AJES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15873",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Itaqu\u00e1",
        "SIGLA": "UNEITAQU\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1811",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "IFG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24676",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Medicina de Ji-Paran\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3007",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO INSTITUTO NACIONAL DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "FAC. INPG - CAMPINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3955",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE CATAGUASES",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2351",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESP\u00cdRITO SANTENSE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS",
        "SIGLA": "PIO XII - DIR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19216",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GOYAZES DO DISTRITO FEDERAL",
        "SIGLA": "FG-DF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4097",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Uniftec Bento Gon\u00e7alves",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4199",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade JK Bras\u00edlia - Recanto das Emas II",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24847",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Teresina",
        "SIGLA": "FTC TERESINA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1674",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SALESIANO DE FILOSOFIA",
        "SIGLA": "INSAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "423",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE REGIONAL INTEGRADA DO ALTO URUGUAI E DAS MISS\u00d5ES",
        "SIGLA": "URI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2755",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Uniasselvi de Brusque",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "910",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA L\u00daCIA",
        "SIGLA": "FCACSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1058",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio da Bahia",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Bahia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "990",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CONGONHAS",
        "SIGLA": "FAFIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1082",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "IFRN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "450",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio S\u00e3o Lucas Ji-Paran\u00e1",
        "SIGLA": "UniSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21898",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE BLUMENAU",
        "SIGLA": "FMN BLUMENAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3411",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JANDIRA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22184",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Rio Verde",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3332",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC RIO",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18979",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multivix Vila Velha",
        "SIGLA": "MULTIVIX VILA V",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14261",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Conselheiro Pena",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22326",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "FBr",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17763",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SENAI da Para\u00edba",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22116",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Miguel Pereira",
        "SIGLA": "FAMIPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17674",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Mateus",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24160",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Ensino Superior Agostiniano CASA GAIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3682",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE ITAPERUNA",
        "SIGLA": "ISEMI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22264",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Vale do Jaguaribe Mossor\u00f3",
        "SIGLA": "FVJ Mossor\u00f3",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11289",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR NACIONAL DE SEGUROS DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "ESNS-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3160",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALAGOAS",
        "SIGLA": "IFAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4766",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNA de Contagem",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1728",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERAMERICANA DE PORTO VELHO",
        "SIGLA": "UNIRON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17352",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Memorial Adelaide Franco",
        "SIGLA": "FEMAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24446",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Medicina de A\u00e7ail\u00e2ndia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "448",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO RITTER DOS REIS",
        "SIGLA": "UNIRITTER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "UNICAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4007",
        "NOME_DA_IES": "FATECE - FACULDADE DE TECNOLOGIA, CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FATECE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1928",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CNEC Capit\u00e3o Lemos Cunha",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4023",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MAU\u00c1",
        "SIGLA": "FATEC MAU\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4814",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI FELIX GUISARD",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4630",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA TECMED",
        "SIGLA": "TECMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22606",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dam\u00e1sio",
        "SIGLA": "Damasio",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22095",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESUMAR DE CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "FACCESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1917",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE CACOAL",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "572",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE",
        "SIGLA": "UFF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21266",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE PASSOS",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO PASSOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4773",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBS",
        "SIGLA": "IBS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24253",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Invictus",
        "SIGLA": "FIRP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4495",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA JARAGU\u00c1 DO SUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17608",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Paulistana",
        "SIGLA": "FAEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22121",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas de Tr\u00eas Rios",
        "SIGLA": "FCM/TR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5242",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE ALAGOAS - UNEAL",
        "SIGLA": "UNEAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "343",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NEWTON PAIVA",
        "SIGLA": "NEWTON PAIVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17670",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Quixeramobim",
        "SIGLA": "UniQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24046",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Paulista",
        "SIGLA": "APM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "83",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO VALE DO ITAJA\u00cd",
        "SIGLA": "UNIVALI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1374",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GUARANT\u00c3 DO NORTE",
        "SIGLA": "UNIFAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23866",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RESULTADOS",
        "SIGLA": "FR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1675",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DA GRANDE RECIFE",
        "SIGLA": "UNESJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1934",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SINOP",
        "SIGLA": "FASIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21680",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CEAFI",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12946",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "FAMAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1294",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio das Am\u00e9ricas",
        "SIGLA": "CAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15839",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21670",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Promove de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FPSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2814",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3837",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVOLU\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FAEV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13663",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ISEIB DE BETIM",
        "SIGLA": "FISBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "774",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALVORADA DE INFORM\u00c1TICA E PROCESSAMENTO DE DADOS",
        "SIGLA": "FAIPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3838",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE JO\u00c3O PESSOA - EST\u00c1CIO DE JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4371",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADRE ANCHIETA DE CAJAMAR",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "32",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE ALAGOAS - UNCISAL",
        "SIGLA": "UNCISAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "UFMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4849",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Tocantinense Presidente Ant\u00f4nio Carlos",
        "SIGLA": "UNITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17460",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE Profissional",
        "SIGLA": "FAPRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1219",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO ITAPETININGANO DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IIES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19371",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Adelina Moura - FAADEMA",
        "SIGLA": "FAADEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18696",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DYNAMUS DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "FADYC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23162",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Contagem",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2413",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE FLORIANO",
        "SIGLA": "FAESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25552",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FASIPE PANTANAL",
        "SIGLA": "FASIPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1639",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE H\u00c9LIO ROCHA",
        "SIGLA": "FHR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1980",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SINERGIA",
        "SIGLA": "SINERGIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "705",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O JOS\u00c9",
        "SIGLA": "UNISJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22420",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - MACEIO",
        "SIGLA": "Faculdade Unirb",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22246",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Amazonas de Ensino, Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FAMEPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19909",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ICTQ/PGE",
        "SIGLA": "ICTQ/PGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1120",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE",
        "SIGLA": "IF Fluminense",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1708",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSITARIO DO RECIFE",
        "SIGLA": "UNIPESU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24381",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GEORGINA",
        "SIGLA": "FAGEO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1927",
        "NOME_DA_IES": "Ugv Centro Universit\u00e1rio",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14169",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Itambacuri",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "849",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JESU\u00cdTA DE FILOSOFIA E TEOLOGIA",
        "SIGLA": "FAJE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23002",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC N. Sra. do Socorro",
        "SIGLA": "FTC N S Socorro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3227",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "589",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-\u00c1RIDO",
        "SIGLA": "UFERSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2034",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ARAGUA\u00cdNA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18506",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA",
        "SIGLA": "UFOB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17632",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CESUMAR de Londrina",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4020",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BOTUCATU",
        "SIGLA": "FATEC BT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2355",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE MAT\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18462",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROMOVE DE CURVELO",
        "SIGLA": "FACURVELO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5036",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE",
        "SIGLA": "IF Catarinense",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3495",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PINHALZINHO",
        "SIGLA": "HORUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12620",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "FACSETE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1658",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA GRANDE FORTALEZA",
        "SIGLA": "UNIGRANDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1032",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SALESIANO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNISAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5023",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AUGUSTO",
        "SIGLA": "FAISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14313",
        "NOME_DA_IES": "NOVA FACULDADE",
        "SIGLA": "NF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19475",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Docktor",
        "SIGLA": "FADOCKTOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1713",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O VICENTE",
        "SIGLA": "FATEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "753",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO SERT\u00c3O CENTRAL",
        "SIGLA": "FACHUSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "370",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAULISTA DE ARTES",
        "SIGLA": "FPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24209",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Soberana de Jacobina",
        "SIGLA": "Soberana",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "82",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO OESTE DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "UNOESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22249",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO ATAME",
        "SIGLA": "ATAME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1229",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO NORDESTE",
        "SIGLA": "IESNE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4777",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE KENNEDY DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FKBH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1827",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUTERANA DE TEOLOGIA",
        "SIGLA": "FLT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "352",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "UNIP\u00ca",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17744",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Manaus",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Manaus",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2091",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-SABER",
        "SIGLA": "ISEPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4185",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PERUIBE",
        "SIGLA": "FPBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3615",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PERNAMBUCANA DE SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1452",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18623",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS SUPERIORES DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "FESCEMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21112",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade XP Educa\u00e7\u00e3o - IGTI",
        "SIGLA": "XPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2076",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIRB",
        "SIGLA": "UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5124",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FACMIL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14148",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Mariana",
        "SIGLA": "FAPAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21288",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1092",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE BAURU",
        "SIGLA": "FIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1241",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESP\u00cdRITO SANTENSE DE ENSINO TECNOL\u00d3GICO",
        "SIGLA": "FAESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2911",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAN AMAZ\u00d4NICA",
        "SIGLA": "FAPAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19788",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PARAUAPEBAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4784",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CDL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15059",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "UFOPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24526",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Endex",
        "SIGLA": "Endex",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3896",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paulista de Comunica\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FEPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17749",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Am\u00e9rica",
        "SIGLA": "Am\u00e9rica",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "994",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Duque de Caxias",
        "SIGLA": "FDC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4959",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15769",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Jales",
        "SIGLA": "Fatec Jales",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4086",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA JARDIM",
        "SIGLA": "FATEJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3840",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FACVEST",
        "SIGLA": "UNIFACVEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19252",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ALPHA CHANNEL",
        "SIGLA": "FATAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "125",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS -",
        "SIGLA": "UNAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE",
        "SIGLA": "UFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20584",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTANA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23280",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR IESLA",
        "SIGLA": "IESLA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "474",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DOM BOSCO",
        "SIGLA": "FFCLDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22022",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Morumbi",
        "SIGLA": "IEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4597",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FUTURA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17613",
        "NOME_DA_IES": "ACADEMIA NACIONAL DE POL\u00cdCIA - ANP",
        "SIGLA": "ANP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19284",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DO REC\u00d4NCAVO",
        "SIGLA": "FBBR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "593",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA CELSO SUCKOW DA FONSECA",
        "SIGLA": "CEFET/RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4442",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR PAULISTA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - ESPA",
        "SIGLA": "ESPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12410",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DO MINISTERIO PUBLICO",
        "SIGLA": "ISMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3336",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO RIO GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "UERGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3516",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE ARCHIMEDES THEODORO",
        "SIGLA": "FAC - SAUDE ARTHE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2808",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES ITECNE DE CASCAVEL",
        "SIGLA": "ITECNE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18625",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera De Vit\u00f3ria Da Conquista",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3278",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA MARTINUS",
        "SIGLA": "FACULDADES MARTINUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4791",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CENTEC - CARIRI",
        "SIGLA": "CENTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3640",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DE JEQUI\u00c9",
        "SIGLA": "FCEJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3612",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE VALINHOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2246",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE CIENCIAS E TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24463",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Vit\u00f3ria em Cristo",
        "SIGLA": "FVC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1382",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades EST",
        "SIGLA": "EST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1756",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ASSOCIADA BRASIL",
        "SIGLA": "FAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4836",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O  ACRIANA EUCLIDES DA CUNHA",
        "SIGLA": "INEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "87",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BRUSQUE",
        "SIGLA": "UNIFEBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20330",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Educacional Arauc\u00e1ria",
        "SIGLA": "Facear",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19207",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Supremo",
        "SIGLA": "Supremo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2556",
        "NOME_DA_IES": "FIAM-FAAM - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "SIGLA": "UNIFIAM-FAAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1362",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Governador Ozanam Coelho",
        "SIGLA": "UNIFAGOC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21631",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUPREMO REDENTOR",
        "SIGLA": "FACSUR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19325",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Centro Oeste Paulista",
        "SIGLA": "FACOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15680",
        "NOME_DA_IES": "Fatec Cruzeiro - Prof. Waldomiro May",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1400",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio da Ind\u00fastria",
        "SIGLA": "Unindus",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1682",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cat\u00f3lica Salesiana de Maca\u00e9",
        "SIGLA": "FCSMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3371",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATOS DE MINAS",
        "SIGLA": "UNIPAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18719",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "FAESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4220",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE BICAS",
        "SIGLA": "FCGB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "353",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA MACKENZIE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FEMPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1664",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA SA\u00daDE E ECOLOGIA HUMANA",
        "SIGLA": "FASEH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17688",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FADAM",
        "SIGLA": "FADAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5444",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CAARAP\u00d3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17138",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio - Cat\u00f3lica de Santa Catarina em Joinville",
        "SIGLA": "Cat\u00f3lica em Joinvile",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17775",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias da Sa\u00fade de Serra Talhada",
        "SIGLA": "FACISST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21436",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Comando e Estado-Maior do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "ECEME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2904",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK - GUAR\u00c1",
        "SIGLA": "JK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2067",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Ci\u00eancias e Empreendedorismo",
        "SIGLA": "UNIFACEMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5388",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Santista - FASAN",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3205",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE VI\u00c7OSA",
        "SIGLA": "UNIVI\u00c7OSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1402",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS",
        "SIGLA": "ICSH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21488",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Administra\u00e7\u00e3o e Neg\u00f3cios",
        "SIGLA": "ESAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22758",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Una de Itabira",
        "SIGLA": "Una",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "707",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CENTRAL PAULISTA",
        "SIGLA": "UNICEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23410",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DA REGI\u00c3O TOCANTINA DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "UEMASUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3228",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21891",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERT\u00c3O DO ARARIPE",
        "SIGLA": "FASA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1621",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NETWORK",
        "SIGLA": "NWK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1591",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO MACAP\u00c1 - EST\u00c1CIO MACAP\u00c1",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO MACAP\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17928",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alian\u00e7a Educacional do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1051",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA SEUNE",
        "SIGLA": "SEUNE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4107",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "FATEC SENAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22643",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Tef\u00e9",
        "SIGLA": "FAMETRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3431",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERID\u00d3",
        "SIGLA": "FAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19266",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras de Sete Lagoas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5020",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ",
        "SIGLA": "FAETERJ S ANT. P\u00c1DUA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1322",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUVALE DE AVAR\u00c9",
        "SIGLA": "EDUVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1581",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTA LUZIA",
        "SIGLA": "FACSAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25776",
        "NOME_DA_IES": "L2 LABOR",
        "SIGLA": "L2 LABOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14869",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Faipe",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4101",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI DE DESENVOLVIMENTO GERENCIAL",
        "SIGLA": "FATESG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18880",
        "NOME_DA_IES": "Sistema Educacional Corporativo da Petrobras",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3618",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUS\u00d3FONA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FL-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25352",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Federal de Rondon\u00f3polis",
        "SIGLA": "UFR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3794",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FATEMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1076",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "677",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Reunidas da ASCE",
        "SIGLA": "FRASCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12758",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unesc-Unama",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19860",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CONCEITO EDUCACIONAL",
        "SIGLA": "FACCON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15803",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TATU\u00cd - PROF. WILSON ROBERTO RIBEIRO DE CAMARGO",
        "SIGLA": "FATEC TATU\u00cd",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1153",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE C\u00c2NDIDO MENDES",
        "SIGLA": "UCAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22329",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINTA FORTALEZA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23252",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior UNA de Itumbiara",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26097",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Soberana de Cachoeiro do Itapemirim",
        "SIGLA": "SOBERANA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3663",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FORTIUM DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FFB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22405",
        "NOME_DA_IES": "SVT FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "SVT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "396",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Ruy Barbosa Wyden",
        "SIGLA": "UniRuy Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5133",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC S\u00c3O MIGUEL DO OESTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18703",
        "NOME_DA_IES": "Ensino Superior Albert Sabin JK",
        "SIGLA": "ESAS JK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21344",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNICPO",
        "SIGLA": "FACULDADE UNICPO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "145",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS",
        "SIGLA": "FCHS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2853",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE TECNOLOGIA DE GUARAPARI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "321",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIDAS DE TATUI",
        "SIGLA": "FDT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21882",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Altamira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1765",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO",
        "SIGLA": "FJB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24457",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Para\u00edso Araripina",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "143",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE UBERABA",
        "SIGLA": "UNIUBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22715",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE CANIND\u00c9",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1409",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CENTRO LESTE",
        "SIGLA": "UCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "526",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BRAZ CUBAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1087",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO APAR\u00cdCIO CARVALHO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1571",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIME DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS",
        "SIGLA": "FCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2409",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO TABOSA DE ALMEIDA",
        "SIGLA": "ASCES-UNITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2341",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA ALDEIA DE CARAPICU\u00cdBA",
        "SIGLA": "FALC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3724",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARANHENSE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS COCAIS",
        "SIGLA": "FSJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "361",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paulista de Servi\u00e7o Social de S\u00e3o Caetano do Sul",
        "SIGLA": "FAPSS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1394",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CASTRO ALVES",
        "SIGLA": "FCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13883",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MURIALDO",
        "SIGLA": "FAMUR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23099",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Palmas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3793",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FRUTAL",
        "SIGLA": "FAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2935",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Talentos Humanos",
        "SIGLA": "Facthus",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3972",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO SUPERIOR DE ENSINO E PESQUISA DE MACHADO",
        "SIGLA": "CESEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23236",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior S\u00e3o Judas de Guarulhos",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3643",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas do Rio Grande do Norte - FANORTES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21938",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE CAMAQU\u00c3",
        "SIGLA": "FAMECA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "142",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO TRI\u00c2NGULO",
        "SIGLA": "UNITRI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17617",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA",
        "SIGLA": "ENAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1201",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MILTON CAMPOS",
        "SIGLA": "FAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2342",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CERES",
        "SIGLA": "ISE-CERES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23895",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Cachoeiro de Itapemirim",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1723",
        "NOME_DA_IES": "STRONG BUSINESS SCHOOL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "507",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Mais de Ituiutaba",
        "SIGLA": "FacMais",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24899",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera do Amazonas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2491",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CECAP",
        "SIGLA": "ISCECAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1247",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE NOVA ANDRADINA - FACINAN",
        "SIGLA": "FACINAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2437",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE TEIXEIRA DE FREITAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "282",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS E CONT\u00c1BEIS COSTA BRAGA",
        "SIGLA": "FCB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4295",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CETIND",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2772",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O MANHUMIRIM",
        "SIGLA": "FACULDADES DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23842",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC CEARA",
        "SIGLA": "SENACCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2328",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITEANA DE BOTUCATU",
        "SIGLA": "FITB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3989",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3294",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAVENI",
        "SIGLA": "UNIFAVENI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21978",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Edufor de Salvador",
        "SIGLA": "EDUFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4421",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FATEC SENAI BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25988",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PHYSIO CURSOS",
        "SIGLA": "FACPHYSIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14783",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI TOLEDO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2549",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE IBI\u00daNA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17876",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "FAES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21463",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO PORTAL",
        "SIGLA": "FEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25392",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade G8",
        "SIGLA": "FG8",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23733",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RIO GUARIBAS",
        "SIGLA": "FaRG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13238",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO BRASILEIRO DE EDUCACAO SUPERIOR CONTINUADA",
        "SIGLA": "IBEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2311",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE KENNEDY DE MINAS GERAIS - FKMG",
        "SIGLA": "FKMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4590",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FATEP",
        "SIGLA": "FATEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1451",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "FADISC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20494",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Aut\u00f4noma do Brasil - Macei\u00f3",
        "SIGLA": "FBR Macei\u00f3",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "160",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FRASSINETTI DO RECIFE",
        "SIGLA": "FAFIRE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3807",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IAPEC",
        "SIGLA": "IAPEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11429",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESPECIALIZADA NA \u00c1REA DE SA\u00daDE DO RIO GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "FASURGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1940",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE NOVA SERRANA",
        "SIGLA": "FANS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22437",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade da Amaz\u00f4nia Legal",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15687",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Pindamonhangaba",
        "SIGLA": "FATEC PI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3964",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PADRE ANCHIETA",
        "SIGLA": "CETEPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4239",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NACIONAL DE RIO DO SUL",
        "SIGLA": "FANRIOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1500",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNIGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "FAC UNIGUA\u00c7U",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4148",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI S\u00c3O JOS\u00c9",
        "SIGLA": "SENAISC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21935",
        "NOME_DA_IES": "Funda\u00e7\u00e3o Escola Lince Kempim",
        "SIGLA": "FELK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "162",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BELAS ARTES DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FEBASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22128",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Campina Grande",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1650",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE J. SIM\u00d5ES ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "FABAVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24400",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOCTUM DE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18304",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ARIANO SUASSUNA - UNIVAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14213",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Setubinha",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25275",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO AGRESTE DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "UFAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1937",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE SALVADOR",
        "SIGLA": "FACESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13643",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES EVANG\u00c9LICAS INTEGRADAS CANTARES DE SALOM\u00c3O",
        "SIGLA": "FEICS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - JUAZEIRO",
        "SIGLA": "FACULDADE UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3488",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Conselheiro Lafaiete",
        "SIGLA": "CES-CL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1086",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE COLORADO DO OESTE",
        "SIGLA": "FAEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2036",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio do Par\u00e1 - Est\u00e1cio FAP",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12784",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FTEC",
        "SIGLA": "FTEC Novo Hamburgo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4121",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAURICIO DE NASSAU DE ARACAJU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25634",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS CENTRO DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17745",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de S\u00e3o Carlos",
        "SIGLA": "FASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24459",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tiradentes de Goiana",
        "SIGLA": "FITS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "584",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "UFG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23030",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cognitivo",
        "SIGLA": "COGNITIVO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3515",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA VIT\u00d3RIA DE SANTO ANT\u00c3O",
        "SIGLA": "UNIVISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "344",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNA",
        "SIGLA": "UNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25745",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unida de S\u00e3o Paulo - EaD",
        "SIGLA": "FAUSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2457",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ISAAC NEWTON",
        "SIGLA": "FACINE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "657",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE SERRA TALHADA",
        "SIGLA": "FAFOPST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2488",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANGLICANA DE ERECHIM",
        "SIGLA": "FAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22015",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1577",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERMUNICIPAL DO NOROESTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACINOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23382",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNINORTE Tail\u00e2ndia",
        "SIGLA": "UNINORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2041",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUDAM\u00c9RICA",
        "SIGLA": "SUDAM\u00c9RICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5265",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22074",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA NORTE RIOGRANDENSE",
        "SIGLA": "FAMEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24966",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uniavan Rio do Sul",
        "SIGLA": "Uniavan",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21573",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Ana Carolina Puga",
        "SIGLA": "FAPUGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22703",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE CONC\u00d3RDIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19369",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CEAM",
        "SIGLA": "CEAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18672",
        "NOME_DA_IES": "Unama Faculdade da Amaz\u00f4nia de Macap\u00e1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1652",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "107",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DEL REI",
        "SIGLA": "UFSJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1562",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ILHA SOLTEIRA",
        "SIGLA": "FAISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3279",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "IFSEMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23876",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MONSENHOR HIPOLITO",
        "SIGLA": "FMH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21924",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Assis",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1518",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE TAGUATINGA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21998",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pan-Americana de Administra\u00e7\u00e3o e Direito",
        "SIGLA": "FAPAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1839",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE V\u00c1RZEA GRANDE",
        "SIGLA": "FIAVEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4962",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "UNIFEMM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "874",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS SOCIAIS APLICADOS DE VIANA",
        "SIGLA": "FESAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "944",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE PROPAGANDA E MARKETING DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "ESPM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2484",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Processus",
        "SIGLA": "UNIPROCESSUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2477",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MARIANA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25763",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Leonardo da Vinci de Belo Horizonte",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12136",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "FATERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5473",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DA BAHIA",
        "SIGLA": "FACITE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17830",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cat\u00f3lica de Abaetetuba",
        "SIGLA": "FCAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22145",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Erechim",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13466",
        "NOME_DA_IES": "GRUPO DE NUTRI\u00c7\u00c3O HUMANA",
        "SIGLA": "GANEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1671",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO UNIFICADO DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FEUBH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1709",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Tiradentes de Pernambuco",
        "SIGLA": "UNIT PE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21262",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL JAGUARIBANA",
        "SIGLA": "FRJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25181",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALPHAVILLE",
        "SIGLA": "FAVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4017",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PADRE ANCHIETA",
        "SIGLA": "UNIANCHIETA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14128",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Vazante",
        "SIGLA": "FEES Vazante",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11376",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VILLA-LOBOS DO CONE-LESTE PAULISTA",
        "SIGLA": "FAV-COLESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22119",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE DIREITO FUCAPE",
        "SIGLA": "FUCAPE DIREITO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "264",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE S\u00c3O MARCOS",
        "SIGLA": "USM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15562",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Batista do Cariri",
        "SIGLA": "FBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "780",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE CUIAB\u00c1",
        "SIGLA": "UNIC/UNIME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1891",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sartre COC",
        "SIGLA": "FACOC SALVADOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1414",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O LUCAS",
        "SIGLA": "UniSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24205",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Soberana de Arapiraca",
        "SIGLA": "Soberana",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1478",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE S\u00c3O BERNARDO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16781",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Rio Sono",
        "SIGLA": "riso",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4431",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM NOVA ESPERAN\u00c7A DE MOSSOR\u00d3 - FACENE/RN",
        "SIGLA": "FACENE/RN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12718",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Acesita",
        "SIGLA": "FACESITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4530",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO TIRADENTES",
        "SIGLA": "UNIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17896",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FBT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21819",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17403",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ARI DE S\u00c1",
        "SIGLA": "FAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2393",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARISTA",
        "SIGLA": "FM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11544",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE AN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1078",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTEGRADO DE CAMPO MOUR\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3334",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA S\u00c3O GON\u00c7ALO",
        "SIGLA": "FATESG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25511",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANAR",
        "SIGLA": "SANAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2616",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA",
        "SIGLA": "FASAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1071",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Nova Roma de Campo Grande",
        "SIGLA": "FNR - Campo Grande",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1546",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "FAESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5052",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ",
        "SIGLA": "FAETERJ TR\u00caS RIOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25223",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS SORRISO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17490",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JO\u00c3O PAULO II",
        "SIGLA": "FAJOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "224",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FMABC",
        "SIGLA": "FMABC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17942",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia do Tatuap\u00e9",
        "SIGLA": "FATEC-TT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22222",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "UNIVERITAS PCBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4616",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE CAXIAS DO SUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "456",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SANT\u00b4ANNA",
        "SIGLA": "UNISANT'ANNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1175",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DO RIO GRANDE DO SUL - EST\u00c1CIO FARGS",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FARGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12749",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES UNIDAS DE PESQUISA, CI\u00caNCIAS E SA\u00daDE LTDA",
        "SIGLA": "FAPEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10009",
        "NOME_DA_IES": "FAMAC - FACULDADE DE MACHADINHO DO OESTE",
        "SIGLA": "FAMAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16194",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Gran Tiet\u00ea",
        "SIGLA": "FGT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "576",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA",
        "SIGLA": "UFJF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4000",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO INTERIOR PAULISTA",
        "SIGLA": "FAIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23180",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Catal\u00e3o",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25277",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAIBA",
        "SIGLA": "UFDPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "666",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "UEFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14220",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Pira\u00faba",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19966",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAPITAL FEDERAL DE ITAPECERICA DA SERRA",
        "SIGLA": "FECAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22183",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Cruz Das Almas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2184",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC GRAVATA\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1027",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO NORTE FLUMINENSE DARCY RIBEIRO",
        "SIGLA": "UENF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23130",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Desenvolvimento e Aprendizagem - IDEA S\u00e3o Luiz",
        "SIGLA": "IDEA S\u00e3o Luiz",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1438",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "FACAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5131",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC CA\u00c7ADOR",
        "SIGLA": "SENAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3427",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dom Pedro II de Sergipe",
        "SIGLA": "DP II Sergipe",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2154",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS AN\u00cdSIO TEIXEIRA",
        "SIGLA": "ISAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1144",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS",
        "SIGLA": "IMENSU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3826",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SALVADOR",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1710",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE NEG\u00d3CIOS E TECNOLOGIAS DA INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "227",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE SANTOS",
        "SIGLA": "UNISANTOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21940",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Phorte de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24968",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Paranagu\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3242",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E GEST\u00c3O",
        "SIGLA": "FATEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2280",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUPERIOR DE RIBAS DO RIO PARDO",
        "SIGLA": "FASURP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21861",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERSO BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22096",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O LEOPOLDO MANDIC DE ARARAS",
        "SIGLA": "SLMANDIC-ARARAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "126",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO NACIONAL DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES",
        "SIGLA": "INATEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "985",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE RUBIATABA",
        "SIGLA": "FER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19914",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MASTER",
        "SIGLA": "FAC MASTER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "349",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "UNI-BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "953",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE METROPOLITANA DE SANTOS",
        "SIGLA": "UNIMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2771",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE ILH\u00c9US",
        "SIGLA": "CESUPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "636",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE PROPAGANDA E MARKETING",
        "SIGLA": "ESPM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16728",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TOCANTINENSE PRESIDENTE ANTONIO CARLOS",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23022",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cetrus Sanar",
        "SIGLA": "CETRUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2301",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FIDELIS",
        "SIGLA": "FF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2186",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SALESIANA DOM BOSCO",
        "SIGLA": "FSDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22660",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNYPUBLICA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "721",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ASSIS",
        "SIGLA": "FASS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18679",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, COM\u00c9RCIO E EMPREENDEDORISMO",
        "SIGLA": "FACEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12723",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FINACI",
        "SIGLA": "FINACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2049",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ESTUDOS SUPERIORES DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "IESMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4362",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE BETIM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2787",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES PEQUENO PR\u00cdNCIPE",
        "SIGLA": "FPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1992",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE PIEDADE",
        "SIGLA": "IESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23235",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Universit\u00e1rio S\u00e3o Judas de Guarulhos",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25222",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS PORTO SEGURO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO RIO GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "PUCRS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "569",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "UFPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4859",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FAESA - UNIDADE GUARAPARI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "416",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "207",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MOURA LACERDA",
        "SIGLA": "CUML",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "492",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS ECON E CONT\u00c1BEIS DE GUARATINGUET\u00c1",
        "SIGLA": "FACEAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4016",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO NACIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SURDOS",
        "SIGLA": "INES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1881",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA ESCADA",
        "SIGLA": "FAESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4157",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE RIO DO SUL",
        "SIGLA": "FAMESUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22252",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "FACBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1558",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Jo\u00e3o Monlevade",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1813",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "IFPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14119",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Francisco",
        "SIGLA": "FUNEES S\u00e3o Francisco",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18800",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO",
        "SIGLA": "ESCOLAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19312",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade M\u00faltipla",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13696",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBCMED",
        "SIGLA": "IBCMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23438",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Araras",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "320",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE TATU\u00cd",
        "SIGLA": "FAFICILE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21088",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RODOLFO TE\u00d3FILO",
        "SIGLA": "FRT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1576",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR BLAURO CARDOSO DE MATTOS",
        "SIGLA": "FASERRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19298",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras de Eunapolis",
        "SIGLA": "FPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2373",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES RESENDE DE FREITAS",
        "SIGLA": "UESRF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21929",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum da Zona Norte de Juiz de Fora",
        "SIGLA": "Doctum",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3963",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARLOS CHAGAS",
        "SIGLA": "ISECC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19348",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia \u00cdcone",
        "SIGLA": "FACTI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5288",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2169",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "FACEFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22759",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Una de Itabira",
        "SIGLA": "Una",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22453",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UN\u00cdNTESE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4358",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "IF SUL DE MINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "597",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO",
        "SIGLA": "UFTM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19337",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIFAMETRO MARACANA\u00da",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3947",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "SENAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2040",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO FUTURO",
        "SIGLA": "FAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1319",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECSOMA",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1345",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE OSASCO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19635",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Superior Pelegrino Cipriani",
        "SIGLA": "FASPEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "483",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METROPOLITANO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNIMESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25780",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3939",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALIAN\u00c7A DE ITABERAI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5663",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE VARGEM GRANDE PAULISTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3611",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DA UNI\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR CERTO",
        "SIGLA": "UNICERTO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14242",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE \u00daNICA DE TIM\u00d3TEO",
        "SIGLA": "FUNIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "669",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE NILTON LINS",
        "SIGLA": "UNINILTONLINS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2647",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE SANTA MARIA",
        "SIGLA": "FISMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4136",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE C\u00c2NDIDO RONDON DE RONDON\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FCRROO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21165",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EASE BRASIL",
        "SIGLA": "EASE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "336",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MACHADO SOBRINHO",
        "SIGLA": "FMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1565",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIME DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS",
        "SIGLA": "FCJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21847",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE M-EDUCAR",
        "SIGLA": "FAMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1123",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR UNYAHNA DE SALVADOR",
        "SIGLA": "IESUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25722",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Canadenses no Brasil",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23264",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNA de Conselheiro Lafaiete",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4661",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBF",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14205",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Bambu\u00ed",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "40",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA",
        "SIGLA": "UNEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1360",
        "NOME_DA_IES": "iCEV - Instituto de Ensino Superior",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4065",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO INSTITUTO BANDEIRANTE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA",
        "SIGLA": "IBEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1141",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GAMA E SOUZA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "997",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Bauru",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20291",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Vale do Caju",
        "SIGLA": "FVC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "263",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CAMPOS SALLES",
        "SIGLA": "FICS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4367",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TERRA NORDESTE",
        "SIGLA": "FATENE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22449",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE CARLOS CHAGAS",
        "SIGLA": "IPGMCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2793",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UBS",
        "SIGLA": "FACULDADE UBS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1620",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA RITA",
        "SIGLA": "FASAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10116",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI MATO GROSSO",
        "SIGLA": "FATEC SENAI MT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2141",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES BATISTA DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FABAPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18675",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Univeritas Universus Veritas de Campo Grande",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18681",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VERBO EDUCACIONAL",
        "SIGLA": "VERBOEDU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21239",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Ja\u00fa",
        "SIGLA": "FAJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25207",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVE DE JULHO DE BOTUCATU",
        "SIGLA": "NOVE-BOTUCATU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "832",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ARQUIDIOCESANA DE CURVELO",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1734",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Facid Wyden",
        "SIGLA": "UNIFACID WYDEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5394",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR INTEGRADO-IESI",
        "SIGLA": "FENORD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2344",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITEANA DE IBITINGA",
        "SIGLA": "FITI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21822",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAVENI GUARULHOS",
        "SIGLA": "FAVENI - GUARULHOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12848",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC MINAS - UNIDADE BARBACENA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "33",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE SOROCABA",
        "SIGLA": "FATEC SO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "99",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE CONSELHEIRO LAFAIETE",
        "SIGLA": "FDCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3377",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MONTESSORIANO DE SALVADOR",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2330",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade C\u00e2ndido Rondon",
        "SIGLA": "FCR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1867",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTOS DUMONT",
        "SIGLA": "FSD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21485",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Paschoal Dantas",
        "SIGLA": "FEPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1365",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ADVENTISTA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3933",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE M\u00c9TODO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FAMESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1100",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Carlos Drummond de Andrade",
        "SIGLA": "UniDrummond",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1036",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "UEMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18165",
        "NOME_DA_IES": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Virtual do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "UNIVESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23028",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Sargentos das Armas",
        "SIGLA": "ESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2594",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA ANA WOLLERMAN",
        "SIGLA": "FTBAW",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1075",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO - UNIESP",
        "SIGLA": "UNIESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18149",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESUMAR DE MARING\u00c1",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4100",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI \u00cdTALO BOLOGNA",
        "SIGLA": "FATECIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17558",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Santo Andr\u00e9",
        "SIGLA": "FASA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1711",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PRESIDENTE PRUDENTE",
        "SIGLA": "FAPEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1220",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MAT\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "852",
        "NOME_DA_IES": "FIAP - Centro Universit\u00e1rio",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1721",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE VI\u00c7OSA",
        "SIGLA": "FDV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22191",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Jaragu\u00e1 do Sul",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Jaragu\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3803",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JA\u00da",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE PELOTAS",
        "SIGLA": "UCPEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21503",
        "NOME_DA_IES": "COL\u00c9GIO PEDRO II",
        "SIGLA": "CP II",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1726",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SANTA AM\u00c9LIA",
        "SIGLA": "SECAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22605",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alvorada de Sa\u00fade",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1646",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PARA\u00cdSO",
        "SIGLA": "FECIPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4411",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE JI-PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO UNIJIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24268",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNINORTE Marab\u00e1",
        "SIGLA": "Uninorte Marab\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15500",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Lusocapixaba",
        "SIGLA": "FLC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14715",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Piaget",
        "SIGLA": "UniPiaget",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14183",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei",
        "SIGLA": "FUNEES SJDR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21418",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Aperfei\u00e7oamento de Oficiais",
        "SIGLA": "EsAO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14159",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Carmo do Parana\u00edba",
        "SIGLA": "FUNEES C. Parana\u00edba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3644",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA SANTA TERESINHA",
        "SIGLA": "FCST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4066",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BATISTA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FABERJ",
        "SIGLA": "FABERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22787",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS - FTC CAMA\u00c7ARI",
        "SIGLA": "FTC CAMA\u00c7ARI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "880",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACET-PR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4810",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANT\u00d4NIO MENEGHETTI",
        "SIGLA": "AMF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23703",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Penedo",
        "SIGLA": "FAC-PENEDO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22075",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DO PAJEU",
        "SIGLA": "FVP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2352",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR PIO XII",
        "SIGLA": "PIO XII",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1519",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATO BRANCO",
        "SIGLA": "UNIDEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2784",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAE BLUMENAU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1296",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE MARKETING",
        "SIGLA": "ESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17701",
        "NOME_DA_IES": "FAP-FACULDADE DE PINHEIROS",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21420",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Intelig\u00eancia Militar do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "EsIMEx",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19883",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sul Paulista de Itanha\u00e9m",
        "SIGLA": "FASUPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1936",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LA SALLE",
        "SIGLA": "UNILASALLE - LUCAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3631",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DAMAS DA INSTRU\u00c7\u00c3O CRIST\u00c3",
        "SIGLA": "FADIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "UFU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1676",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O MIGUEL",
        "SIGLA": "UNIS\u00c3OMIGUEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1910",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU LAURO DE FREITAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22716",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE PEN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22713",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO OESTE POTIGUAR",
        "SIGLA": "FAOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "575",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "UFMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18115",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Goi\u00e2nia",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Goi\u00e2nia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14245",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Campina Verde",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1745",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Interativa de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FAISP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4261",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CMB",
        "SIGLA": "CMB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "518",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL",
        "SIGLA": "UDF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16602",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O ELI\u00c2",
        "SIGLA": "FACEEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3875",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL GUAXUP\u00c9",
        "SIGLA": "UNIFEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "671",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ANHANGUERA",
        "SIGLA": "UNIDERP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3223",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE",
        "SIGLA": "ESCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19287",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Centro Maranhense",
        "SIGLA": "FCMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24383",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NACIONAL DE NATUROPATIA  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PEDAGOGIA",
        "SIGLA": "FANNAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24326",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESSA EDUCACAO PROFISSIONAL",
        "SIGLA": "UNIESSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2908",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NATALENSE",
        "SIGLA": "UNICEUNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2012",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PESQUEIRA",
        "SIGLA": "ISEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14156",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Te\u00f3filo Otoni",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21906",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana do Cear\u00e1",
        "SIGLA": "FAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "661",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIO D\u00c9CIMO",
        "SIGLA": "FPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1573",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ALFREDO NASSER",
        "SIGLA": "UNIFAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15508",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Unificado do Piau\u00ed",
        "SIGLA": "CEUPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1113",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EURO-AMERICANO",
        "SIGLA": "UNIEURO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19956",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "F.UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2356",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAN AMERICANA",
        "SIGLA": "FPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14124",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Buritis",
        "SIGLA": "FUNEES Buritis",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2835",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13717",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES DO VALE DO ARARANGUA - FVA",
        "SIGLA": "FVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14321",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "UNINASSAU FORTALEZA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21869",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Rachel de Queiroz",
        "SIGLA": "FAQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "515",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Anhanguera Pit\u00e1goras Unopar de Niter\u00f3i",
        "SIGLA": "UNIAN-RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17886",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Sul do Piau\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "441",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO CONTESTADO",
        "SIGLA": "UNC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1938",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE UMUARAMA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2927",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FDR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24553",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VINCIT",
        "SIGLA": "VINCIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17499",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VIDAL",
        "SIGLA": "FAVILI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22771",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CRISTO REI",
        "SIGLA": "FACCREI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1013",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUDOESTE PAULISTANO",
        "SIGLA": "FASUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23875",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Instituto de Ensino Superior",
        "SIGLA": "FACIES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19783",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PARAGOMINAS",
        "SIGLA": "FPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3428",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALFA AM\u00c9RICA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20052",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ABC de Goi\u00e2nia",
        "SIGLA": "FABC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1373",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CASA BRANCA",
        "SIGLA": "FACAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14225",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Felixl\u00e2ndia",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18062",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Marechal Rondon",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15585",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Santo Andr\u00e9",
        "SIGLA": "FATEC-SA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1903",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CRISTO REI",
        "SIGLA": "FACCREI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1830",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PASSO FUNDO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "57",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MARING\u00c1",
        "SIGLA": "UEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14117",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Piranguinho",
        "SIGLA": "FUNEES Piranguinho",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13728",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOS CARAJ\u00c1S",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2591",
        "NOME_DA_IES": "EPGE Escola Brasileira de Economia e Finan\u00e7as",
        "SIGLA": "FGV EPGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22422",
        "NOME_DA_IES": "Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4026",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ZONA LESTE",
        "SIGLA": "FATEC-ZL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1890",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "FIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21897",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE PONTA GROSSA",
        "SIGLA": "FMN PONTAGROSSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17614",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNI\u00c3O",
        "SIGLA": "EAGU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23229",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alfredo Nasser de Pontalina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11817",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO POVO",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3823",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE POUSO ALEGRE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "131",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia do Brasil",
        "SIGLA": "FAT Brasil",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23948",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Famep -  Unidade Uru\u00e7ui - PI",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3940",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR SANTA BARBARA",
        "SIGLA": "FAESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21437",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Sa\u00fade do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "EsSEx",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22433",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades FAMEP Unidade Parna\u00edba - PI",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1619",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE OL\u00cdMPIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "550",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "UEPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17803",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Rio Preto",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Rio Preto",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21956",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE PALHO\u00c7A",
        "SIGLA": "FAMEPALHO\u00c7A",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1564",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUL FLUMINENSE",
        "SIGLA": "FASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2104",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA DE HOKEM\u00c3H",
        "SIGLA": "FATEH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "715",
        "NOME_DA_IES": "FAE CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "319",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE BRASIL",
        "SIGLA": "UB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "38",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "UEPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4772",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BI SOCIAL QUARESMA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19357",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Afonso Schmidt",
        "SIGLA": "FAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4700",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVA ROMA",
        "SIGLA": "FNR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1904",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O CAMILO",
        "SIGLA": "FASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2273",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ALTO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "ISEASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3993",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CETEP",
        "SIGLA": "CETEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5550",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE AN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1822",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Sul-Americana",
        "SIGLA": "UNIFASAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "796",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DO VALE DO S\u00c3O LOUREN\u00c7O",
        "SIGLA": "EDUVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5362",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNIRB - ARACAJU",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "924",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERLAGOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA",
        "SIGLA": "FINTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "763",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "UNICEUG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19320",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Governo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
        "SIGLA": "FGV EPPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3983",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE FORMIGA",
        "SIGLA": "UNIFORMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3538",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAE S\u00c9VIGN\u00c9 PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "FAE S\u00c9VIGN\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2444",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unirb - Barreiras",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "234",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES OSWALDO CRUZ",
        "SIGLA": "FOC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11818",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Inspirar",
        "SIGLA": "Inspirar",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17395",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Educacional das Am\u00e9ricas",
        "SIGLA": "IEA Educacional",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17401",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia CNA",
        "SIGLA": "FATECNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1072",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AFIRMATIVO",
        "SIGLA": "FAFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3946",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC TUBAR\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "278",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS SIMONSEN",
        "SIGLA": "FIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23097",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Ibmec de Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "Ibmec Bras\u00edlia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "595",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS",
        "SIGLA": "UNIFAL-MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22245",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CARIRI PARAIBANO",
        "SIGLA": "UNICIR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4053",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SKEMA BUSINESS SCHOOL",
        "SIGLA": "SKEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1727",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CARIACICA",
        "SIGLA": "FAC DE CARIACICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "740",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FAVIX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22327",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino de Nova Lima",
        "SIGLA": "FACTAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1866",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Educacionais e Empresariais de Natal",
        "SIGLA": "FACEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24201",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FISEPE",
        "SIGLA": "FISEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "639",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DESENHO INDUSTRIAL DE MAU\u00c1",
        "SIGLA": "FADIM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14226",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Jaboticatubas",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22911",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade  do Sert\u00e3o Central  EAD",
        "SIGLA": "FASEC EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15521",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS",
        "SIGLA": "CAT\u00d3LICA-SJC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2009",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TAQUARITINGA",
        "SIGLA": "FTGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "952",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE SANTA CEC\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UNISANTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18211",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU CABO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "56",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA J\u00daLIO DE MESQUITA FILHO",
        "SIGLA": "UNESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5071",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NORTE CAPIXABA DE S\u00c3O MATEUS - FAMAT",
        "SIGLA": "FAMAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19878",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRAVIUM",
        "SIGLA": "BRAVIUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14222",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Senhora dos Rem\u00e9dios",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1741",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INTERAM\u00c9RICA",
        "SIGLA": "INTERAMERICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1028",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MATO GROSSO DO SUL",
        "SIGLA": "UEMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1774",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera De Ponta Grossa",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21672",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cerrado",
        "SIGLA": "FACE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24530",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade da Pol\u00edcia Militar de Santa Catarina",
        "SIGLA": "FAPOM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3192",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE CAJAZEIRAS",
        "SIGLA": "FSF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3797",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GUAIRAC\u00c1",
        "SIGLA": "UNIGUAIRAC\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "587",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "UFRPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19327",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cesar",
        "SIGLA": "FCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1834",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AGUDOS",
        "SIGLA": "FAAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "80",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PARA O DESENVOLVIMENTO DO ALTO VALE DO ITAJA\u00cd",
        "SIGLA": "UNIDAVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2462",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O LU\u00cdS",
        "SIGLA": "FSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1856",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO NORTE NOVO DE APUCARANA",
        "SIGLA": "FACNOPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1293",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO OESTE PAULISTA",
        "SIGLA": "IESOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13452",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA DE CARDIOLOGIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4742",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Olinda - Nassau Olinda",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "873",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES UNIFICADAS DE FOZ DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "UNIFOZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23897",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de  Caruaru",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2027",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CAMPINA GRANDE",
        "SIGLA": "FAC-CG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2369",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR SANTO ANT\u00d4NIO",
        "SIGLA": "INESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18201",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC PALHO\u00c7A",
        "SIGLA": "SENAC Palho\u00e7a",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23168",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Estudos Superiores de Jata\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1457",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Cotia",
        "SIGLA": "Estacio Cotia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "847",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIAUIENSE DE PROCESSAMENTO DE DADOS",
        "SIGLA": "FPPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1174",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SABAR\u00c1",
        "SIGLA": "SOECS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14101",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Baependi",
        "SIGLA": "FAPAC BAEPENDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "495",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E LETRAS DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA",
        "SIGLA": "FESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "610",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1556",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SETE DE SETEMBRO",
        "SIGLA": "UNI7",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "664",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE VILA VELHA",
        "SIGLA": "UVV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4848",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE OBO\u00c9 - FACO",
        "SIGLA": "FACO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1718",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NOBRE DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25334",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cidade Teol\u00f3gica Pentecostal",
        "SIGLA": "FCTP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25274",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATAL\u00c3O",
        "SIGLA": "UFCAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3008",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO INSTITUTO NACIONAL DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS",
        "SIGLA": "FACULDADE INPG - SJC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2870",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SERRA DO CARMO",
        "SIGLA": "FASEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23818",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Superior da AFAC",
        "SIGLA": "ISAFAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1300",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TAQUARITINGUENSE DE ENSINO SUPERIOR DR. ARISTIDES DE CARVALHO SCHLOBACH",
        "SIGLA": "ITES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1597",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA F\u00c9",
        "SIGLA": "CESSF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1459",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO M\u00c1RIO PALM\u00c9RIO",
        "SIGLA": "UNIFUCAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18700",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Jeremoabo",
        "SIGLA": "AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "137",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "UNISAGRADO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1411",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOIS DE JULHO",
        "SIGLA": "F2J",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1567",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VIZINHAN\u00c7A VALE DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "VIZIVALI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3034",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Salvador",
        "SIGLA": "FACDELTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4789",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO CENTRO DE ENSINO TECNOL\u00d3GICO - LIMOEIRO DO NORTE",
        "SIGLA": "CENTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15753",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA NILO DE ST\u00c9FANI - JABOTICABAL",
        "SIGLA": "FATEC JBL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2644",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO TAPAJ\u00d3S",
        "SIGLA": "ISET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20410",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Indiara",
        "SIGLA": "FAIND",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2130",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE TEOLOGIA DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FATE-BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2308",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GEREM\u00c1RIO DANTAS",
        "SIGLA": "SFNSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "533",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE ITAPETININGA",
        "SIGLA": "FII",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "788",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ROND\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FARO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3388",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PARA\u00cdSO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1921",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O BENTO",
        "SIGLA": "FSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3977",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO AMAP\u00c1",
        "SIGLA": "META",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14249",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Congonhas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23700",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Ferraz de Vasconcelos",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17933",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REDENTOR DE PARA\u00cdBA DO SUL",
        "SIGLA": "FACREDENTOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2045",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AMADEUS",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22197",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS PASSOS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16782",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade M\u00e1rio Quintana",
        "SIGLA": "FAMAQUI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22650",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Impactos - FACI",
        "SIGLA": "FACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21827",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Friburgo de Ensino Superior",
        "SIGLA": "IFES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14199",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ALTO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "ISAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18260",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Imperatriz - EST\u00c1CIO IMPERATRIZ",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20700",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DESENVOLVIMENTO DO NORTE",
        "SIGLA": "FADENORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "135",
        "NOME_DA_IES": "Claretiano - Centro Universit\u00e1rio",
        "SIGLA": "CLARETIANOBT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22641",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Parintins",
        "SIGLA": "FAMETRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19865",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Una de Pouso Alegre",
        "SIGLA": "Una PousoAlegre",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3051",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS LOGOS",
        "SIGLA": "FAETEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1307",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR E FORMA\u00c7\u00c3O INTEGRAL",
        "SIGLA": "FAEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16437",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FACS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13014",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA DA ARQUIDIOCESE DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FATEO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18153",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESUMAR DE GUARAPUAVA",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "284",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE ITAJUB\u00c1",
        "SIGLA": "FMIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5008",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES FAMEP",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21206",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "EsEFEx",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1932",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PALOTINA",
        "SIGLA": "FAPAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21685",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Gil Gal",
        "SIGLA": "GILGAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1892",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Excel\u00eancia Eniac",
        "SIGLA": "ENIAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22811",
        "NOME_DA_IES": "Complexo de Ensino Superior de Palmas",
        "SIGLA": "CESUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21103",
        "NOME_DA_IES": "FIEP - FACULDADE INTERNACIONAL DE EVOLU\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL",
        "SIGLA": "FIEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1878",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL INACIANA PE SAB\u00d3IA DE MEDEIROS",
        "SIGLA": "FEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3203",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ALBERT EINSTEIN",
        "SIGLA": "ISALBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22996",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Parnamirim",
        "SIGLA": "FTC Parnamirim",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5438",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24700",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Instituto Rio de Janeiro",
        "SIGLA": "FIURJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21878",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Florian\u00f3polis",
        "SIGLA": "FAMEFLORIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1700",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROMOVE DE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "FSLMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20438",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERCULTURAL DA AMAZONIA",
        "SIGLA": "FIAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1641",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SOCIAL DA BAHIA",
        "SIGLA": "UNISBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23194",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade PSICOLOG",
        "SIGLA": "FAPSI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "568",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "UEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3966",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE CARATINGA",
        "SIGLA": "UNEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "778",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBRA DOS VALES",
        "SIGLA": "FACULDADE FADIVALES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3312",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE RIO VERDE",
        "SIGLA": "CEFET-RIO VERDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18627",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Jo\u00e3o Pessoa",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12601",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS",
        "SIGLA": "FABEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3786",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FACEMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21201",
        "NOME_DA_IES": "FTRB - Faculdade Teol\u00f3gica Reformada de Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1900",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Ensino, Ci\u00eancia e Tecnologia do Paran\u00e1",
        "SIGLA": "UniEnsino",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20615",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Sert\u00e3o Central",
        "SIGLA": "FASEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3165",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO",
        "SIGLA": "IFTM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21370",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE DUQUE DE CAXIAS",
        "SIGLA": "FMN CAXIAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5664",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DE ARARIPINA - FACISA",
        "SIGLA": "FACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1435",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE VILA VELHA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3319",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Universit\u00e1rio Una de Catal\u00e3o",
        "SIGLA": "Catalana",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2242",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO RECIFE",
        "SIGLA": "FAREC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1532",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SERT\u00c3OZINHO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1526",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SENAI S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "SENAI SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19823",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Porto Uni\u00e3o",
        "SIGLA": "FPU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2282",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CAFEL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2289",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNI\u00c3O CULTURAL DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UCESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2143",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE DUQUE DE CAXIAS",
        "SIGLA": "ISEDUC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14125",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Campos Altos",
        "SIGLA": "FUNEES Campos Altos",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2580",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PAULO MARTINS",
        "SIGLA": "ISPAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2450",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROMOVE DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "PROMOVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "316",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE NOVE DE JULHO",
        "SIGLA": "UNINOVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4674",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PORTO DAS \u00c1GUAS",
        "SIGLA": "FAPAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2806",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25455",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BELA VISTA",
        "SIGLA": "FBV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2741",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DOM ORIONE",
        "SIGLA": "FACDO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1456",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SERT\u00c3OZINHO",
        "SIGLA": "FASERT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19578",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Cotia",
        "SIGLA": "FATEC COTIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1836",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO OCT\u00c1VIO BASTOS - FEOB",
        "SIGLA": "UNIFEOB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15032",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ALTO VALE DO RIO DO PEIXE",
        "SIGLA": "UNIARP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21593",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Plus",
        "SIGLA": "PLUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1898",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO LITORAL SUL PAULISTA",
        "SIGLA": "FALS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2470",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SALVADOR DE ENSINO E CULTURA",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19281",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATAME",
        "SIGLA": "ATAME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22872",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNIABA",
        "SIGLA": "FAC UNIABA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1097",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FISP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4036",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CATAL\u00c3O",
        "SIGLA": "FATECA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2467",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NACIONAL DO NORTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FANNORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4869",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Pit\u00e1gotas - Unidade Londrina",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14131",
        "NOME_DA_IES": "Falculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Divisa Alegre",
        "SIGLA": "FUNEES Divisa Alegre",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18019",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Educador",
        "SIGLA": "FEDUC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1670",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ASA DE BRUMADINHO",
        "SIGLA": "IECEMB - FAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19257",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNA de Divin\u00f3polis",
        "SIGLA": "Una Divinopolis",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2795",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS",
        "SIGLA": "FASFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5077",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE RORAIMA",
        "SIGLA": "UERR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1625",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REUNIDA",
        "SIGLA": "FAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20478",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Santana de Parna\u00edba",
        "SIGLA": "FATEC-SPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1396",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Din\u00e2mica das Cataratas",
        "SIGLA": "UDC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4863",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PO\u00c7OS DE CALDAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1611",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES FATIFAJAR - FATIFAJAR ARAPOTI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4008",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC PASSO FUNDO",
        "SIGLA": "SENAC PASSO FUNDO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2964",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROJE\u00c7\u00c3O DO GUAR\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "408",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE RELA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS",
        "SIGLA": "ESURP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21399",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Patos",
        "SIGLA": "NASSAU PATOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19670",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias da Sa\u00fade Moinhos de Vento",
        "SIGLA": "FACSMV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4198",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Morgana Potrich",
        "SIGLA": "FAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14228",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos Rio Novo",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14204",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Arcos",
        "SIGLA": "FUNEES Arcos",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "496",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE FRANCA",
        "SIGLA": "UNIFRAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13832",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SAGRADA FAM\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3396",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio LS",
        "SIGLA": "UNILS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "556",
        "NOME_DA_IES": "CONSERVAT\u00d3RIO DE M\u00daSICA DE NITER\u00d3I",
        "SIGLA": "CMN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22742",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MASTER DO PAR\u00c1 - FAMAP TUCUM\u00c3",
        "SIGLA": "FAMAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4493",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CERTUS",
        "SIGLA": "CERTUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2365",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAT\u00d3LICA DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "UNICAT\u00d3LICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1550",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE FOZ DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13476",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O BAS\u00cdLIO MAGNO",
        "SIGLA": "FASBAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2596",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DON DOM\u00caNICO",
        "SIGLA": "IDON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21857",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tecnol\u00f3gica de Limoeiro do Norte: Ladislau Pereira",
        "SIGLA": "FTLN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3303",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Invest de Ci\u00eancias e Tecnologia",
        "SIGLA": "INVEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1099",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FECG-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1215",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANGLO LATINO",
        "SIGLA": "FAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3585",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA CRUZ",
        "SIGLA": "FACRUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4584",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FACESE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17487",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana do Maraj\u00f3",
        "SIGLA": "FAMMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24881",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Filadelfia de Tecnologia",
        "SIGLA": "FAFILTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16395",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Carapicuiba",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22472",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ARQUIDIOCESANA DE PIRAPORA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17014",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO SUPERIOR DE ESTUDOS JUR\u00cdDICOS CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE",
        "SIGLA": "CSEJCDA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2474",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MARIA MILZA",
        "SIGLA": "UNIMAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1989",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O AVANTIS",
        "SIGLA": "AVANTIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "824",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE GOIATUBA",
        "SIGLA": "UNICERRADO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1375",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA RAINHA DA PAZ DE ARAPUTANGA",
        "SIGLA": "FCARP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21240",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "738",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO TERESA D'\u00c1VILA",
        "SIGLA": "FATEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "176",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CASTELO BRANCO",
        "SIGLA": "UCB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3649",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE VERDE",
        "SIGLA": "UniCV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14147",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Bar\u00e3o de Cocais",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23203",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior SOCIESC de S\u00e3o Bento do Sul",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1805",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DOS GUARARAPES",
        "SIGLA": "UNIFG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1993",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IDEAL DE PATOS",
        "SIGLA": "FACIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4167",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DA FUPESP",
        "SIGLA": "IESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14160",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Carm\u00f3polis",
        "SIGLA": "FUNEES C. de Minas",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14297",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unirb - Parna\u00edba",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21268",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE ANANINDEUA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20322",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Ensino Superior do Agreste Paraibano",
        "SIGLA": "EESAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2032",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PEDAGOGIA E FORMA\u00c7\u00c3O DE NORMALISTAS DE ARAGUA\u00cdNA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16964",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Horizonte",
        "SIGLA": "FATHOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "828",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O LOUREN\u00c7O",
        "SIGLA": "FASAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19786",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SERRA",
        "SIGLA": "FPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5313",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Unificadas de Cataguases",
        "SIGLA": "FUC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5369",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS ASMEC",
        "SIGLA": "ASMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1808",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "IFES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23026",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Sargentos de Log\u00edstica",
        "SIGLA": "EsSLog",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1344",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BORGES DE MENDON\u00c7A",
        "SIGLA": "FBM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14383",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CNEC de Educa\u00e7\u00e3o de Uberaba",
        "SIGLA": "FACEUB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "386",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "UNIGOI\u00c1S",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19879",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IPESSP",
        "SIGLA": "IPESSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25453",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00c9sper",
        "SIGLA": "\u00c9SPER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1977",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ESTUDOS SUPERIORES APRENDIZ",
        "SIGLA": "CESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23894",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Bel\u00e9m",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4531",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DA BAHIA",
        "SIGLA": "FADBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2485",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "FCF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18319",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS VITAL BRAZIL",
        "SIGLA": "FVB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19849",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Univeritas Universus Veritas de Vit\u00f3ria",
        "SIGLA": "VERITAS VIT\u00d3RIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17593",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Botucatu",
        "SIGLA": "FDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4751",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFATECIE",
        "SIGLA": "UNIFATECIE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1572",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "FACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21983",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MORUMBI",
        "SIGLA": "FAMOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19736",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RENOVA\u00c7\u00c3O DE ARAPONGAS",
        "SIGLA": "RENOVA\u00c7\u00c3O",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17498",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SA\u00daDE SANTO AGOSTINHO DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA",
        "SIGLA": "FASA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1476",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E DESIGN \"OSWALDO CRUZ\"",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17839",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DRACENA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21446",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Superior da Conven\u00e7\u00e3o Nac. das Assembleias de Deus",
        "SIGLA": "ISCON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4739",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESBITERIANA AUGUSTO GALV\u00c3O",
        "SIGLA": "FAPAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3337",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TERESINA",
        "SIGLA": "FACULDADE CET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15708",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Dr. Thomaz Novelino",
        "SIGLA": "FATEC Franca",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1350",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio do Vale do Jaguaribe",
        "SIGLA": "UNIJAGUARIBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1068",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALDETE MARIA ALVES",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5021",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ",
        "SIGLA": "FAETERJ ITAPERUNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4141",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE TAUBAT\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21439",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Artilharia de Costa e Antia\u00e9rea",
        "SIGLA": "EsCosAAe",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "409",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "UPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1315",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA SERRA",
        "SIGLA": "FASE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1699",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JARU",
        "SIGLA": "UNICENTRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21952",
        "NOME_DA_IES": "FGV / Escola de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
        "SIGLA": "FGV/RI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "216",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METODISTA IZABELA HENDRIX",
        "SIGLA": "CEUNIH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1386",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC CAMPINAS",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "29",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "UECE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1981",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MILLENNIUM",
        "SIGLA": "FACMILLENIUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4873",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBRA DE TAUBAT\u00c9",
        "SIGLA": "FACULDADE FITAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1563",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNINOVAFAPI",
        "SIGLA": "UNINOVAFAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12247",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa de Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "IDP-BSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3781",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JARAGU\u00c1 DO SUL",
        "SIGLA": "FATEJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23821",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DO SORRISO",
        "SIGLA": "UNIVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12772",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC MINAS - UNIDADE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FTS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1732",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GENNARI E PEARTREE",
        "SIGLA": "FGP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21445",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Regional do Centro Sul de Sergipe",
        "SIGLA": "FARSUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4435",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2456",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CHAPAD\u00c3O DO SUL",
        "SIGLA": "FACHASUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20547",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninta Itapipoca",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14032",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Belo Horizonte",
        "SIGLA": "FUNEC Belo Horizonte",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2460",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE NATAL",
        "SIGLA": "Estacio Natal",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22992",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SENAI de Constru\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1423",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Ideal Wyden",
        "SIGLA": "Faci Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14153",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Porteirinha",
        "SIGLA": "FUNEES Porteirinha",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1840",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CASTELO BRANCO",
        "SIGLA": "UNICB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12754",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CRIST\u00c3 DE CURITIBA",
        "SIGLA": "FCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19943",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sapiens",
        "SIGLA": "SAPIENS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2745",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "UNIESAMAZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24989",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TERCEIRA VIS\u00c3O",
        "SIGLA": "F3V",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23278",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Agronomia UNA de Itumbiara",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1759",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PADRE JO\u00c3O BAGOZZI",
        "SIGLA": "UNIBAGOZZI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3789",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE GOIAN\u00c9SIA",
        "SIGLA": "FACEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17816",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4005",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE SENHOR DO BONFIM",
        "SIGLA": "FACESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1973",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O OR\u00cdGENES LESSA",
        "SIGLA": "ISEOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2845",
        "NOME_DA_IES": "Cesrei Faculdade",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1126",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CENTRO OESTE",
        "SIGLA": "UNICENTRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4539",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS",
        "SIGLA": "ITEPAFACULDADES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22076",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Alagoinhas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4329",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CENTRO EDUCACIONAL MINEIRO - FACEM",
        "SIGLA": "FACEM-BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "760",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "FCHPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3115",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AGOSTINHO DE PIRAPORA",
        "SIGLA": "ISAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1143",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias de Timba\u00faba",
        "SIGLA": "FACET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5079",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL DE MATEL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "213",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO \u00c1LVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FECAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13897",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LABORO",
        "SIGLA": "Laboro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1486",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FESV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17731",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SESI-SP DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FASESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1653",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAPARA\u00d3",
        "SIGLA": "FACEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3647",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA MARISTA",
        "SIGLA": "CETEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1286",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senai Mario Amato",
        "SIGLA": "SENAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "794",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE V\u00c1RZEA GRANDE",
        "SIGLA": "UNIVAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22144",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Luzi\u00e2nia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1412",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2035",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FATIFAJAR JAGUARIA\u00cdVA",
        "SIGLA": "FAJAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14069",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PORTO SUL",
        "SIGLA": "FAPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4945",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERNACIONAL DO DELTA",
        "SIGLA": "INTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22325",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Christus",
        "SIGLA": "Christus Eus\u00e9bio",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14166",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Itabira",
        "SIGLA": "FUNEES Itabira",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1697",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FACOL",
        "SIGLA": "UNIFACOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21643",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Rudolf Steiner",
        "SIGLA": "FRS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "368",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O CRIST\u00c3 DE MO\u00c7OS DE SOROCABA",
        "SIGLA": "FEFISO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE JACAREPAGU\u00c1",
        "SIGLA": "FIJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1461",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSI\u00c1RIO UNIFTC SALVADOR",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21886",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Serrinha",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2134",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ASSEMBLEIANA DO BRASIL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20106",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE STBNB",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5353",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA BANDEIRANTES",
        "SIGLA": "BANDTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15507",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Acre",
        "SIGLA": "IFAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1806",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FERN\u00c3O DIAS",
        "SIGLA": "FAFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "242",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS AMPLI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2724",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO SUL DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "IESMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "307",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE BARBACENA",
        "SIGLA": "FAME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "581",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "UFRGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "191",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS",
        "SIGLA": "FCCAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2423",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MONTES CLAROS",
        "SIGLA": "FACIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15401",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FIPECAFI",
        "SIGLA": "FIPECAFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18338",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Gamaliel",
        "SIGLA": "FAGAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1202",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Santa Rita",
        "SIGLA": "UNIFASAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16453",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unirb -  Cear\u00e1",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "768",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE NOVA ANDRADINA",
        "SIGLA": "FANA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10071",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS",
        "SIGLA": "ITEPAFACULDADES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15355",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Bom Despacho",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13527",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAN\u00c7\u00c3O NOVA",
        "SIGLA": "FCN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2116",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IGUAPENSE SANTO AUGUSTO",
        "SIGLA": "FISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1939",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE LONDRINA - INESUL",
        "SIGLA": "INESUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3186",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O ROQUE",
        "SIGLA": "FASAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1964",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EM HOTELARIA, GASTRONOMIA E TURISMO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "HOTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4153",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Joaquim Nabuco de Recife",
        "SIGLA": "UNINABUCO RECIFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3804",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Senac",
        "SIGLA": "RS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1833",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARUJ\u00c1",
        "SIGLA": "FAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "510",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE WENCESLAU BRAZ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2447",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO EDUCACIONAL DE CASTRO",
        "SIGLA": "INEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22248",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUCESSO",
        "SIGLA": "FACSU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "837",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "FCHFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14207",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Juatuba",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3758",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNISUL de Florian\u00f3polis",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1149",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NOSSA SENHORA DO PATROC\u00cdNIO",
        "SIGLA": "CEUNSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25307",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITPAC ABAETETUBA",
        "SIGLA": "ITPAC ABAET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1527",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TAMOIOS",
        "SIGLA": "FATA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15581",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Jessen Vidal",
        "SIGLA": "FATECSJCAMPOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1606",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE CASSIL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1063",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Vila Velha",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4452",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA DE MARAB\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22219",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE CONTAGEM",
        "SIGLA": "VERITAS CONTAGEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22452",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATITUDE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA",
        "SIGLA": "FAEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1358",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PEDAGOGIA DE AFONSO CL\u00c1UDIO",
        "SIGLA": "ISEAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15715",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PROFESSOR ANT\u00d4NIO SEABRA",
        "SIGLA": "FATEC LINS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20534",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior Riograndense Guapore",
        "SIGLA": "CESURG Guapore",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15518",
        "NOME_DA_IES": "Facudade de Morrinhos",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "951",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE COXIM",
        "SIGLA": "FICO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2573",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA SUL AMERICANA",
        "SIGLA": "FTSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2175",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DANTE",
        "SIGLA": "UNIDANTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1680",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unirb - Mossor\u00f3",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1899",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE NOVA ESPERAN\u00c7A",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4780",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE UNA\u00cd",
        "SIGLA": "FACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24490",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unieducar",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23868",
        "NOME_DA_IES": "Link School of Business",
        "SIGLA": "LSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2642",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O VICENTE",
        "SIGLA": "FASVIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22257",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito AVANTIS de Itapema",
        "SIGLA": "AVANTIS Itapema",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "685",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO BELO JARDIM",
        "SIGLA": "FBJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4594",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE RONDONIA",
        "SIGLA": "FCR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12189",
        "NOME_DA_IES": "FACUMINAS Faculdade",
        "SIGLA": "FACUMINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "472",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO GRANDE RIO PROFESSOR JOS\u00c9 DE SOUZA HERDY",
        "SIGLA": "UNIGRANRIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4197",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Alian\u00e7a - Reden\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "Nassau Alian\u00e7a",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11750",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA PIT\u00c1GORAS VOTORANTIM",
        "SIGLA": "-",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4889",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CONECTADA FACONNECT",
        "SIGLA": "FACONNECT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1547",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA EST\u00c1CIO DE JUAZEIRO DO NORTE",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FMJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA UNIDADE PARAUAPEBAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4255",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Rond\u00f4nia",
        "SIGLA": "Unesc",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12346",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "FAMESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1311",
        "NOME_DA_IES": "TREVISAN ESCOLA SUPERIOR DE NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "TREVISAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25313",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fraga de Integra\u00e7\u00e3o da Cultura Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa",
        "SIGLA": "FICEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19542",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES JO\u00c3O PAULO II - Campus Porto Alegre",
        "SIGLA": "FJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23820",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DESCOMPLICA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14135",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Gotardo",
        "SIGLA": "FUNEC S\u00e3o Gotardo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19297",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIO DECIMO DE CANINDE DO SAO FRANCISCO",
        "SIGLA": "FAPIDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5305",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS E HUMANAS DE GARANHUNS",
        "SIGLA": "FAHUG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4858",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE SA\u00daDE DE ARCOVERDE",
        "SIGLA": "ESSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21850",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Internacional de Estudos em Saude",
        "SIGLA": "IIESAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17690",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ROBERTO MANGE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24214",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade dos G\u00eanios",
        "SIGLA": "FAGENIUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20074",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Brasileiro de Coaching",
        "SIGLA": "IBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24245",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE QUALITTAS - EAD",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "699",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DE ROND\u00d4NIA",
        "SIGLA": "UNIR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3613",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS IESGO",
        "SIGLA": "IESGO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22175",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade  S\u00e3o Joaquim da Barra",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3154",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI RIO DO SUL",
        "SIGLA": "SENAI RIO DO SUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4175",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO UNIFICADO EUROPEU DO BRASIL IUNE-BRASIL",
        "SIGLA": "IUNEBRASIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23381",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GOVERNAN\u00c7A, ENGENHARIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FGE-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13903",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE SANTOS DUMONT",
        "SIGLA": "FACIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22950",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Estado do Rio de Janeiro",
        "SIGLA": "FAERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1383",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVO HORIZONTE DE IPOJUCA",
        "SIGLA": "FNH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17926",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Superior Paschoal Dantas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20643",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - TERESINA",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15173",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE JARAGU\u00c1",
        "SIGLA": "FEJA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22098",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ISMD",
        "SIGLA": "ISMD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2420",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARANAENSE",
        "SIGLA": "FAPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1586",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO VALE DO SAPUCA\u00cd",
        "SIGLA": "UNIV\u00c1S",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2129",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ECONOMIA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "EESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5374",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS -FABEA",
        "SIGLA": "FABEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1616",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANGEL VIANNA",
        "SIGLA": "FAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1472",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LEONARDO DA VINCI",
        "SIGLA": "UNIASSELVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13417",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRINCESA DO OESTE",
        "SIGLA": "FPO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2651",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TAMANDAR\u00c9",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2796",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE IPOR\u00c1",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1568",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES DOCTUM DE CARATINGA",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16901",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO EDUCATIE",
        "SIGLA": "EDUCATIE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4277",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DO AMAZONAS - EST\u00c1CIO AMAZONAS",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO AMAZONAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2895",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade liberdade - Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia",
        "SIGLA": "Faliber",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1283",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MANCHESTER PAULISTA DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMAPES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "989",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR EM MEIO AMBIENTE",
        "SIGLA": "ESMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "221",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CRUZEIRO DO SUL",
        "SIGLA": "UNICSUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21280",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Alagoinhas",
        "SIGLA": "FPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "570",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "UFRN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5555",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE JACARE\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23843",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ITEC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1845",
        "NOME_DA_IES": "FEFISA - FACULDADES INTEGRADAS DE SANTO ANDR\u00c9",
        "SIGLA": "FEFISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "501",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SANTA CASA DE MISERIC\u00d3RDIA DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "EMESCAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22738",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE CALDAS NOVAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4596",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGES DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1499",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE TABO\u00c3O DA SERRA",
        "SIGLA": "FATS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1310",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AMERICANA",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4042",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade JK Bras\u00edlia - Recanto das Emas",
        "SIGLA": "JK BSB RE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1986",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO JUIZ DE FORA - EST\u00c1CIO JUIZ DE FORA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12829",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE \u00caXITO",
        "SIGLA": "FAEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2971",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BARRETOS",
        "SIGLA": "FB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25907",
        "NOME_DA_IES": "CENAC - Centro de Ensino Nacional",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1659",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE OURINHOS",
        "SIGLA": "FAESO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4077",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade QI Brasil",
        "SIGLA": "FAQI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "534",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA BAHIANA DE MEDICINA E SA\u00daDE P\u00daBLICA",
        "SIGLA": "EBMSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "592",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS",
        "SIGLA": "UFLA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4420",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Aeso -  Barros Melo",
        "SIGLA": "Uniaeso",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "375",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE SANTO AMARO",
        "SIGLA": "UNISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17284",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE S\u00c3O LU\u00cdS",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1820",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "IFPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10016",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE OBO\u00c9 - FACO",
        "SIGLA": "FACO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1689",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA IZILDINHA",
        "SIGLA": "FIESI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4901",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FASIPE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1535",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Pinhais",
        "SIGLA": "FAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "709",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS EXATAS",
        "SIGLA": "UNEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2084",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC NOVA PETR\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2304",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DA FUNLEC DE BONITO",
        "SIGLA": "IESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "823",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CEUMA",
        "SIGLA": "UNICEUMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1716",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Uni\u00e3o das Am\u00e9ricas Descomplica",
        "SIGLA": "UNIAM\u00c9RICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5633",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4533",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23713",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Barra Mansa",
        "SIGLA": "FAETERJ B.MANSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1249",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE COSTA RICA",
        "SIGLA": "FECRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2085",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE SALVADOR",
        "SIGLA": "UNICEUSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22443",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alfredo Nasser de Casa Nova",
        "SIGLA": "FAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4532",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22310",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Santo Ant\u00f4nio de Feira de Santana",
        "SIGLA": "FSAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "43",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DO ESTADO DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "UDESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2102",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AURIFLAMA",
        "SIGLA": "FAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25444",
        "NOME_DA_IES": "SISTEMAS DE ENSINO EM CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS",
        "SIGLA": "SECTRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3961",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SANTA RITA DE C\u00c1SSIA",
        "SIGLA": "FATEC  SANTA RITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18620",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA CONSTRU\u00c7\u00c3O E DO TRABALHO",
        "SIGLA": "FACT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1128",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE ITA\u00daNA",
        "SIGLA": "UI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22866",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Associada Brasil - EAD",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20682",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IDOR de Ci\u00eancias M\u00e9dicas",
        "SIGLA": "Faculdade IDOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11586",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES NETWORK - CAMPUS SUMAR\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1441",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "FATEPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24072",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MOGIANA",
        "SIGLA": "FAMOGI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1633",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE CUIAB\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22862",
        "NOME_DA_IES": "FranklinCovey Business School",
        "SIGLA": "FCBS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "833",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE ARIQUEMES",
        "SIGLA": "NOVA FIAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22195",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Serra Dourada",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18616",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE \u00c1GORA - FAG",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1417",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CNEC CAMPO LARGO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "830",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAP\u00c1",
        "SIGLA": "UNIFAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14206",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de El\u00f3i Mendes",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "605",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE MUNICIPAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL",
        "SIGLA": "USCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14403",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UNIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3443",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio CESUCA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17953",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Pompeia - Shunji Nishimura",
        "SIGLA": "FATEC Pompeia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21355",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia de Minas Gerais",
        "SIGLA": "FIT MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24366",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARECHAL RONDON DE BAURU",
        "SIGLA": "FMR-BAURU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2722",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "FCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17758",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades FAMEP Unidade Euclides da Cunha - BA",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1907",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL DE COLOMBO",
        "SIGLA": "FAEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17902",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3741",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras Bacabal Mearim",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1324",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA LEMOS DE CASTRO",
        "SIGLA": "FILC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "206",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO \u00cdTALO-BRASILEIRO",
        "SIGLA": "UNI\u00cdTALO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1313",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SUZANO",
        "SIGLA": "UNISUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "759",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS E PARAM\u00c9DICAS FLUMINENSE",
        "SIGLA": "SEFLU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1777",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LEONARDO DA VINCI",
        "SIGLA": "UNIVINCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20574",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Nova Igua\u00e7u",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18643",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU MARACANA\u00da",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19863",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Assis",
        "SIGLA": "FATEC Assis",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3743",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JACARE\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19343",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE ITABUNA",
        "SIGLA": "FMN DE ITABUNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1019",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE UNA\u00cd - FACTU",
        "SIGLA": "FACTU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "767",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE INFORM\u00c1TICA",
        "SIGLA": "ISI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4964",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Ci\u00eancias e Tecnologia do Maranh\u00e3o",
        "SIGLA": "UniFacema",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11895",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "BRAS\u00cdLIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2384",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DO BRASIL",
        "SIGLA": "FAIBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13805",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FAAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16559",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "FASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20219",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TIRADENTES DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "FITS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17277",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade  SENAC Crici\u00fama",
        "SIGLA": "Senac Crici\u00fama",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "480",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS",
        "SIGLA": "UNIFESO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19866",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade EduCareMT",
        "SIGLA": "EDUCARE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1245",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Castelo - Multivix Castelo",
        "SIGLA": "Multivix Castelo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19952",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GESTAO E NEGOCIOS DE CACHOEIRINHA",
        "SIGLA": "FGN CACHOEIRINH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20342",
        "NOME_DA_IES": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz",
        "SIGLA": "Fiocruz",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "634",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS",
        "SIGLA": "UFPEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2779",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DE OURO PRETO DO OESTE",
        "SIGLA": "FIOURO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2832",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sucesso",
        "SIGLA": "FAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4064",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FAMA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "217",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES ASSOCIADAS DE ENSINO - FAE",
        "SIGLA": "UNIFAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1488",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUS\u00d3FONA DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "FL-RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3847",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BAIANA DE DIREITO E GEST\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4771",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BI CAMPINAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1862",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA REGI\u00c3O SERRANA",
        "SIGLA": "FARESE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2658",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AMEC TRABUCO",
        "SIGLA": "AMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13845",
        "NOME_DA_IES": "Escola DIEESE de Ci\u00eancias do Trabalho",
        "SIGLA": "DIEESE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3769",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MADRE TEREZA",
        "SIGLA": "FAMAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21261",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CEDIN",
        "SIGLA": "CEDIN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1477",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ERICH FROMM",
        "SIGLA": "FACEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22199",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "IESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1160",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Cambury",
        "SIGLA": "UniCambury",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3156",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI BRUSQUE",
        "SIGLA": "SENAI/SC BRUSQUE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18276",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CRIATIVO DE CI\u00caNCIAS APLICADAS",
        "SIGLA": "FACTIVO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23096",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANT\u00d4NIO - SJC",
        "SIGLA": "FSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4219",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFESSORA NAIR FORTES ABU-MERHY",
        "SIGLA": "ISEFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "330",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "UNIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21999",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Prime",
        "SIGLA": "Faprime",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21951",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE POSITIVO JOINVILLE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4004",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE ITUBER\u00c1",
        "SIGLA": "CNECBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1752",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AUT\u00d4NOMA DE DIREITO",
        "SIGLA": "FADISP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19565",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tecnol\u00f3gica de Pernambuco",
        "SIGLA": "FATEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21873",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tecnol\u00f3gica Falc\u00e3o",
        "SIGLA": "FTF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3389",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA RA\u00cdZES",
        "SIGLA": "RA\u00cdZES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22171",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FACMINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14151",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Nova Lima",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2303",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIMO",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20530",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Marqu\u00eas de Olinda",
        "SIGLA": "FMO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21590",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE LONDRINA",
        "SIGLA": "FMN LONDRINA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3536",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA EVANG\u00c9LICA EM CURITIBA - FATEV",
        "SIGLA": "FATEV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1034",
        "NOME_DA_IES": "UNI\u00c3O DE ESCOLAS SUPERIORES DA FUNESO",
        "SIGLA": "UNESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13796",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PORTO FELIZ",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2389",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA E TEOLOGIA PAULO VI",
        "SIGLA": "FFTP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22321",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SANTO AGOSTINHO DE ENSINO SUPERIOR - ISA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1804",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MAU\u00c1 - FAMA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "359",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE MUZAMBINHO",
        "SIGLA": "ESEFM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22455",
        "NOME_DA_IES": "FGW - Faculdade de Gest\u00e3o WOLI",
        "SIGLA": "WOLI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1364",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSI\u00c1RIO UNIFTC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1896",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TURISMO DE NOVA ANDRADINA",
        "SIGLA": "FATUR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1337",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MATER DEI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20099",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito, Ci\u00eancias e Tecnologia Santa Maria Mada",
        "SIGLA": "FADICT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23181",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERCONTINENTAL",
        "SIGLA": "FAICON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11604",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA RITA DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12661",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SAINT PAUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4395",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE ARAGUA\u00cdNA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1016",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO VALE DO PIRANGA",
        "SIGLA": "FAVAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2602",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O BAL\u00c3O VERMELHO",
        "SIGLA": "ISEBV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21826",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sebrae",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17590",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ISAE BRASIL",
        "SIGLA": "ISAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18135",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Pernambuco - Est\u00e1cio PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12923",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IPANEMA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1786",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MACHADENSE DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "373",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE SOCIOLOGIA E POL\u00cdTICA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "ESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1931",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR FRANCISCANO",
        "SIGLA": "IESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4252",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EXPOENTE",
        "SIGLA": "FATEC-EXPOENTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3182",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNIRB - ARAPIRACA",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "734",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS MARIA IMACULADA",
        "SIGLA": "FIMI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25806",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANCLIVEPA DE NATAL",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3568",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DESENVOLVIMENTO E INTEGRA\u00c7\u00c3O REGIONAL",
        "SIGLA": "FADIRE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1974",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAXIAS",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "197",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FESPPR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2022",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ROLIM DE MOURA",
        "SIGLA": "FAROL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "265",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES INTEGRADAS DE OURINHOS",
        "SIGLA": "Unifio",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22659",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SEB de Ribeir\u00e3o Preto",
        "SIGLA": "SEBRP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3502",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA FRONTEIRA - FAF",
        "SIGLA": "FAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "586",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UFRJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24376",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Teixeira de Freitas",
        "SIGLA": "FTC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1876",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MUNICIPAL PROFESSOR FRANCO MONTORO DE MOGI GUA\u00c7U",
        "SIGLA": "FMPFM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "27",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Vale do Rio Verde",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1325",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE APUCARANA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10950",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON",
        "SIGLA": "FAMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3190",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GAR\u00c7A",
        "SIGLA": "ISEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2499",
        "NOME_DA_IES": "FASS - FACULDADE SOCIAL SUL AMERICANA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "522",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CELSO LISBOA",
        "SIGLA": "UCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22178",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras Anhanguera de Tr\u00eas Lagoas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21492",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM ODONTOLOGIA",
        "SIGLA": "IPENO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1893",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unirb - Feira de Santana",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3779",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE SANTO ANDR\u00c9",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO SANTO ANDR\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15793",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "SIGLA": "Fatec SS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5360",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADRE ANCHIETA DE V\u00c1RZEA PAULISTA",
        "SIGLA": "ANCHIETA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "67",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ENGENHARIA DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "EEP/FUMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12899",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBRA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FACULDADE FIBMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22194",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13666",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE CONTAGEM",
        "SIGLA": "FDCON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2917",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASIL NORTE",
        "SIGLA": "FABRAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2513",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Positivo Londrina",
        "SIGLA": "FPL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2811",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAULUS DE TECNOLOGIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FAPCOM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3869",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FLORENCE DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IFES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "384",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Evang\u00e9lica de Goi\u00e1s",
        "SIGLA": "UniEVANG\u00c9LICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE SANTA CRUZ",
        "SIGLA": "UESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19853",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dom Bosco Paran\u00e1",
        "SIGLA": "Dom Bosco Paran\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2442",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS BIOM\u00c9DICAS DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "PIO XII - BIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "742",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARQUITETURA E URBANISMO DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "FAUPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "517",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O LU\u00cdS",
        "SIGLA": "FESL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14129",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Curvelo",
        "SIGLA": "FUNEES Curvelo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "862",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "FESCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3790",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ENSITEC",
        "SIGLA": "ENSITEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "710",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE B\u00c9THENCOURT DA SILVA",
        "SIGLA": "FABES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1468",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC UBERL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2240",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "FAFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1544",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DECIS\u00c3O",
        "SIGLA": "FADEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2202",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GUARATUBA",
        "SIGLA": "ISEPE Guaratuba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21616",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATUALIZA",
        "SIGLA": "ATUALIZA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4702",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BRASILEIRO",
        "SIGLA": "UNIBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13775",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IBRATE",
        "SIGLA": "FAITEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13889",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITAPURANGA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4606",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CONTEC - UNIDADE DE CARAPINA",
        "SIGLA": "CONTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "410",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS ESUDA",
        "SIGLA": "FCHE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2151",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O BERLAAR",
        "SIGLA": "IBERLAAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2313",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA DE BOA VISTA",
        "SIGLA": "FATEBOV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22316",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVE DE JULHO MAU\u00c1",
        "SIGLA": "NOVE_MAU\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4518",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL PALMITOS",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2322",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENEU",
        "SIGLA": "FATE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22736",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNISUL de Itaja\u00ed",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3209",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARA\u00c7ATUBA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "513",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE VALE DO RIO DOCE",
        "SIGLA": "UNIVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1422",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO NORTE",
        "SIGLA": "UNINORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO",
        "SIGLA": "UFOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24217",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE NEG\u00d3CIOS INOVADORES",
        "SIGLA": "FABRANI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1115",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA TEREZINHA",
        "SIGLA": "CEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22086",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Social da Bahia",
        "SIGLA": "FAESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13677",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CIC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25445",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior do Ar",
        "SIGLA": "EAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24404",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS CENTRO DE MINAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23201",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Superior UNISUL de Itaja\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2465",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBMEC S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "IBMEC SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3815",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE ALTA FLORESTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1122",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGES DE OSVALDO CRUZ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21939",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE NOVO HAMBURGO",
        "SIGLA": "FAMENOVO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "608",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE CRUZEIRO \"PREFEITO HAMILTON VIEIRA MENDES\"",
        "SIGLA": "ESEFIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14247",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Tupaciguara",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4201",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DO BRASIL UNIFUTURO",
        "SIGLA": "Faculdade Unifuturo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3876",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unyleya",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "940",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Magsul",
        "SIGLA": "FAMAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3394",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DO IPIRANGA",
        "SIGLA": "FAVAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14170",
        "NOME_DA_IES": "Faculade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Nepomuceno",
        "SIGLA": "FUNEES Nepomuceno",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21095",
        "NOME_DA_IES": "Academia Militar das Agulhas Negras",
        "SIGLA": "AMAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "939",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE AN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "CAT\u00d3LICA DE AN\u00c1POLIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "670",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "USF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3523",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DA FUNDA\u00c7\u00c3O ESCOLA SUPERIOR DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "59",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE FRANCA",
        "SIGLA": "FDF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4138",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SANTA B\u00c1RBARA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3675",
        "NOME_DA_IES": "Sinal Faculdade de Ci\u00eancias Humanas e Sociais",
        "SIGLA": "SINAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24275",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unificada do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FAUESP - online",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22644",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CEFI",
        "SIGLA": "FACEFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18059",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANTONIO DE QUEIMADAS",
        "SIGLA": "FSAQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2530",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GUARULHOS",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "371",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE M\u00daSICA CARLOS GOMES",
        "SIGLA": "FMCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1041",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO VALE DO TAQUARI",
        "SIGLA": "UNIVATES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2571",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO REDENTOR",
        "SIGLA": "FACREDENTOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2451",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS IPIRANGA",
        "SIGLA": "FAINTIPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4059",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SA\u00daDE, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA - FACESB",
        "SIGLA": "FACESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2590",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O E INFORM\u00c1TICA SILVA SERPA",
        "SIGLA": "FASS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17438",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cat\u00f3lica Cavanis do Sudoeste do Par\u00e1",
        "SIGLA": "FCCSPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14509",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO",
        "SIGLA": "IFBAIANO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15357",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Ub\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19173",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DO CEAR\u00c1 - UniFIC",
        "SIGLA": "FACULDADE UniFIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17291",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAPAF",
        "SIGLA": "FAPAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25377",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INPRO",
        "SIGLA": "FACINPRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3400",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PEN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2843",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS E DA SA\u00daDE DE JUIZ DE FORA",
        "SIGLA": "FCMS/JF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17161",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Forma\u00e7\u00e3o, Treinamento e Aperfei\u00e7oamento",
        "SIGLA": "Cefor",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14132",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Itanhandu",
        "SIGLA": "FAPACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1189",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO PLANALTO CATARINENSE",
        "SIGLA": "UNIPLAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1810",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "IFSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "600",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "IFMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18077",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cosmopolita",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13481",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS RIO BRANCO GRANJA VIANNA",
        "SIGLA": "FRB-GV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4218",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PEDRO LEOPOLDO",
        "SIGLA": "FPL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1622",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITA EDUCACIONAL PAULISTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2950",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FADERGS",
        "SIGLA": "FADERGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3775",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO UVB.BR",
        "SIGLA": "IUVB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2285",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PEDAGOGIA DE DORES DO INDAI\u00c1",
        "SIGLA": "FAPEDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23191",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Central do Recife Centro",
        "SIGLA": "FACENTRAL REC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16894",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Internacional de S\u00e3o Lu\u00eds",
        "SIGLA": "ISL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "764",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PINHEIRO GUIMAR\u00c3ES",
        "SIGLA": "FAPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14858",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FRANCISCO MORATO",
        "SIGLA": "FFRAMO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19277",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAMPOS BELOS",
        "SIGLA": "UNICAMPO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "502",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O JUDAS TADEU",
        "SIGLA": "CSJT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2629",
        "NOME_DA_IES": "AJES - FACULDADE DO VALE DO JURUENA",
        "SIGLA": "AJES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "163",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1",
        "SIGLA": "UNESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1465",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "AFARP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "739",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O CAMILO - ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "S\u00c3O CAMILO-ES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "909",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fernanda Bicchieri",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2949",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO BAIXO PARNA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5511",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAMPO REAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1952",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CATHEDRAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "583",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "UFC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "199",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O LU\u00cdS",
        "SIGLA": "FSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2948",
        "NOME_DA_IES": "REAL FACULDADE DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4605",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2676",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LA SALLE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12338",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA LA SALLE - ESTRELA",
        "SIGLA": "FACSALLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "146",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE RIO PRETO",
        "SIGLA": "UNIRP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "434",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA MARCELINA",
        "SIGLA": "FASM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22514",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TIRADENTES DE JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1415",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAGISTER",
        "SIGLA": "MAGISTER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3178",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE BARUERI",
        "SIGLA": "IESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4068",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ICESP",
        "SIGLA": "ICESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "58",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO",
        "SIGLA": "FDSBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20090",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REDENTOR METROPOLITANA",
        "SIGLA": "FACREDENTOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14969",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EM SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FATESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13620",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20476",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ANCLIVEPA",
        "SIGLA": "ANCLIVEPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14165",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TR\u00caS PONTAS",
        "SIGLA": "FATEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20666",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ELO",
        "SIGLA": "FAELO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10323",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA BANDEIRANTES",
        "SIGLA": "BANDTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "890",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE GOVERNO PROFESSOR PAULO NEVES DE CARVALHO",
        "SIGLA": "EG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "598",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE ITAJUB\u00c1 - UNIFEI",
        "SIGLA": "UNIFEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2656",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE RECIFE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "582",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA",
        "SIGLA": "UFSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25665",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FRACTAL",
        "SIGLA": "FRACTAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3683",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNILAGOS",
        "SIGLA": "UNILAGOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23455",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Integrada Instituto Souza",
        "SIGLA": "FASOUZA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4118",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Nassau Paulista",
        "SIGLA": "UNINASSAU PAULISTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1864",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILIENSE DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FABE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19189",
        "NOME_DA_IES": "FIP - FACULDADE DE IPOR\u00c3 PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4613",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FAEMA",
        "SIGLA": "UNIFAEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19862",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Jorge Caram Sabbag",
        "SIGLA": "FATEC Bebedouro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1161",
        "NOME_DA_IES": "INSPER INSTITUTO DE ENSINO E PESQUISA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "825",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESBITERIANA GAMMON",
        "SIGLA": "FAGAMMON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3970",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PARAIS\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19352",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paulista de Gest\u00e3o e Sa\u00fade",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5303",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE DOURADOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3307",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE RIO CLARO",
        "SIGLA": "CBTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "451",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE SANTAR\u00c9M",
        "SIGLA": "CEULS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2237",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA EQUATORIAL",
        "SIGLA": "FATEBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21442",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Mega",
        "SIGLA": "MEGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23383",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NACIONAL",
        "SIGLA": "FANAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "150",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE SOROCABA",
        "SIGLA": "UNISO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "76",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE REGIONAL DE BLUMENAU",
        "SIGLA": "FURB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22073",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAC\u00caDO DE AMORIM",
        "SIGLA": "FAMAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22263",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VANGUARDA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4765",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALFA UMUARAMA",
        "SIGLA": "ALFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1720",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FAMIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2221",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MADEIRA MAMOR\u00c9",
        "SIGLA": "FAMMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24213",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Direito do Nordeste - IDN S\u00e3o Lu\u00eds",
        "SIGLA": "IDN S\u00e3o Lu\u00eds",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3311",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Avan\u00e7ada do Noroeste Capixaba",
        "SIGLA": "FEAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1781",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTESP",
        "SIGLA": "INTESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22636",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade S\u00e3o Francisco Xavier",
        "SIGLA": "FACSFX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23215",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "ESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2572",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CANDEIAS",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3937",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Indaiatuba",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22777",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DOS CARAJ\u00c1S",
        "SIGLA": "FVC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2323",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10418",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTA RITA DO PASSA QUATRO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "95",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "SIGLA": "UVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "461",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ARMANDO ALVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FA-FAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "473",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Dom Bosco do Rio de Janeiro",
        "SIGLA": "UniDomBosco-RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16556",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ALFAUNIPAC de Capelinha",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11861",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS E TECNOL\u00d3GICAS DO LITORAL SUL",
        "SIGLA": "FACSUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15693",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itapetininga - Prof.Ant\u00f4nio Belizandro Barbosa Rezende",
        "SIGLA": "Fatec - Itapetininga",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1640",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO AGES",
        "SIGLA": "UniAGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13631",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Pesquisa e Gest\u00e3o",
        "SIGLA": "FSF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15450",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00danica de Ipatinga",
        "SIGLA": "FUNIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23169",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Itabira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3864",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIRB - Alagoinhas",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2582",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO CENTRO DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UCP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2039",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIDADE LUZ",
        "SIGLA": "FACILUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23139",
        "NOME_DA_IES": "BRAIN BUSINESS SCHOOL",
        "SIGLA": "BRAIN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1108",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS - COTIA",
        "SIGLA": "FCG - COTIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1683",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE TERESINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23454",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IMEPAC DE ITUMBIARA",
        "SIGLA": "IMEPAC ITUMBIAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4254",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DA TERRA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FTB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14727",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROGRESSO",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2183",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FUNDA\u00c7\u00c3O SANTO ANDR\u00c9",
        "SIGLA": "CUFSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2595",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1712",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE TERESINA",
        "SIGLA": "FACET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19716",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Integral de Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
        "SIGLA": "FIJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23200",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SOCIESC de Educa\u00e7\u00e3o de Itaja\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2615",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INCONFID\u00caNCIA",
        "SIGLA": "FI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14951",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA E INOVA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO PROFISSI",
        "SIGLA": "FEITEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2096",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOCTUM DE MANHUA\u00c7U - DOCTUM",
        "SIGLA": "FCM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21757",
        "NOME_DA_IES": "Fasul Educacional EaD",
        "SIGLA": "FASUL EDUCACIONAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6528",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS DE LIMOEIRO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4094",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio da Para\u00edba",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO PARA\u00cdBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14157",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e Estudos Sociais de Uberl\u00e2ndia",
        "SIGLA": "FEESU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1418",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Toledo Wyden",
        "SIGLA": "Unitoledo Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3393",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DOM BOSCO",
        "SIGLA": "FACDOMBOSCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1851",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA BRASILEIRA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E DE EMPRESAS",
        "SIGLA": "EBAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "279",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS H\u00c9LIO ALONSO",
        "SIGLA": "FACHA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25774",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANCLIVEPA BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1520",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "FFIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23202",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SOCIESC de Educa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Bento do Sul",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11748",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE JI-PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FAJIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1125",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS ESP\u00cdRITA",
        "SIGLA": "FIES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2624",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO LITORAL PARANAENSE",
        "SIGLA": "FLP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25791",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Brasileira Digital",
        "SIGLA": "FABRADI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17405",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AFONSO MAFRENSE",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2501",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO GOI\u00c1S",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1225",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO AMPARENSE",
        "SIGLA": "UNIFIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2466",
        "NOME_DA_IES": "FACUDADE IEDUCARE - FIED",
        "SIGLA": "FIED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1615",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DO LITORAL DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "ISULPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA",
        "SIGLA": "UEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1629",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR AQUIDAUANENSE",
        "SIGLA": "IESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14130",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de V\u00e1rzea da Palma",
        "SIGLA": "FEES V\u00e1rzea da Palma",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5627",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PRESIDENTE PRUDENTE",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19321",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Vale do Pianc\u00f3",
        "SIGLA": "FAVAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "161",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ASSUN\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "UNIFAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21417",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Instru\u00e7\u00e3o de Guerra Eletr\u00f4nica",
        "SIGLA": "CIGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4794",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ENGENHARIA E GEST\u00c3O DE VALINHOS - ESEG",
        "SIGLA": "ESEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12735",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DO XINGU E AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FACX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18106",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE COELHO NETO",
        "SIGLA": "FACNET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1506",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CNEC Itaja\u00ed",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2033",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE FLORESTA",
        "SIGLA": "ISEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "454",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAMAQ\u00dcENSE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E ADMINISTRATIVAS",
        "SIGLA": "FACCCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1816",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE BAURU",
        "SIGLA": "IESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5073",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE DIVIN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "PIT DIVIN\u00d3POLIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2069",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS",
        "SIGLA": "FATECH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3230",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUIZ EDUARDO MAGALH\u00c3ES",
        "SIGLA": "FILEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22814",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Auden Educacional",
        "SIGLA": "FAED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "926",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Anhanguera Pit\u00e1goras Unopar de Campo Grande",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "704",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS DE ARARIPINA",
        "SIGLA": "FACIAGRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2375",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VIZCAYA",
        "SIGLA": "VIZCAYA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14288",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "FACASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1252",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROMOVE DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "PROMOVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "60",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MUNICIPAL DE FRANCA",
        "SIGLA": "UNI-FACEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1462",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO PARAIBANO DE ENSINO RENOVADO",
        "SIGLA": "INPER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24066",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Crist\u00e3 da Cidade",
        "SIGLA": "FCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22173",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade - Uninorte  Barcarena",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "615",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS PROFESSORA NAIR FORTES ABU-MERHY",
        "SIGLA": "FAFI - PRONAFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "663",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE SALGADO DE OLIVEIRA",
        "SIGLA": "UNIVERSO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3333",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFTEC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15714",
        "NOME_DA_IES": "Fatec Arthur Azevedo - Mogi Mirim",
        "SIGLA": "FATECMM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1962",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CENTRO EDUCACIONAL NOSSA SENHORA AUXILIADORA",
        "SIGLA": "ISECENSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1366",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BARDDAL",
        "SIGLA": "FB-SI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15669",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS DE GARANHUNS",
        "SIGLA": "FACEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3688",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DO VALE DO IVA\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "322",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE PAULISTA",
        "SIGLA": "UNIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14231",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Uruana de Minas",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3432",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE CI\u00caNCIAS HUMANAS, SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O DE GUARULHOS",
        "SIGLA": "FG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18626",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Arapiraca",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18033",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEODORO SAMPAIO",
        "SIGLA": "FTS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3164",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "IFMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "599",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DA BAHIA",
        "SIGLA": "IFBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23358",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior SOCIESC de Jaragu\u00e1 do Sul",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25412",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Franca",
        "SIGLA": "FAMEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4756",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9",
        "SIGLA": "USJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23973",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Altamira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "37",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JAHU",
        "SIGLA": "FATEC-JAHU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23159",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BAR\u00c3O DE JEQUIRI\u00c7A",
        "SIGLA": "FBJ DIGITAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3853",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Nassau de Natal",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23164",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Divin\u00f3polis",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12052",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI PAULO DE TARSO",
        "SIGLA": "FATEC SENAI PT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3746",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBRA DA GRANDE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FACULDADE FAGRAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24679",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HOL\u00cdSTICA",
        "SIGLA": "FaHol",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19256",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Brumado",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17109",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITPAC GARANHUNS",
        "SIGLA": "ITPAC-GARANHUNS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11584",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAL DE ARTES C\u00caNICAS",
        "SIGLA": "Faculdade Cal",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "345",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ENGENHARIA KENNEDY",
        "SIGLA": "EEK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2846",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA UMBANDISTA",
        "SIGLA": "F.T.U.",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24391",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Ibiapaba",
        "SIGLA": "FAEDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2180",
        "NOME_DA_IES": "RATIO - FACULDADE TEOL\u00d3GICA E FILOS\u00d3FICA",
        "SIGLA": "RATIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4867",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE GUARAPARI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22456",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REALIZA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3990",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O BERNARDO DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "SBTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "694",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL",
        "SIGLA": "UFMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "547",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21955",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE ITAJA\u00cd",
        "SIGLA": "FIMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5045",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PAULISTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19785",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE RIBEIR\u00c3O DAS NEVES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5107",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SOGIPA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2361",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADR\u00c3O",
        "SIGLA": "-",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21371",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Univeritas Universus Veritas de Joinville",
        "SIGLA": "VERITAS JOINVILLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1913",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAMINAS",
        "SIGLA": "UNIFAMINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17874",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior de Tangar\u00e1 da Serra",
        "SIGLA": "FAEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1042",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE POSITIVO",
        "SIGLA": "UP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3604",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CARIACICA",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "945",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Funorte de Janu\u00e1ria",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1059",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LOUREN\u00c7O FILHO",
        "SIGLA": "FLF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13873",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FINOM DE PATOS DE MINAS",
        "SIGLA": "FINOM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1788",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E ARTES DE LIMEIRA",
        "SIGLA": "FAAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2192",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O IVOTI",
        "SIGLA": "ISEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "109",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS RUI BARBOSA",
        "SIGLA": "FIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14155",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Sabar\u00e1",
        "SIGLA": "FUNEES Sabar\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13538",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CARAGU\u00c1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1677",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "FAESPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21937",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "INTEGRADA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1924",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO NORTE PIONEIRO DE JACAREZINHO",
        "SIGLA": "FANORPIJAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5015",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM HORTICULTURA",
        "SIGLA": "ISTHORTICULTURA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2973",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PRIMAVERA DO LESTE",
        "SIGLA": "FIPL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1416",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GRANDE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "UNFGV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24861",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS DO SUL BAIANO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16967",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAI RIO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17269",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E INOVA\u00c7\u00c3O PERSONA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1426",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO LUTERANO DE ENSINO SUPERIOR DE ITUMBIARA",
        "SIGLA": "ILES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3692",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IPEP DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "FATEC CAMPINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25282",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATA\u00cd",
        "SIGLA": "UFJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18266",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SAINT GERMAIN SP",
        "SIGLA": "FSGSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2922",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE BARRETOS",
        "SIGLA": "ISEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24290",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Andreotti de Maring\u00e1",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18039",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Capacitar",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3754",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS ADVENTISTAS DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FADMINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "967",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TAQUARITINGA",
        "SIGLA": "FATEC/TQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2126",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE DIREITO DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "DIREITO RIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1192",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FACIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19910",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Planalto Central",
        "SIGLA": "FPC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2632",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DO EXTREMO SUL DA BAHIA",
        "SIGLA": "UNESULBAHIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3149",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera De Divin\u00f3polis",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24471",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS VALEN\u00c7A",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21716",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESMA DE MARACANA\u00da",
        "SIGLA": "FACESMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16459",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - SALVADOR",
        "SIGLA": "FACULDADE UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "795",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE DIAMANTINO",
        "SIGLA": "FID",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18692",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ALFAUNIPAC de Guanh\u00e3es",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2441",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O AUXILIUM",
        "SIGLA": "ISE AUXILIUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16225",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Regional do Jacu\u00edpe",
        "SIGLA": "FARJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3783",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARAENSE DE ENSINO",
        "SIGLA": "FAPEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1623",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS DE ANDRADINA",
        "SIGLA": "FCAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4731",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MESSIANICA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3817",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Nassau de Jo\u00e3o Pessoa",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "591",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNIFESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22917",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DE MARIC\u00c1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1757",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "ESAMC DE GOI\u00c2NIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3513",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PRESIDENTE VENCESLAU",
        "SIGLA": "FAPREV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3974",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE RIO VERDE",
        "SIGLA": "FESURV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3157",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ALMEIDA RODRIGUES",
        "SIGLA": "ISEAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18639",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Bacabal",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "385",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE SALVADOR",
        "SIGLA": "UNIFACS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO VALE DO RIO DOS SINOS",
        "SIGLA": "UNISINOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1487",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIDOM - BOSCO",
        "SIGLA": "UNIDOM - BOSCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22202",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Juazeiro",
        "SIGLA": "Est\u00e1cioJuazeiro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1969",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOS IMIGRANTES - FAI",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2075",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE ALAGOAS",
        "SIGLA": "IESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "809",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO E CI\u00caNCIAS SOCIAIS DO LESTE DE MINAS - FADILESTE",
        "SIGLA": "FADILESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15859",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cat\u00f3lica Paulista",
        "SIGLA": "FACAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24843",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA AO SERVIDOR P\u00daBLICO ESTADUAL",
        "SIGLA": "IAMSPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21519",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Meridional de Porto Alegre",
        "SIGLA": "IMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2111",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTA",
        "SIGLA": "UNINTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2677",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O JUDAS TADEU",
        "SIGLA": "ISESJT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "750",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE GURUPI",
        "SIGLA": "UnirG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5066",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE TECNOLOGIA DE CONTAGEM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19501",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Sebrae",
        "SIGLA": "FATEC SEBRAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14210",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Maria da F\u00e9",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2120",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE FILOSOFIA E DE TEOLOGIA PAULO VI",
        "SIGLA": "IFITEPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1507",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROJE\u00c7\u00c3O DE CEIL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FAPRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "7",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "UFSCAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20667",
        "NOME_DA_IES": "UNETRI FACULDADES",
        "SIGLA": "UNETRI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18296",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Tucano",
        "SIGLA": "Faculdade AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18526",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE OSASCO",
        "SIGLA": "FCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21871",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BAHIANA DE ENGENHARIA E CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "FBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24056",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Sa\u00fade do Sert\u00e3o de Pernambuco",
        "SIGLA": "FASPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13944",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "FAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1961",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO E DAS CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS E DA SA\u00daDE DO CENTRO EDUC. N. SR\u00aa AUXILIADORA",
        "SIGLA": "ITCSAS/CENSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5217",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS PAULISTA",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17783",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Media\u00e7\u00e3o \u00cdvia Corneli",
        "SIGLA": "FAMIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "467",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ITAPETININGA",
        "SIGLA": "FCCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2131",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO",
        "SIGLA": "FAPAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26443",
        "NOME_DA_IES": "International Orofacial Academy RP",
        "SIGLA": "IOA RP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15382",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AJES",
        "SIGLA": "AJES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1327",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE PROPAGANDA E MARKETING DE PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "ESPM - POA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24223",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia da Amaz\u00f4nia",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1309",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Proje\u00e7\u00e3o de Taguatinga Norte",
        "SIGLA": "FAPRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3879",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Nassau de Campina Grande",
        "SIGLA": "UNINASSAU CPV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3782",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM",
        "SIGLA": "FACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17680",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE SENADOR CANEDO",
        "SIGLA": "FESCAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18046",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ILAPEO",
        "SIGLA": "ILAPEO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1935",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O PAULO DE SANTOS",
        "SIGLA": "FSPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3541",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TAPEJARA",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "UFPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15522",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO AMAP\u00c1",
        "SIGLA": "IFAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21812",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Regional de Leopoldina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17657",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Professor Daltro",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "47",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "UEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1831",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE IBITINGA",
        "SIGLA": "FAIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4544",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE L\u00cdDER",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4045",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UniCuritiba",
        "SIGLA": "UniCuritiba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1118",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MIRASSOL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14227",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Recreio",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2142",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MULTIEDUCATIVA",
        "SIGLA": "MULTIEDUCATIVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "543",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE OSASCO",
        "SIGLA": "FAC-FITO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21366",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAEL DE CURITIBA",
        "SIGLA": "FAEL CURITIBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1988",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSITARIO AVANTIS",
        "SIGLA": "UNIAVAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2598",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PENSAR",
        "SIGLA": "FP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21977",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Poliensino - FP",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1061",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PLANALTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS",
        "SIGLA": "FACPLAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2660",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PH\u00caNIX DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DO BRASIL",
        "SIGLA": "PHENIX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13724",
        "NOME_DA_IES": "PANAMERICANA FACULDADE DE ARTE E DESIGN",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21210",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Estratego",
        "SIGLA": "ESTRATEGO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12533",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM BOSCO DE CAPIT\u00c3O LE\u00d4NIDAS MARQUES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20406",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Jaguar Indai\u00e1",
        "SIGLA": "FJI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4108",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO CAT\u00d3LICO DE ESTUDOS SUPERIORES DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "ICESPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2915",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIDADE DE PATOS DE MINAS",
        "SIGLA": "FPM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22685",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Medicina Especializada, Pesquisa e Ensino",
        "SIGLA": "CEMEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23798",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias e Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade",
        "SIGLA": "FACCESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18659",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "966",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TURISMO - SANTOS DUMONT",
        "SIGLA": "FACTURSD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18048",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade V\u00e9rtix Trirriense",
        "SIGLA": "FVT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17666",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA UNIDADE PARAGOMINAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3268",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MADRE THAIS",
        "SIGLA": "FMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1084",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CNEC DE BENTO GON\u00c7ALVES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4681",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRO PAULISTANO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23342",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Avantis de Florian\u00f3polis",
        "SIGLA": "AVANTIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4399",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BALSAS",
        "SIGLA": "UNIBALSAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4785",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ROND\u00d4NIA",
        "SIGLA": "IFRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "797",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AVEC de Vilhena",
        "SIGLA": "AVEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "640",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Maria Thereza",
        "SIGLA": "FAMATH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21674",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Promove de Alfenas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "708",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "UNEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "68",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PEN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "FAFIPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15447",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Barbacena",
        "SIGLA": "UNIPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1196",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CESUMAR",
        "SIGLA": "UNICESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3975",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE PIUMHI",
        "SIGLA": "FASPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "417",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CIDADE DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNICID",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14879",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOURADO",
        "SIGLA": "FD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23409",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRO S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FACESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5000",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00c1gora - Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "SIGLA": "FAAEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "404",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DA UPIS",
        "SIGLA": "UPIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17115",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TR\u00caS MARIAS",
        "SIGLA": "FTM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19172",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Apar\u00edcio Carvalho Vilhena",
        "SIGLA": "FIMCAVILHENA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3376",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA INTEGRADA",
        "SIGLA": "FATIN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25450",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas do Sul de Minas - FISMINAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5112",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNI\u00c3O ARARUAMA DE ENSINO S/S LTDA.",
        "SIGLA": "FAC-UNILAGOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "200",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE C\u00c1SPER L\u00cdBERO",
        "SIGLA": "FCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23707",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E PROFISSIONALIZ",
        "SIGLA": "FATESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2072",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DE CRUZEIRO DO SUL",
        "SIGLA": "IEVAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1275",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO GUARUJ\u00c1",
        "SIGLA": "FAGU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12522",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MOGIANA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "775",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALVORADA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA E DESPORTO",
        "SIGLA": "FAEFD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1946",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LEGALE",
        "SIGLA": "LEGALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1363",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VISCONDE DE CAIR\u00da",
        "SIGLA": "FAVIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "717",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "UFCSPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22712",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE MURIA\u00c9",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1651",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "ISECUB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1824",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ITABIRITO",
        "SIGLA": "FACCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "861",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO AMAP\u00c1",
        "SIGLA": "CEAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23147",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Com\u00e9rcio de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FAC-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2438",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TEOL\u00d3GICO PASTORAL DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "ITEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "532",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE REGIONAL DO NOROESTE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "UNIJUI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24356",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Virtual do Brasil",
        "SIGLA": "FVB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5518",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GUARAPUAVA",
        "SIGLA": "FG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15716",
        "NOME_DA_IES": "Centro Educacional em Aeron\u00e1utica",
        "SIGLA": "CEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22747",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROF. LU\u00cdZ M\u00c1RIO D'AVILA",
        "SIGLA": "FADAVILA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21669",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Kennedy de Ipatinga",
        "SIGLA": "FKIPATINGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1842",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS MACHADO DE ASSIS",
        "SIGLA": "FEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "672",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FACENS",
        "SIGLA": "UniFACENS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24548",
        "NOME_DA_IES": "ITPAC ITACOATIARA",
        "SIGLA": "ITPAC ITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21589",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Maur\u00edcio de Nassau de Caxias do Sul",
        "SIGLA": "FMN Caxias Sul",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4104",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ENGENHARIA E GEST\u00c3O DE S\u00c3O PAULO - ESEG",
        "SIGLA": "ESEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19842",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE BACABEIRA",
        "SIGLA": "CESBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24991",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O VALE DO PAJE\u00da",
        "SIGLA": "FVP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4633",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IDEAU de Passo Fundo",
        "SIGLA": "IDEAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10685",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multivix S\u00e3o Mateus",
        "SIGLA": "MULTIVIX S\u00c3O MATEUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14738",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FELUMA - SA\u00daDE, TECNOLOGIA E CI\u00caNCIA",
        "SIGLA": "Feluma",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25716",
        "NOME_DA_IES": "IPD INSTITUTO DE PROFISSIONALIZA\u00c7\u00c3O DIGITAL",
        "SIGLA": "IPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12611",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE M\u00daSICA SOUZA LIMA",
        "SIGLA": "FMSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "144",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE OLINDA",
        "SIGLA": "FACHO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1256",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM BOSCO",
        "SIGLA": "DOM BOSCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "362",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAULISTA DE SERVI\u00c7O SOCIAL",
        "SIGLA": "FAPSS-SP.",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15775",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Professor Fernando Amaral de Almeida Prado",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "367",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS",
        "SIGLA": "UNIMONTES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2565",
        "NOME_DA_IES": "ABEU - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "SIGLA": "UNIABEU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1317",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Sudoeste Paulista",
        "SIGLA": "UniFSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21574",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EGAS MONIZ",
        "SIGLA": "FEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4567",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRO MATO-GROSSENSE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3304",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATOS",
        "SIGLA": "UNIFIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22190",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Sao Jo\u00e3o da Boa Vista",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1509",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio de Belo Horizonte - Est\u00e1cio BH",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4995",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Educamais",
        "SIGLA": "EDUCA+",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17118",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Norte de Mato Grosso",
        "SIGLA": "AJES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3226",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "934",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "159",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVA ROMA CARUARU",
        "SIGLA": "FNR CARUARU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2191",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PELOTAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2564",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE",
        "SIGLA": "UFCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14149",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Bocai\u00fava",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4294",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC JARAGU\u00c1 DO SUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1554",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO VALE DO RIBEIRA",
        "SIGLA": "UNIVR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17116",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias de Goiana",
        "SIGLA": "FCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2754",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio S\u00e3o Paulo de Rond\u00f4nia",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio FSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2861",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ITAPETININGA",
        "SIGLA": "FI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1454",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SALESIANA DO NORDESTE",
        "SIGLA": "FASNE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2023",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FG",
        "SIGLA": "UNIFG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "594",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "CEFET/MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23242",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior S\u00e3o Judas de S\u00e3o Bernardo do Campo",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25640",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Educacionais e Tecnologias Integradas",
        "SIGLA": "FACETI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12928",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CGESP GOIANIA",
        "SIGLA": "FAC CGESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19229",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESBITERIANA MACKENZIE BRASILIA",
        "SIGLA": "FPMB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3981",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CURITIBA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA NACIONAL DE CI\u00caNCIAS ESTAT\u00cdSTICAS",
        "SIGLA": "ENCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18025",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "FACESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5370",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Doctum de Te\u00f3filo Otoni",
        "SIGLA": "UNIDOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18653",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Garanhuns",
        "SIGLA": "Nassau Garanhuns",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1516",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE VINHEDO",
        "SIGLA": "FV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14914",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA EVANG\u00c9LICA DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "FATERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1552",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Uninassau de Parna\u00edba",
        "SIGLA": "Uninassau Parna\u00edba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13749",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL ARAUC\u00c1RIA",
        "SIGLA": "Facear",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3415",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CAXIAS DO SUL",
        "SIGLA": "FTC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2266",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNI\u00c3O DE GOYAZES FORMOSA",
        "SIGLA": "FUG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2805",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MODELO",
        "SIGLA": "FACIMOD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2836",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUL DA AM\u00c9RICA",
        "SIGLA": "SULDAM\u00c9RICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3948",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC BLUMENAU",
        "SIGLA": "SENAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21505",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRISMA DE APUCARANA",
        "SIGLA": "FPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "519",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO SALVADOR",
        "SIGLA": "UCSAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3299",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INFORM\u00c1TICA",
        "SIGLA": "FATI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2189",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "FACAM-MA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1450",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO CERRADO-PATROC\u00cdNIO",
        "SIGLA": "UNICERP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14860",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECNOL\u00d3GICA DENTAL CEEO",
        "SIGLA": "ESD-CEEO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3920",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ROBERTO MANGE",
        "SIGLA": "FATEC SENAI RM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1815",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO INSTITUTO BRASIL",
        "SIGLA": "FIBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2636",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DIN\u00c2MICA DO VALE DO PIRANGA",
        "SIGLA": "FADIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14975",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO NORDESTE DA BAHIA",
        "SIGLA": "FANEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21415",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNA DE NOVA SERRANA",
        "SIGLA": "UNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18978",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Rebou\u00e7as de Campina Grande",
        "SIGLA": "FRCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1841",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANT\u00d4NIO EUFR\u00c1SIO DE TOLEDO DE PRESIDENTE PRUDENTE - TOLEDO PRUDENTE",
        "SIGLA": "TOLEDO PRUDENTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14326",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INSAEOS",
        "SIGLA": "INSAEOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1637",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DELMIRO GOUVEIA",
        "SIGLA": "FDG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5048",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA DE S\u00c3O PAULO DA IGREJA PRESBITERIANA INDEPENDENTE DO BRASIL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17777",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC CONC\u00d3RDIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14246",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Uberaba",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1926",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CATAGUASES",
        "SIGLA": "UNIPACAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13743",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Governador Valadares",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2222",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio do Rio S\u00e3o Francisco Unirios",
        "SIGLA": "UNIRIOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1618",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SOCIESC DE BLUMENAU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24074",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Gest\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e de Sa\u00fade",
        "SIGLA": "FGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2264",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O ANHANGUERA UNIDADE GUARAPARI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14229",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Vicente de Minas",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2941",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE TEOLOGIA E PASTORAL DE BONFIM",
        "SIGLA": "ISTEPAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13648",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O MARCOS",
        "SIGLA": "FACSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24922",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O VICENTE DE IRATI",
        "SIGLA": "FASVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5447",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARA O DESENVOLVIMENTO DO SUDESTE TOCANTINENSE",
        "SIGLA": "FADES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2903",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CONC\u00d3RDIA",
        "SIGLA": "FACC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4149",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ITAJA\u00cd",
        "SIGLA": "FATEC SENAI ITAJA\u00cd",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12922",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DA BAHIA",
        "SIGLA": "FATEC/BA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "124",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE ARARAQUARA",
        "SIGLA": "UNIARA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1276",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TAUBAT\u00c9 DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "I.T.E.S.",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1221",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Agronomia de Paragua\u00e7u Paulista",
        "SIGLA": "ESAPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4450",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METROPOLITANO DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "UNIFAMAZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3641",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE BARRETOS",
        "SIGLA": "UNIFEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25655",
        "NOME_DA_IES": "SIRIUS ESCOLA SUPERIOR DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "SIRIUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1395",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CALDAS NOVAS",
        "SIGLA": "UNICALDAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1823",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO AMAP\u00c1",
        "SIGLA": "IESAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1436",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR BATISTA DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "ESBAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3514",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS ALVES FORTES",
        "SIGLA": "FACE - ALFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15520",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL",
        "SIGLA": "IFMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22628",
        "NOME_DA_IES": "CLARETIANO - FACULDADE DE BOA VISTA",
        "SIGLA": "CLARETIANOBV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16628",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ANASPS",
        "SIGLA": "FANASPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20685",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HOSPITAL S\u00c3O PAULO DE MURIA\u00c9",
        "SIGLA": "FAMEHSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21514",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERT\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "FASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21414",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Estudos de Pessoal e Forte Duque de Caxias",
        "SIGLA": "CEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15980",
        "NOME_DA_IES": "FG Faculdade Global",
        "SIGLA": "FG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1657",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNISEP",
        "SIGLA": "CEUUN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1302",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BATISTA BRASILEIRA",
        "SIGLA": "FBB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "171",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DO SUL DE MINAS",
        "SIGLA": "FDSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18067",
        "NOME_DA_IES": "CISNE - Faculdade Tecnol\u00f3gica de Quixad\u00e1",
        "SIGLA": "CFTQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "702",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE  DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA PROFESSOR DIRSON MACIEL DE BARROS",
        "SIGLA": "FADIMAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23146",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dominius",
        "SIGLA": "FAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1717",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Imperatriz Wyden",
        "SIGLA": "Facimp Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18678",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio FECI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22603",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANCLIVEPA DE GEST\u00c3O E HUMANOLOGIA",
        "SIGLA": "FAGH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26139",
        "NOME_DA_IES": "VOAS - INSTITUTO DE APRENDIZAGEM SUPERIOR",
        "SIGLA": "VOAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1801",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM BOSCO DE UBIRAT\u00c3",
        "SIGLA": "DOM BOSCO UBIRAT\u00c3",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4938",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CLARETIANA DE TEOLOGIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "571",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UFPR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21408",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE PALMEIRAS DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "468",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE ITAPETININGA",
        "SIGLA": "FFCLI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "899",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE RIO VERDE",
        "SIGLA": "FIRVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23400",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FASIPE DE SORRISO",
        "SIGLA": "FFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1466",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE ALPHAVILLE",
        "SIGLA": "IESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16864",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cultura Inglesa",
        "SIGLA": "FCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23244",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Universit\u00e1rio UNA de Conselheiro Lafaiete",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2145",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROMOVE DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FPTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "737",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O CAMILO",
        "SIGLA": "SAO CAMILO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23389",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "FACBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "266",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE METODISTA DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "UNIMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17322",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Aberta do Tocantins",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20499",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade da Pol\u00edcia Militar",
        "SIGLA": "FPM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20003",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SERRANA DE SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FASS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4179",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NAZARENA DO BRASIL",
        "SIGLA": "FNB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5018",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFESSOR ALDO MUYLAERT",
        "SIGLA": "ISEPAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3507",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS IBRAFEM",
        "SIGLA": "IBRAFEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21587",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Maur\u00edcio de Nassau de Uberl\u00e2ndia",
        "SIGLA": "FMN Uberl\u00e2ndia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19512",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Imepac - Araguari",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25425",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TELOS DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "FATELOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3998",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO INFNET RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "INFNET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4163",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BARRIGA VERDE",
        "SIGLA": "UNIBAVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23118",
        "NOME_DA_IES": "IBPTECH FACULDADE DE CI\u00caNCIAS FORENSES E TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21435",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE FORMA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR DO EX\u00c9RCITO",
        "SIGLA": "EsFCEx",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4598",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23218",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Para\u00edso Fortaleza",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19334",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "Nassau Bras\u00edlia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21441",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Equita\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "EsEqEx",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16914",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Leonardo da Vinci - Santa Catarina",
        "SIGLA": "FAVINCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19324",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia SENAI Dourados",
        "SIGLA": "FATEC Dourados",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24864",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E INOVA\u00c7\u00c3O INVENIO",
        "SIGLA": "INVENIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "724",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FACEX",
        "SIGLA": "UNIFACEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14029",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Aimor\u00e9s",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19963",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas",
        "SIGLA": "FCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23946",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Juazeiro do Norte",
        "SIGLA": "FTC JUAZEIRO CE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2397",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FUCAPE",
        "SIGLA": "FUCAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2761",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERT\u00c3O",
        "SIGLA": "UESSBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18023",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU PETROLINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17651",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LIFE",
        "SIGLA": "FACLIFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1702",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO AMAZ\u00d4NIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "652",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Santa Cec\u00edlia",
        "SIGLA": "Unicea",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1557",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FUMEC",
        "SIGLA": "FUMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3878",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DECISION DE NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22424",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "ESAMC GOI\u00c2NIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "752",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PAR\u00c1 DE MINAS",
        "SIGLA": "FAPAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1696",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRAL DE CRISTALINA",
        "SIGLA": "FACEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4586",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS DO NORTE GOIANO",
        "SIGLA": "FACBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "638",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO MILTON CAMPOS",
        "SIGLA": "FDMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23228",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade S\u00e3o Judas de Guarulhos",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20587",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Irec\u00ea",
        "SIGLA": "FPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "878",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Cat\u00f3lica do Leste de Minas Gerais",
        "SIGLA": "UNILESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3930",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR RAIMUNDO S\u00c1",
        "SIGLA": "IESRSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1612",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Assis Gurgacz",
        "SIGLA": "FAG TOLEDO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1944",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IBRATEC",
        "SIGLA": "IBRATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18289",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE MARING\u00c1",
        "SIGLA": "INTEGRADA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15689",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Bauru",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16218",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CLARETIANA DE BRASILIA",
        "SIGLA": "FCB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "141",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE VARGINHA - FADIVA",
        "SIGLA": "FADIVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4355",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Oswaldo Cruz",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12791",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE PINDAMONHANGABA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21365",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE FLORIAN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FMN FLORIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13106",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA LOUREN\u00c7O FILHO",
        "SIGLA": "FATEC FLF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2124",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CALAFIORI",
        "SIGLA": "CALAFIORI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5038",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE MARAB\u00c1",
        "SIGLA": "FACIMAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3172",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "UEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16502",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PESTALOZZI DE FRANCA",
        "SIGLA": "FAPESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14215",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Barroso",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5101",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENTRO OESTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACEOPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "888",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BANDEIRANTES DE CI\u00caNCIAS EXATAS E HUMANAS",
        "SIGLA": "FACEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1351",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SOCIESC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18372",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SOLIDARIA DO OESTE PAULISTA",
        "SIGLA": "FASOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5527",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GOI\u00c2NIA - UNIDADE 1",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1879",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIFACEAR",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3360",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR PRESIDENTE KENNEDY - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "IFESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2042",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FIGUEIREDO COSTA - FIC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5017",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ",
        "SIGLA": "FAETERJ PETR\u00d3POLIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2197",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Villas Boas",
        "SIGLA": "FVB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20340",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAULISTA DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FPCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22215",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE NOVA IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "UNIVERITAS NI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22932",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DO CARIRI",
        "SIGLA": "FAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5525",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA LOUREN\u00c7O FILHO",
        "SIGLA": "FATEC - FLF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1430",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ING\u00c1",
        "SIGLA": "UNING\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2435",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS LUIZ MENDES",
        "SIGLA": "LUMEN FACULDADES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "490",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE VALEN\u00c7A",
        "SIGLA": "UNIFAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1173",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1883",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIFAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "713",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ESTAT\u00cdSTICA DA BAHIA",
        "SIGLA": "ESEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3290",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DOS INCONFIDENTES",
        "SIGLA": "ISEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2257",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DIADEMA",
        "SIGLA": "FAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21238",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "SIGLA": "FASJRP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25469",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTA IN\u00caS",
        "SIGLA": "FSI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15914",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERTAO BAIANO",
        "SIGLA": "FASBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1346",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BATISTA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FBMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25261",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITPAC BRAGAN\u00c7A",
        "SIGLA": "ITPAC BRAGAN\u00c7A",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1972",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de S\u00e3o Caetano do Sul",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1678",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DE WENCESLAU BRAZ",
        "SIGLA": "FACIBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24470",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Medicina do Sert\u00e3o",
        "SIGLA": "FMS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2775",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Desembargador S\u00e1vio Brand\u00e3o",
        "SIGLA": "FAUSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2336",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BRAS\u00cdLIA DO ESTADO DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "UniBRAS\u00cdLIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1803",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2560",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA CIDADE DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "FAESF/UNEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1170",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FAMEC",
        "SIGLA": "UNIFAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "346",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS APLICADAS - ISCA",
        "SIGLA": "ISCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22763",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA CASA",
        "SIGLA": "FSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4788",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO CENTRO DE ENSINO TECNOL\u00d3GICO - CARIRI",
        "SIGLA": "CENTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19551",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BARRIGA VERDE / UNIBAVE Cocal do Sul",
        "SIGLA": "UNIBAVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2436",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Ensino Superior Brasileiro",
        "SIGLA": "ESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21821",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senac Maring\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3590",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM S\u00c3O VICENTE DE PAULA",
        "SIGLA": "FESVIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1736",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LA SALLE DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UNILASALLE/RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4503",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA",
        "SIGLA": "UFRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1185",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO JORGE AMADO",
        "SIGLA": "UNIJORGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18164",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Bauru",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio BAURU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16934",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade M\u00e9li\u00e8s",
        "SIGLA": "M\u00c9LI\u00c8S",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17565",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS,EXATAS E DA SA\u00daDE DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "FAHESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21888",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Rehagro",
        "SIGLA": "Rehagro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23163",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior de Divin\u00f3polis",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2529",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE IGUAPE",
        "SIGLA": "ISE IGUAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18152",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE ARAPONGAS",
        "SIGLA": "INTEGRADA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3004",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR SANTA CEC\u00cdLIA",
        "SIGLA": "IESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1596",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "UNIVES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4865",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE S\u00c3O LUIZ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3529",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EUR\u00cdPEDES DE MAR\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UNIVEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3996",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "SENACPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23107",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dom Adelio Tomasin",
        "SIGLA": "FADAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2561",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS",
        "SIGLA": "FCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18637",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IMES",
        "SIGLA": "IMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1742",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Tecnologia Carlos Drummond de Andrade",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3697",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAMERCOSUL",
        "SIGLA": "FSUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13657",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uniateneu",
        "SIGLA": "FATE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1326",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multivix Serra",
        "SIGLA": "MULTIVIX SERRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18708",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Senhor do Bonfim",
        "SIGLA": "Faculdade AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25182",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Brasil Empreender",
        "SIGLA": "FABEMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1762",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Tecnologia e Neg\u00f3cios Carlos Drummond de Andrade",
        "SIGLA": "UniTen CDA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2431",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Ibi\u00fana",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO IBI\u00daNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17091",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CERS",
        "SIGLA": "CERS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5181",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MOGIANA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FAMOESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22930",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino e Pesquisa do Pr\u00f3-Card\u00edaco",
        "SIGLA": "Procep",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5277",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FORTIUM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1945",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SORRISO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2639",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CONC\u00d3RDIA",
        "SIGLA": "CET CONC\u00d3RDIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10929",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANDRE",
        "SIGLA": "FASA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20465",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Agroneg\u00f3cios de Holambra",
        "SIGLA": "FAAGROH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24189",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DA PARA\u00cdBA CAMPINA GRANDE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3882",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL",
        "SIGLA": "IESFORP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5544",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS",
        "SIGLA": "FAPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1957",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI JOINVILLE",
        "SIGLA": "SENAI DE JOINVILLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2122",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE SERGIPE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "72",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DA MATA SUL",
        "SIGLA": "FAMASUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19554",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Petrus",
        "SIGLA": "FAPETRUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25611",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESCOLA DE AYURVEDA",
        "SIGLA": "FAESDA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22097",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE POLIT\u00c9CNICA DE CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "POLIT\u00c9CNICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19588",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Estado do Rio de Janeiro",
        "SIGLA": "FAETERJ CAXIAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4090",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ROSEIRA",
        "SIGLA": "FARO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2350",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR MADRE CELESTE",
        "SIGLA": "ESMAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "624",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS CARLOS QUEIROZ",
        "SIGLA": "FAFIQUE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2194",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DO RIO GRANDE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1334",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FACISA",
        "SIGLA": "UNIFACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1467",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE VILA VELHA",
        "SIGLA": "FACEVV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "244",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FIEO",
        "SIGLA": "UNIFIEO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1031",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANDR\u00c9 DA SILVEIRA",
        "SIGLA": "FADS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3805",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FATECPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14192",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Nanuque",
        "SIGLA": "FUNEES Nanuque",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14212",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Rom\u00e3o",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2653",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIEMONTE",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1773",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4910",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO TRABALHO",
        "SIGLA": "FATRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1182",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE AMERICANA",
        "SIGLA": "IESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3602",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO AUT\u00d4NOMO DO BRASIL",
        "SIGLA": "UNIBRASIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16759",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS E JUR\u00cdDICA",
        "SIGLA": "FACMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14181",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO COOPERATIVISMO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14090",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BETIM",
        "SIGLA": "FABE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16691",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade NETCOM",
        "SIGLA": "FANET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE PETR\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "UCP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13982",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE BEL\u00c9M",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21540",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FREIRE DE ENSINO",
        "SIGLA": "FFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3372",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE LAVRAS",
        "SIGLA": "UNILAVRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3542",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "IESMIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2569",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FAESA",
        "SIGLA": "CET-FAESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3543",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVO HAMBURGO",
        "SIGLA": "FACULDADE IENH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21957",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE LAGES",
        "SIGLA": "FAMELAGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11645",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU VILHENA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21885",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBAM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "440",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE IT\u00da",
        "SIGLA": "FADITU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "376",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1694",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE CRICI\u00daMA - ESUCRI",
        "SIGLA": "ESUCRI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23224",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESIDENTE DUTRA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UNB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1237",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NOSSA SENHORA APARECIDA",
        "SIGLA": "UNIFANAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20497",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ROBERTO MIRANDA",
        "SIGLA": "FRM SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4043",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECNOLOGIA EDUVALE - AVAR\u00c9",
        "SIGLA": "FATEC EDUVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9863",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Assis",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1489",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SELV\u00cdRIA",
        "SIGLA": "FAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3610",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio ICESP",
        "SIGLA": "Unicesp",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18649",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU MOSSOR\u00d3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4922",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DAS CATARATAS eJOVEM",
        "SIGLA": "eJOVEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2993",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS E DA SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FACIBIOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18520",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ALFAUNIPAC de Ara\u00e7ua\u00ed",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22020",
        "NOME_DA_IES": "Escola Municipal de Gest\u00e3o do Legislativo",
        "SIGLA": "EMUGLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2244",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA CIDADE DE MACEI\u00d3",
        "SIGLA": "FACIMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3839",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IPEMED de Ci\u00eancias M\u00e9dicas",
        "SIGLA": "IPEMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3020",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA RITA DE C\u00c1SSIA",
        "SIGLA": "IFASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4102",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IBRATEC DE MACEI\u00d3",
        "SIGLA": "IBRATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1644",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIME DE EDUCA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2147",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio CEUNI - FAMETRO",
        "SIGLA": "FAMETRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13784",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO PLANALTO CENTRAL",
        "SIGLA": "FAPLAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3985",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC",
        "SIGLA": "SENACSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17969",
        "NOME_DA_IES": "ACADEMIA JUDICIAL DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "AJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "756",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "UESPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12916",
        "NOME_DA_IES": "IPOG - INSTITUTO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O & GRADUA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "IPOG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21411",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Cuiab\u00e1",
        "SIGLA": "Nassau Cuiab\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4534",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HERRERO",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21675",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIDADE DE APARECIDA DE GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "FacCidade",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3238",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ODONTOLOGIA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5285",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE TAQUARA",
        "SIGLA": "FACCAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1636",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Monte Pascoal",
        "SIGLA": "FMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11841",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVOLU\u00c7\u00c3O ALTO OESTE POTIGUAR",
        "SIGLA": "FACEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "360",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PAULISTANO",
        "SIGLA": "UNIPAULISTANA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21993",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINTA IGUATU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2521",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO SUL DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "ISESPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1304",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE RIBEIR\u00c3O PIRES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2750",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI LUZERNA",
        "SIGLA": "SENAI LUZERNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18958",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS QUALIS",
        "SIGLA": "FIQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22210",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU SERRA TALHADA",
        "SIGLA": "FMN SERRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1318",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14121",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23100",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras Unopar de Juazeiro do Norte",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "769",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE NAVIRA\u00cd",
        "SIGLA": "FINAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "192",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS SOUZA MARQUES",
        "SIGLA": "FFCLSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2486",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LEONARDO DA VINCI",
        "SIGLA": "ULBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1634",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum da Serra",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1403",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Pimenta Bueno",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1065",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS E ADMINISTRATIVAS DE VILA VELHA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17672",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "IDP-SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "167",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE METODISTA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UMESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1162",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ALTA FLORESTA",
        "SIGLA": "FAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "574",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UFRRJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17828",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Centro Leste - Cariacica",
        "SIGLA": "UCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "761",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NACIONAL DE CURITIBA",
        "SIGLA": "FANAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "170",
        "NOME_DA_IES": "FUNVIC - FACULDADE FUNVIC DE MOCOCA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1495",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNI\u00c3O DE QUEDAS DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "FAQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1807",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "IFCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19260",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE JEQUI\u00c9",
        "SIGLA": "FPJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "447",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DA BAHIA",
        "SIGLA": "FACCEBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18812",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA",
        "SIGLA": "UFSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13040",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "FACIMPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5275",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22218",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE MONTES CLAROS",
        "SIGLA": "UNIVERITAS MC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2383",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MERIDIONAL",
        "SIGLA": "IMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18516",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MIRIENSE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1312",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE RONDON\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FAIR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2821",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Meridional RS",
        "SIGLA": "IMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "601",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "IFRS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17636",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA SERRA",
        "SIGLA": "SERRAVIX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "243",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CLUBE N\u00c1UTICO MOGIANO",
        "SIGLA": "FCNM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "193",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA SOUZA MARQUES",
        "SIGLA": "FESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4061",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FTB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22741",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MASTER DO PAR\u00c1 - FAMAP XINGUARA",
        "SIGLA": "FAMAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1080",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ARTHUR S\u00c1 EARP NETO",
        "SIGLA": "UNIFASE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5094",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVOLU\u00c7\u00c3O ALTO OESTE POTIGUAR",
        "SIGLA": "FACEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2494",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FUNVIC",
        "SIGLA": "UNIFUNVIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12584",
        "NOME_DA_IES": "SUSTENTARE ESCOLA DE NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "Sustentare",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2652",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIDA DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FACULDADE UNIDA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19844",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU SOBRAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1060",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE BRAS\u00cdLIA - IESB",
        "SIGLA": "IESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1579",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS DE IBIRA\u00c7U",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1067",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JUSSARA",
        "SIGLA": "FAJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4013",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE RIO CLARO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25467",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alura.Tech",
        "SIGLA": "Alura.Tech",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21903",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Pouso Alegre",
        "SIGLA": "FPPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3433",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O INTERLAGOS",
        "SIGLA": "ISE INTERLAGOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2150",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "UNIFAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2879",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CAIEIRAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18049",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Taubat\u00e9",
        "SIGLA": "FATEC TAUBAT\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12869",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES JO\u00c3O PAULO II",
        "SIGLA": "FJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "31",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DA UTRAMIG",
        "SIGLA": "UTRAMIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2378",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CAMPINA VERDE",
        "SIGLA": "FACAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21398",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE IMPETRATRIZ",
        "SIGLA": "FMN IMPERATRIZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4588",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE APOGEU",
        "SIGLA": "APOGEU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "276",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE SOROCABA",
        "SIGLA": "FADI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13674",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI TEL\u00caMACO BORBA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2149",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MATO GROSSO DO SUL",
        "SIGLA": "FACSUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1434",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Itapira Uniesi",
        "SIGLA": "UNIESI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18711",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INOVA MAIS DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FIMSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2763",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE S\u00c3O GOTARDO",
        "SIGLA": "CESG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2710",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O RANCHARIENSE",
        "SIGLA": "ISER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23723",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VOLPE MIELE",
        "SIGLA": "FVM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "843",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE BIRIGUI",
        "SIGLA": "FATEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23090",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR CAPIXABA",
        "SIGLA": "IESCAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19727",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Republicana",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "267",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ESP\u00cdRITO-SANTENSE/FAESA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19323",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE MARAB\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15133",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JARDINS",
        "SIGLA": "FACJARDINS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17165",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNILAGOS",
        "SIGLA": "UNILAGOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22966",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Instituto Brasileiro de Ensino",
        "SIGLA": "FACIBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1385",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS IPEP",
        "SIGLA": "FIPEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3420",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAMPOS GERAIS",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1388",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SUMAR\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2086",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE FOZ DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "IESFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18636",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade da Regi\u00e3o Sisaleira",
        "SIGLA": "FARESI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22193",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Serra Dourada",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1308",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVO MIL\u00caNIO",
        "SIGLA": "FNM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1792",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "AUFES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15696",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Sert\u00e3ozinho",
        "SIGLA": "FATEC SERT\u00c3OZINHO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19848",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE JUIZ DE FORA",
        "SIGLA": "FMN JF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3756",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ALFAUNIPAC de Almenara",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2128",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Direito de S\u00e3o Paulo - FGV DIREITO SP",
        "SIGLA": "FGV DIREITO SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "363",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MOZARTEUM DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FAMOSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2558",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE VILA VELHA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "458",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE IBIRAPUERA",
        "SIGLA": "UNIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2593",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE JUAZEIRO DO NORTE",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11428",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ALTO M\u00c9DIO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "FAC FUNAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13809",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AGOSTINHO DE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "FASASETE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2756",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE VALPARA\u00cdSO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4786",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "IFTO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20664",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica EIRELI",
        "SIGLA": "IETEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3151",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE COMUNIT\u00c1RIA DA REGI\u00c3O DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "UNOCHAPEC\u00d3",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1686",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BARDDAL DE ARTES APLICADAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18258",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIFICADA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FAUESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3361",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "ISED-TR\u00caS PONTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3180",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATTICUS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1875",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE IBITINGA",
        "SIGLA": "FAIBI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1748",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA M\u00c1RIO DE ANDRADE",
        "SIGLA": "FTMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1749",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUSO-BRASILEIRA",
        "SIGLA": "FALUB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "614",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA SANTA DOROT\u00c9IA",
        "SIGLA": "FFSD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14961",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EM SA\u00daDE - IAHCS",
        "SIGLA": "FATESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21494",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE PATOS",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1445",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO INSTITUTO MAU\u00c1 DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "CEUN-IMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "645",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio - Cat\u00f3lica de Santa Catarina em Jaragu\u00e1 do Sul",
        "SIGLA": "Cat\u00f3lica em Jaragu\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24862",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senac Cascavel",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24405",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "IDEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23318",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE CACHOEIRO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20537",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BAIANA DO SENHOR DO BONFIM",
        "SIGLA": "FABASB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17420",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESUMAR DE PONTA GROSSA",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2137",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O MARCOS",
        "SIGLA": "FASAMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3866",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA",
        "SIGLA": "FABEC BRASIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23332",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ALFA de Te\u00f3filo Otoni",
        "SIGLA": "ALFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23335",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Embu das Artes",
        "SIGLA": "FAEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22746",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fleming de Osasco",
        "SIGLA": "A. Fleming",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15697",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Ara\u00e7atuba",
        "SIGLA": "FATEC Ara\u00e7atuba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4722",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS VIANNA J\u00daNIOR",
        "SIGLA": "FIVJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1949",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PAUL\u00cdNIA",
        "SIGLA": "UNIFACP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4029",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23705",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE FRANCO DA ROCHA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "646",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES ASSOCIADAS DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24412",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUFOR",
        "SIGLA": "EDUFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14947",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "FACIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3995",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA CRISTO REI",
        "SIGLA": "FECR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22319",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itatiba",
        "SIGLA": "Fatec Itatiba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2135",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAT\u00d3LICA DE QUIXAD\u00c1",
        "SIGLA": "UNICAT\u00d3LICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE PRESBITERIANA MACKENZIE",
        "SIGLA": "MACKENZIE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24300",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unida de S\u00e3o Paulo - EAD",
        "SIGLA": "FAUSP - EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20455",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Avan\u00e7ada",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "231",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO - FASB",
        "SIGLA": "FASB I",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "682",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO NOROESTE DE MINAS",
        "SIGLA": "FINOM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18167",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CEPEP",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3170",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE FLORIAN\u00d3POLIS - EST\u00c1CIO FLORIAN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22185",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Cruz das Almas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23275",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Agronomia UNA de Conselheiro Lafaiete",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2744",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O VERA CRUZ",
        "SIGLA": "ISE VERA CRUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18826",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FILOS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21899",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE PELOTAS",
        "SIGLA": "FMN PELOTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4204",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Minas Gerais",
        "SIGLA": "FATEC MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21764",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias da Sa\u00fade IGESP",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3699",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ECOAR",
        "SIGLA": "FAECO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15079",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MASTER DE PARAUAPEBAS - FAMAP",
        "SIGLA": "FAMAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15745",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Caetano do Sul",
        "SIGLA": "FATEC SCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3501",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE SANTO ANT\u00d4NIO DO MONTE",
        "SIGLA": "FASAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21895",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE CAMPOS DOS GOYTACAZES",
        "SIGLA": "FMN GOYTACAZES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24547",
        "NOME_DA_IES": "ITPAC CRUZEIRO DO SUL",
        "SIGLA": "ITPAC - CZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19864",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itapira",
        "SIGLA": "FATEC Itapira",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1819",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FARIAS BRITO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17662",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Galileu",
        "SIGLA": "FG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1129",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO NORTE DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15445",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA IND\u00daSTRIA CURITIBA",
        "SIGLA": "FAIND/CTBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4693",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE NOVA ANDRADINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4166",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS\u00cdLIA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "BRAS\u00cdLIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1330",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE COTEMIG",
        "SIGLA": "COTEMIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1234",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA",
        "SIGLA": "POLIFUCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1853",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIBTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4747",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGIONAL DE RIACH\u00c3O DO JACU\u00cdPE",
        "SIGLA": "FARJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "637",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19517",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CENTRO EDUCACIONAL SANTA ISABEL",
        "SIGLA": "FACESI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1353",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE GAR\u00c7A",
        "SIGLA": "IESG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21892",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE PALMAS",
        "SIGLA": "CESUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22155",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Tiangu\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24551",
        "NOME_DA_IES": "ITPAC MANACAPURU",
        "SIGLA": "ITPAC MANACA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1909",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES DOCTUM DE IPATINGA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3614",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Ci\u00eancias Sociais FGV CPDOC",
        "SIGLA": "FGV CPDOC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20588",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito de Uruguaiana - Anhanguera",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3716",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CI\u00caNCIAS DA VIDA",
        "SIGLA": "FCV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1085",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METODISTA CENTEN\u00c1RIO",
        "SIGLA": "FMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22317",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior da Amaz\u00f4nia de Abaetetuba",
        "SIGLA": "ESAMAZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2831",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM BOSCO DE GOIOER\u00ca",
        "SIGLA": "DOM BOSCO GOIOER\u00ca",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4113",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE CERES",
        "SIGLA": "FACER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "351",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FCMMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1183",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "ISJCES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "785",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TANGAR\u00c1 DA SERRA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23176",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior de Sete Lagoas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "625",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE CAPIVARI",
        "SIGLA": "FACECAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1600",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio do Norte de Minas",
        "SIGLA": "Uninorte Minas",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1645",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE JEQUI\u00c9",
        "SIGLA": "FTC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21509",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Ensino e Pesquisa do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas",
        "SIGLA": "IEP/HSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3232",
        "NOME_DA_IES": "FI - FACULDADE IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "FI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18010",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Cuiab\u00e1",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO CUIAB\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3368",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO SUL DE MINAS",
        "SIGLA": "UNIS-MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3693",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IPEP DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FATEC SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2578",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TEOLOGIA CARDEAL EUG\u00caNIO SALES",
        "SIGLA": "FCS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1012",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SERT\u00c3O DO PAJE\u00da",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "877",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ECONOMIA E PROCESSAMENTO DE DADOS DE FOZ DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "FEPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24263",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana do Par\u00e1",
        "SIGLA": "Fametro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18107",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de S\u00e3o Mateus - Est\u00e1cio S\u00c3O MATEUS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1258",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE CASCAVEL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "548",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "UFMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5025",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unina",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1523",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior CESUL",
        "SIGLA": "CESUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23179",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Catal\u00e3o",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24689",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Bem Te Vi Ltda",
        "SIGLA": "FAC-BTV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "555",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "UNIFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "986",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA MONTESSORI",
        "SIGLA": "FAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22314",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVE DE JULHO GUARULHOS",
        "SIGLA": "NOVE-GUARULHOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4123",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FGI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2165",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FOZ DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "FAFIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3029",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FAAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24399",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Escola Sobral de Oliveira",
        "SIGLA": "FAESDO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2633",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIAS",
        "SIGLA": "INET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18676",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Palmas",
        "SIGLA": "Nassau Palmas",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17691",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI GASPAR RICARDO JUNIOR",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2399",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SOROCABA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13488",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SEQ\u00dcENCIAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18651",
        "NOME_DA_IES": "Unama Faculdade da Amaz\u00f4nia de Boa Vista",
        "SIGLA": "UNAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1693",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITANHA\u00c9M",
        "SIGLA": "FAITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4917",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANGLO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1401",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADELMAR ROSADO",
        "SIGLA": "FAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2568",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ZACARIAS DE G\u00d3ES",
        "SIGLA": "FAZAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4496",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO VALE DO IVA\u00cd",
        "SIGLA": "FATEC-IVAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3189",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "IFMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1335",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR THATHI",
        "SIGLA": "FACULDADE THATHI COC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3951",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA LUIZ ADELAR SCHEUER",
        "SIGLA": "FATEC- JF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5228",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RAIMUNDO MARINHO",
        "SIGLA": "FRM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21426",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Novoeste",
        "SIGLA": "NOVOESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2469",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MACAPAENSE DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20605",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Sulam\u00e9rica Bahia",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16525",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DUARTE COELHO",
        "SIGLA": "FDC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1205",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FAEL",
        "SIGLA": "UNIFAEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1642",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE ITABUNA",
        "SIGLA": "FTC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24709",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Racine de Educa\u00e7\u00e3o Superior",
        "SIGLA": "Racine",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22592",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DA AM\u00c9RICA DO SUL",
        "SIGLA": "FAC INTEGRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "913",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE PARANA\u00cdBA - FIPAR",
        "SIGLA": "FIPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14782",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CASCAVEL",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3978",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PENT\u00c1GONO",
        "SIGLA": "FATEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3986",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO PARAN\u00c1 - FAINSEP",
        "SIGLA": "FAINSEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19781",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Juiz de Fora",
        "SIGLA": "FPJF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4566",
        "NOME_DA_IES": "EST\u00c1CIO FATERN - FACULDADE EST\u00c1CIO DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FATERN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1233",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20636",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tril\u00f3gica Keppe & Pacheco",
        "SIGLA": "Keppe & Pacheco",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23101",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Engenharia Pit\u00e1goras de Santar\u00e9m",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5013",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ESTADUAL DA ZONA OESTE",
        "SIGLA": "UEZO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3166",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE IBI\u00daNA",
        "SIGLA": "ISEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15752",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Guarulhos",
        "SIGLA": "FATEC GR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3293",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DIAMANTE",
        "SIGLA": "FATED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "508",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DO SUL DE MINAS - FACESM",
        "SIGLA": "FACESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10836",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNI\u00c3O ARARUAMA DE ENSINO S/S Ltda.",
        "SIGLA": "FAC-UNILAGOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5387",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IMPACTA",
        "SIGLA": "IMPACTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "736",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE LINHARES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4028",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ITAPECERICA DA SERRA",
        "SIGLA": "FIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23145",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SEB Lafaiete",
        "SIGLA": "SEBLF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2279",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Metrocamp Wyden",
        "SIGLA": "UniMetrocamp Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5314",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Doctum de Guarapari",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1908",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA CRIST\u00c3",
        "SIGLA": "FBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2703",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC MINAS",
        "SIGLA": "FSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2123",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAX PLANCK",
        "SIGLA": "UniMAX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23924",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1227",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE BARREIRAS",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1213",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FLEMING",
        "SIGLA": "SEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4961",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE ARAGUATINS",
        "SIGLA": "FAIARA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "790",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Israelita de Ci\u00eancias da Sa\u00fade Albert Einstein",
        "SIGLA": "FICSAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2248",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SERGIPANA",
        "SIGLA": "FASER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4492",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PASCHOAL DANTAS",
        "SIGLA": "FPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5375",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL",
        "SIGLA": "ESAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1655",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "FCSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3530",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE NANUQUE",
        "SIGLA": "FANAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24672",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MAT\u00c3O",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22130",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Tucuru\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1514",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO VALE DO CRICAR\u00c9",
        "SIGLA": "UNIVC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18440",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "UNIFESSPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "886",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE HORTOL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FACH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1166",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "IFPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1691",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PR\u00c1XIS",
        "SIGLA": "FIPEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2537",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multivix Cariacica",
        "SIGLA": "MULTIVIX CARIAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "973",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE LUC\u00c9LIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15057",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIVERSO JUIZ DE FORA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18759",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI",
        "SIGLA": "UFCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1077",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio do Recife",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24191",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RECONHECER",
        "SIGLA": "FR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4725",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EG\u00cdDIO JOS\u00c9 DA SILVA",
        "SIGLA": "FATEGIDIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "491",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DON DOM\u00caNICO",
        "SIGLA": "UNIDON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1355",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE JAHU",
        "SIGLA": "FIJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3027",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE IBIPOR\u00c3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19335",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS AN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "VERITAS AN\u00c1POLIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19349",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Instituto Panamericano",
        "SIGLA": "FACIPAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "621",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CESMAC",
        "SIGLA": "CESMAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15784",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Estudante Rafael Almeida Camarinha - Marilia",
        "SIGLA": "Fatec Marilia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13856",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FACCENTRO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2324",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de S\u00e3o Jos\u00e9-SC",
        "SIGLA": "FASJ-SC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1703",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio do Sul Goiano",
        "SIGLA": "Facbras",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22707",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE ITAJUB\u00c1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22168",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNOPAR DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE SANTA CRUZ DO SUL",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21583",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "FAESPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22181",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Rio Verde",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22158",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNOPAR DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE PETROLINA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2840",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METODISTA DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FATEO-PVH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "402",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UNICEUB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18896",
        "NOME_DA_IES": "Soberana Faculdade de Sa\u00fade de Petrolina",
        "SIGLA": "SOBERANA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25133",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALVES LIMA",
        "SIGLA": "FAAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14150",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Montes Claros",
        "SIGLA": "FUNEC Montes Claros",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26171",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Aria",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1255",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FBV Wyden",
        "SIGLA": "UniFBV Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15467",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Visconde do Rio Branco",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1930",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "SINGULARIDADES/ISESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18492",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Estadual do Paran\u00e1",
        "SIGLA": "UNESPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2156",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O TOM\u00c1S DE AQUINO",
        "SIGLA": "FACESTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17631",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAI DE TECNOLOGIA DE PO\u00c7OS DE CALDAS",
        "SIGLA": "FATEC PO\u00c7OS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1064",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Vit\u00f3ria",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21204",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNITERP",
        "SIGLA": "FACTERP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2849",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DOM HELDER C\u00c2MARA",
        "SIGLA": "ESDHC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14248",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Uberl\u00e2ndia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3099",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERNACIONAL DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1578",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE",
        "SIGLA": "IFSul",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2410",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CEARENSE",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1869",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ITAJUB\u00c1",
        "SIGLA": "FEPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21508",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Legislativo Brasileiro",
        "SIGLA": "ILB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21416",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Instru\u00e7\u00e3o de Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "CIAvEx",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5580",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE GARANHUNS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "158",
        "NOME_DA_IES": "CONSERVAT\u00d3RIO BRASILEIRO DE M\u00daSICA - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BRASILEIRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "CBM-UniCBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "438",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE ITUVERAVA",
        "SIGLA": "FFCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1159",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "CESV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25647",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FANORPI Bandeirantes",
        "SIGLA": "FANORPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15497",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DA INTEGRA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA",
        "SIGLA": "UNILAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17615",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SERZEDELLO CORR\u00caA",
        "SIGLA": "ISC-TCU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22769",
        "NOME_DA_IES": "Gaia",
        "SIGLA": "Gaia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1433",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE OR\u00cdGENES LESSA",
        "SIGLA": "FACOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1897",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE LETRAS DE NOVA ANDRADINA",
        "SIGLA": "FALENA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13812",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL",
        "SIGLA": "ESAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3962",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAI CIMATEC",
        "SIGLA": "SENAI CIMATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2043",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO VALE DO SALGADO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14133",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Lambari",
        "SIGLA": "FAPAC LAMBARI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5016",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO FERNANDO MOTA",
        "SIGLA": "FAETERJ-Rio",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1592",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ODONTOLOGIA DE MANAUS",
        "SIGLA": "FOM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22088",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AGOSTINHO DE ITABUNA",
        "SIGLA": "FASAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2886",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ZUMBI DOS PALMARES",
        "SIGLA": "FAZP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21220",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SILVA NETO",
        "SIGLA": "FASINE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21557",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOS PALMARES",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1272",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANT\u00b4ANNA DE SALTO",
        "SIGLA": "FASAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "449",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE LUTERANA DO BRASIL",
        "SIGLA": "ULBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1043",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HERMINIO OMETTO",
        "SIGLA": "FHO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18132",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Barbacena- Est\u00e1cioBARBACENA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25478",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior do Sul de Santa Catarina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2019",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SALGUEIRO",
        "SIGLA": "ISES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21900",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Catanduva",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23817",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas Cemepe",
        "SIGLA": "CEMEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "706",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARTES DULCINA DE MORAES",
        "SIGLA": "FADM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "439",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOUTOR FRANCISCO MAEDA",
        "SIGLA": "FAFRAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "585",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "UFSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20541",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNISE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE PASSO FUNDO",
        "SIGLA": "UPF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23899",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de  Mossor\u00f3",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1387",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PENT\u00c1GONO - FAPEN",
        "SIGLA": "FAPEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4098",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA",
        "SIGLA": "IFFarroupilha",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4522",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAT\u00d3LICO SALESIANO AUXILIUM",
        "SIGLA": "UNISALESIANO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12268",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CRUZEIRO DO OESTE",
        "SIGLA": "FACO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24443",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Medicina de Irec\u00ea",
        "SIGLA": "Faculdade AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "298",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Pit\u00e1goras Unopar Anhanguera",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4925",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC",
        "SIGLA": "UFABC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1534",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS, LETRAS E EDUCA\u00c7\u00c3O DO NOROESTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FACLENOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "225",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTO ANDR\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23291",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Educa\u00e7\u00e3o Permanente",
        "SIGLA": "EEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1055",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Nassau de Salvador",
        "SIGLA": "Uninassau Salvador",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1771",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS",
        "SIGLA": "FTC RECIFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1404",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PIRACANJUBA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17553",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades FAMEP Unidade Lago da Pedra - MA",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1381",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Martha Falc\u00e3o Wyden",
        "SIGLA": "FMF Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2364",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS DE PARA\u00cdSO DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1832",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JABOTICABAL",
        "SIGLA": "FAJAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13752",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM RICARDO",
        "SIGLA": "FDR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "803",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERA\u00c7\u00c3O AMERICANA",
        "SIGLA": "FIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19219",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FASIPE DF",
        "SIGLA": "FACDF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4091",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA AD1",
        "SIGLA": "AD1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "277",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO AUGUSTO MOTTA",
        "SIGLA": "UNISUAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "521",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE MOGI DAS CRUZES",
        "SIGLA": "UMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22059",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Medicina de Eun\u00e1polis",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2783",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO NORDESTE",
        "SIGLA": "FATENE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1763",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "SENAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "257",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS LUZWELL",
        "SIGLA": "LUZWELL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2581",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O SALVADOR",
        "SIGLA": "FSS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1906",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR MATERDEI",
        "SIGLA": "IES-MATERDEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4022",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "FATEC/JD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1290",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00c1lvares de Azevedo",
        "SIGLA": "FAATESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10058",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA FRATERNIDADE DE VALEN\u00c7A",
        "SIGLA": "FFV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3021",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA RITA DE C\u00c1SSIA",
        "SIGLA": "ISESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24464",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias da Sa\u00fade Pit\u00e1goras de Cod\u00f3",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2461",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CBES",
        "SIGLA": "CBES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1857",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DEHONIANA",
        "SIGLA": "DEHONIANA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22018",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Sinop",
        "SIGLA": "FASTECH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17200",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Brasileira de Tributa\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FBT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19197",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NIP DE CI\u00caNCIAS APLICADAS",
        "SIGLA": "FANIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12229",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FAESA - VILA VELHA",
        "SIGLA": "CETFAESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2177",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Instituto Paulista de Ensino",
        "SIGLA": "FIPEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2859",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BEL\u00c9M",
        "SIGLA": "FABEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1491",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTERNACIONAL",
        "SIGLA": "UNINTER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1965",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Mario Pontes Juc\u00e1",
        "SIGLA": "UMJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18646",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SOBRAL",
        "SIGLA": "FASOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20561",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sulam\u00e9rica Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2302",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PORTO SEGURO",
        "SIGLA": "FAPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1291",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTO ANTONIO DA PLATINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21281",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Luzi\u00e2nia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22764",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "ESJUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19958",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GESTAO E NEGOCIOS DE TERESINA",
        "SIGLA": "FGN TERESINA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1590",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE S\u00c3O LU\u00cdS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1991",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JO\u00c3O PAULO PRIMEIRO",
        "SIGLA": "FAJOPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10251",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METODISTA CONEXIONAL",
        "SIGLA": "FACO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3163",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "IFRJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "219",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E ARTES DOM BOSCO DE MONTE APRAZ\u00cdVEL",
        "SIGLA": "FAECA DOM BOSCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2158",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Santa Maria",
        "SIGLA": "Unifsm",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2160",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANT ANA",
        "SIGLA": "IESSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "256",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PIRAJU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2841",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARANAPANEMA",
        "SIGLA": "FP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14174",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo",
        "SIGLA": "FUNEC SGRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20110",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Administra\u00e7\u00e3o Edufor",
        "SIGLA": "EDUFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1872",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SANTA CRUZ DE CURITIBA",
        "SIGLA": "UNI SANTA CRUZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15433",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "FACC-MT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEEVALE",
        "SIGLA": "FEEVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4416",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK - UNIDADE I - GAMA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1281",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E AGR\u00c1RIAS DE ITAPEVA",
        "SIGLA": "FAIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "506",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE CAMPOS",
        "SIGLA": "FMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4969",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Itop",
        "SIGLA": "UNITOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1628",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE AGUA\u00cd",
        "SIGLA": "FACHA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14263",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Itajub\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22000",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DO LITORAL RIO GRANDENSE",
        "SIGLA": "FAMELI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23459",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Adamantina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2368",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O LEOPOLDO MANDIC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1780",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HORIZONTINA",
        "SIGLA": "FAHOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4632",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IDEAU DE CAXIAS DO SUL",
        "SIGLA": "IDEAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "554",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE BOA ESPERAN\u00c7A",
        "SIGLA": "FAFIBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19846",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Aut\u00f4noma do Brasil - Cabo de Santo Agostinho",
        "SIGLA": "FBR - Cabo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19171",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Teologia Fortaleza - FATEFOR",
        "SIGLA": "FATEFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22312",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVE DE JULHO DE OSASCO",
        "SIGLA": "NOVE-OSASCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2021",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK - UNIDADE II - GAMA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14171",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f5nio Carlos de Perd\u00f5es",
        "SIGLA": "FUNEES Perd\u00f5es",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5312",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIFAAT",
        "SIGLA": "UNIFAAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18673",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Univeritas Universus Veritas de Goi\u00e2nia",
        "SIGLA": "VERITAS GOI\u00c2NIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5105",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Internacional Signorelli",
        "SIGLA": "UNISIGNORELLI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1298",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Alagoas - Est\u00e1cio FAL",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3039",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VASCONCELLOS & SOUZA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2528",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O M\u00c3E DE DEUS",
        "SIGLA": "ISEMD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3430",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uberlandense de N\u00facleos Integrados de Ensino, Servi\u00e7o Social e Aprendizagem",
        "SIGLA": "FAESSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13878",
        "NOME_DA_IES": "FATEC- FACULDADE SENAI DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1769",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TURISMO DE CARATINGA",
        "SIGLA": "FATUR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22753",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RIO PARNA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FARP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "299",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE JANDAIA DO SUL",
        "SIGLA": "FAFIJAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4257",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE FILOSOFIA E TEOLOGIA DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "IFITEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2229",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIS S\u00c3O LOUREN\u00c7O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22463",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Impacto de Porangatu",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "94",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "ESEFJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "719",
        "NOME_DA_IES": "Universidade do Estado de Mato Grosso Carlos Alberto Reyes Maldonado - UNEMAT",
        "SIGLA": "UNEMAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1542",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GERALDO DI BIASE",
        "SIGLA": "UGB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1194",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PONTA POR\u00c3",
        "SIGLA": "FATEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23322",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Menna Barreto",
        "SIGLA": "FMB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3973",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA BANDEIRANTES",
        "SIGLA": "FATECBAND",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17704",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Retama",
        "SIGLA": "RETAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4943",
        "NOME_DA_IES": "STRONG BUSINESS SCHOOL BS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23923",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Alvorada",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FILAD\u00c9LFIA",
        "SIGLA": "FAFIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3752",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CONTEC",
        "SIGLA": "FACONTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1463",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BARUERI",
        "SIGLA": "FCGB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6182",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10846",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Inova\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21638",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade PECEGE",
        "SIGLA": "PECEGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1273",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Campo Limpo Paulista",
        "SIGLA": "UNIFACCAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3518",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SOCIESC de Jaragu\u00e1 do Sul",
        "SIGLA": "SOCIESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2054",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE NOVA ANDRADINA",
        "SIGLA": "FENA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4699",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOROESTE",
        "SIGLA": "FAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4992",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CENTEC - SERT\u00c3O CENTRAL",
        "SIGLA": "FTC SERT\u00c3O CENTRAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "140",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE VASSOURAS",
        "SIGLA": "UNIVASSOURAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "79",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE CATANDUVA",
        "SIGLA": "IMES CATANDUVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17612",
        "NOME_DA_IES": "DIRETORIA DE FORMA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL",
        "SIGLA": "FUNDAJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22093",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Medicina",
        "SIGLA": "Faculdade AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22102",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senac Curitiba Port\u00e3o",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17889",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBG",
        "SIGLA": "IBG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "688",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA",
        "SIGLA": "UESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13625",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA NOVA PALHO\u00c7A",
        "SIGLA": "FATENP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1295",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA IRACEMA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "649",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "UNIUV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21586",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Maur\u00edcio de Nassau de Betim",
        "SIGLA": "FMN Betim",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1783",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "FACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4330",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EFICAZ",
        "SIGLA": "EFICAZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13684",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE CONTAGEM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18684",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Santa Teresa",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3573",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FTBB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14258",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE ENSINO E PESQUISA DE CAMBU\u00cd",
        "SIGLA": "ISEPEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3984",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO VALE DO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "UNIVASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14401",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PORTO DAS MON\u00c7\u00d5ES",
        "SIGLA": "FAMO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13073",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA AEROTD",
        "SIGLA": "AEROTD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "226",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUS\u00cdADA",
        "SIGLA": "UNILUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "202",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18075",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES",
        "SIGLA": "UNINASSAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4025",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO",
        "SIGLA": "FATECRP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1772",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Fanor Wyden",
        "SIGLA": "UniFanor Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1838",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS RIO BRANCO",
        "SIGLA": "FRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5186",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO ASSIS GURGACZ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3527",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DOM AQUINO DE CUIAB\u00c1",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "30",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE JOS\u00c9 DO ROS\u00c1RIO VELLANO",
        "SIGLA": "UNIFENAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15015",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Estadual do Norte do Paran\u00e1",
        "SIGLA": "UENP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3849",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "UFT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20622",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - CAMA\u00c7ARI",
        "SIGLA": "FACULDADE UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14219",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Liberdade",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1049",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR FUCAPI",
        "SIGLA": "CESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1632",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras Unopar Anhanguera de Londrina",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24558",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INBEC",
        "SIGLA": "INBEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3691",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA TUPY DE S\u00c3O BENTO DO SUL",
        "SIGLA": "FTT-SBS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1332",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE HORTOL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FCSH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15746",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia do Ipiranga",
        "SIGLA": "FATECIPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "431",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE MAR\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FAMEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "198",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA CIDADE",
        "SIGLA": "UNIVERCIDADE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1449",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE IBAITI",
        "SIGLA": "FEATI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22090",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DO GRUPO HOSPITALAR CONCEI\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FACS - GHC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3710",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR NACIONAL DE SEGUROS",
        "SIGLA": "ESNS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4009",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EST\u00c1CIO DE CURITIBA",
        "SIGLA": "FATEC EST\u00c1C CURITIBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "35",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE AMERICANA",
        "SIGLA": "FATEC-AM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24462",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICO DA FUNDA\u00c7\u00c3O INDAIATUBANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA",
        "SIGLA": "FIEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23117",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades FAMEP Unidade Fortaleza  CE",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23178",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Sete Lagoas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17226",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cesmac do Agreste",
        "SIGLA": "CESMAC Agreste",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5592",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Funorte",
        "SIGLA": "UNIFUNORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2443",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FUNORTE DE JANA\u00daBA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5670",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO VALE DO ARAGUAIA",
        "SIGLA": "UNIVAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1800",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade REGES de Realeza",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23893",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Itapetininga",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "203",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE S\u00c3O JUDAS TADEU",
        "SIGLA": "USJT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15682",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Piracicaba",
        "SIGLA": "Fatec Piracicaba",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1638",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "IAES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18751",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Malta",
        "SIGLA": "FACMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "93",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE JUNDIA\u00cd",
        "SIGLA": "FMJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18745",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Aplicadas Piauiense",
        "SIGLA": "FACAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1497",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE SANTA CRUZ DO RIO PARDO",
        "SIGLA": "FASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14173",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Ribeir\u00e3o das Neves",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17326",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GIANNA BERETTA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3690",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PEDRO II",
        "SIGLA": "FAPE2",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "295",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE SANTA CRUZ DO SUL",
        "SIGLA": "UNISC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14890",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRAIA GRANDE",
        "SIGLA": "FPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "296",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio da Regi\u00e3o da Campanha",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12416",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILIENSE DE NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "FBN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19319",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE TERESINA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1669",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO METROPOLITANO DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "84",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE MACA\u00c9",
        "SIGLA": "FAFIMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2319",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA",
        "SIGLA": "ESEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3184",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA",
        "SIGLA": "IFRR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "573",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "UFES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1779",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AIEC",
        "SIGLA": "AIEC / FAAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17738",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cesgranrio",
        "SIGLA": "FACESGRANRIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19793",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FADAM DE MARACANA\u00da",
        "SIGLA": "FADAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23799",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EXATA EDUCACIONAL",
        "SIGLA": "FEE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "882",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE BEBEDOURO VICT\u00d3RIO CARDASSI",
        "SIGLA": "IMESB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2826",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA",
        "SIGLA": "FACULDADE F\u00c1TIMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2053",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARA O DESENVOLVIMENTO DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "FADEPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23095",
        "NOME_DA_IES": "Instituto SOCIESC de Jaragu\u00e1 do Sul",
        "SIGLA": "SOCIESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21681",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVEST DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "UNIVEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5451",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE BAURU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4259",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INHUMAS - FAC-MAIS",
        "SIGLA": "FACMAIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2525",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PAULISTA DE CI\u00caNCIAS APLICADAS",
        "SIGLA": "FPCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1155",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SALESIANA DE SANTA TERESA",
        "SIGLA": "FSST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21287",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE CASCAVEL",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1663",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Araguaia",
        "SIGLA": "UNIARAGUAIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4169",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Carapicu\u00edba",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO CARAPICU\u00cdBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24257",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Direito do Norte - IDN Manaus",
        "SIGLA": "IDN Manaus",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22100",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito 8 de Julho",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18160",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS TOLEDO DE TR\u00caS LAGOAS",
        "SIGLA": "TOLEDO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19198",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "FATEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3155",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI JARAGU\u00c1 DO SUL",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11902",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO DE COMPET\u00caNCIAS",
        "SIGLA": "FDC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "802",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNICARIOCA",
        "SIGLA": "UNICARIOCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23123",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Americas International College",
        "SIGLA": "FAMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18650",
        "NOME_DA_IES": "UNAMA FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA DE RIO BRANCO",
        "SIGLA": "FMN RIO BRANCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22196",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito Serra Dourada",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1428",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR PLANALTO",
        "SIGLA": "IESPLAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1750",
        "NOME_DA_IES": "UNIDADE DE ENSINO SUPERIOR EXPOENTE",
        "SIGLA": "UNIEXP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21224",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERNACIONAL CIDADE VIVA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24026",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Serra Dourada",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2969",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O OCIDENTE",
        "SIGLA": "OCIDEMNTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "8",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA",
        "SIGLA": "UFV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1246",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CANDIDO MENDES DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FCMV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3308",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ENGENHEIRO SALVADOR ARENA",
        "SIGLA": "FESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24368",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARECHAL RONDON DE GUARULHOS",
        "SIGLA": "FMR-GUARULHOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3001",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE RONDON\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FACER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1998",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ELVIRA DAYRELL",
        "SIGLA": "ISEED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18729",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES IPEDE",
        "SIGLA": "IPEDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24211",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Amaz\u00f4nico de Ensino Superior",
        "SIGLA": "IAMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18450",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IDEAL DE ALTO HORIZONTE",
        "SIGLA": "UnIDEAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2271",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE IPATINGA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12748",
        "NOME_DA_IES": "FETAC - FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CAARAP\u00d3",
        "SIGLA": "FETAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2804",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CCAA",
        "SIGLA": "FAC CCAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1574",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL DE MEDIANEIRA",
        "SIGLA": "UDC Medianeira",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22521",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES FAMEP Unidade Irar\u00e1 - BA",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2395",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CAMPO VERDE",
        "SIGLA": "FCV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11860",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO NACIONAL DE ENSINO SUPERIOR E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O PADRE GERV\u00c1SIO",
        "SIGLA": "INAP\u00d3S",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21713",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia - Fatec de Ribeir\u00e3o Preto",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18145",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "SIGLA": "Est\u00e1cioS\u00c3O JOS\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17831",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Neg\u00f3cios de Catal\u00e3o",
        "SIGLA": "FATENC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5204",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ANTONINO FREIRE - ISEAF",
        "SIGLA": "ISEAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1902",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "FACSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20105",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias e Sa\u00fade Edufor",
        "SIGLA": "EDUFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3607",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR ASSOCIADA DE GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "ESUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "923",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O ROQUE",
        "SIGLA": "UNIS\u00c3O ROQUE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "437",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE PARANAENSE",
        "SIGLA": "UNIPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1443",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VIVA VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FAVIVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4289",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO VALE ELVIRA DAYRELL - FAVED",
        "SIGLA": "FAVED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1817",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Curitiba",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO CURITIBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1539",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE \u00cdTALO BRASILEIRA",
        "SIGLA": "FIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24527",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR REFFERENCIAL",
        "SIGLA": "FAREFF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1232",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAMPOS DE ANDRADE",
        "SIGLA": "UNIANDRADE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3678",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO VALE DO ITAJA\u00cd",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "269",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FACCAT",
        "SIGLA": "FACCAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18114",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fasipe Mato Grosso",
        "SIGLA": "FFMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2140",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOSSA SENHORA DE LOURDES",
        "SIGLA": "FNSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17559",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LOGOS",
        "SIGLA": "FALOG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3193",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DOS CAMPOS GERAIS",
        "SIGLA": "CESCAGE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "245",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "IPH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "662",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS",
        "SIGLA": "FAINC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1812",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DO AMAZONAS",
        "SIGLA": "IFAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15704",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Cap\u00e3o Bonito",
        "SIGLA": "FATEC-CB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "577",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS",
        "SIGLA": "UFAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1970",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multivix de Cachoeiro",
        "SIGLA": "Multivix Cachoeiro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "527",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "PUC GOI\u00c1S",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13498",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BARRETOS",
        "SIGLA": "FATEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15894",
        "NOME_DA_IES": "SOBRESP - Faculdade de Ci\u00eancias da Sa\u00fade",
        "SIGLA": "SOBRESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1267",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DA GRANDE FLORIAN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "IESGF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17355",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da Sa\u00fade",
        "SIGLA": "FECS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3774",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O TOMAZ DE AQUINO",
        "SIGLA": "FSTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3648",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE CUIAB\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16245",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESCOLA DE NEG\u00d3CIOS EXCELLENCE",
        "SIGLA": "FAENE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19408",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade AGES de Jacobina",
        "SIGLA": "Faculdade AGES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22101",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Patos de Minas",
        "SIGLA": "FAEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19859",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIFAMETRO CASCAVEL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "149",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO",
        "SIGLA": "FAMERP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11308",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SUMAR\u00c9",
        "SIGLA": "FACSUMAR\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "283",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O COSTA BRAGA",
        "SIGLA": "FCB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14027",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Matozinhos",
        "SIGLA": "FUNEES Matozinhos",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "693",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UNIRIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "755",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE JATA\u00cd",
        "SIGLA": "CESUT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2961",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio do Pantanal",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio FAPAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23908",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DO CEAR\u00c1 - CRATO",
        "SIGLA": "FASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1305",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS, GERENCIAIS E EDUCA\u00c7\u00c3O DE SINOP",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1135",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PLANALTO DE CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FACPLAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15272",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA, EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E PROFISSIONAL",
        "SIGLA": "FATESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5019",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA ZONA OESTE",
        "SIGLA": "ISE ZONA OESTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5180",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO POVO",
        "SIGLA": "FAPSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2532",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SUDESTE GOIANO",
        "SIGLA": "FASUG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "530",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE M\u00daSICA DO ESP\u00cdRITO SANTO MAUR\u00cdCIO DE OLIVEIRA",
        "SIGLA": "FAMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3854",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBRA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FACULDADE FABRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4821",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROMINAS DE MONTES CLAROS",
        "SIGLA": "PROMINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14118",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Raul Soares",
        "SIGLA": "FUNEES Raul Soares",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5044",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE GARANHUNS",
        "SIGLA": "FDG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3216",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA BAHIA - FACIBA",
        "SIGLA": "FACIBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21834",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Marilia",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2942",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O FRANCISCANO NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA",
        "SIGLA": "FATIMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18648",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Arapiraca",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1448",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CENTRO EDUCACIONAL DE NITER\u00d3I",
        "SIGLA": "FACEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1413",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PRIMAVERA",
        "SIGLA": "CESPRI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19215",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE CONTAS E CAPACITA\u00c7\u00c3O PROFESSOR PEDRO ALEIXO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3595",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTA MARIA DA VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FACITE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1643",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AN\u00cdSIO TEIXEIRA DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3116",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AGOSTINHO DE PIRAPORA",
        "SIGLA": "FASAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15453",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Conselheiro Lafaiete",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1239",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADR\u00c3O",
        "SIGLA": "PADRAO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25365",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FAMEP - Unidade Parambu - CE",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16410",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Catanduva",
        "SIGLA": "FATEC Catanduva",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2468",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TEOL\u00d3GICO FRANCISCANO",
        "SIGLA": "ITF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24168",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unida de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FAUSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4454",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE NOVA LIMA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "42",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE DIREITO DO NORTE PIONEIRO",
        "SIGLA": "FUNDINOPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17882",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESCOLA POLIT\u00c9CNICA DE INOVA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO APLICADO",
        "SIGLA": "\u00c9PICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24190",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Barros Melo Recife",
        "SIGLA": "UNIAESO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "535",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE MANDAGUARI",
        "SIGLA": "FAFIMAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "727",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DO ALTO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "FASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5218",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PROFESSOR WALDOMIRO MAY",
        "SIGLA": "FATEC CR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15449",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Araguari",
        "SIGLA": "UNIPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RIO SONO",
        "SIGLA": "RISO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18073",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Fasipe Cuiab\u00e1",
        "SIGLA": "FFC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2317",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO DESCOBRIMENTO",
        "SIGLA": "FACDESCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12817",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IMESP MONITOR",
        "SIGLA": "IMESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1204",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AMAMBAI",
        "SIGLA": "FIAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "831",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO VALE DO RIO GRANDE",
        "SIGLA": "FCHVRG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1884",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE RANCHARIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18463",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UniFAHE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14221",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Domingos do Prata",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2579",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ATENAS",
        "SIGLA": "UniAtenas",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21814",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Pesquisas, Ensino e Gest\u00e3o em Sa\u00fade",
        "SIGLA": "IPGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5599",
        "NOME_DA_IES": "LIBERTAS - FACULDADES INTEGRADAS",
        "SIGLA": "LIBERTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19587",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES JO\u00c3O PAULO II - PELOTAS",
        "SIGLA": "FJP -PELOTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "607",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E ADMINISTRATIVAS DE CACHOEIRO DO ITAPEMIRIM",
        "SIGLA": "FACCACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3533",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CERES",
        "SIGLA": "FACERES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2702",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE PARA\u00cdSO DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "FCJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "73",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE ARCOVERDE",
        "SIGLA": "CESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1285",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE MAIRIPOR\u00c3",
        "SIGLA": "IESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2617",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O BENTO DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "FSB/RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19299",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras de Petrolina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14194",
        "NOME_DA_IES": "FATEC - FACULDADE DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE VOTUPORANGA",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2619",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE ITABIRA",
        "SIGLA": "FDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2247",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paulista S\u00e3o Jos\u00e9",
        "SIGLA": "FPSJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1569",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE ARARAQUARA",
        "SIGLA": "FIAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4672",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EMPREENDEDORA AURORA",
        "SIGLA": "FACEMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22267",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade HONPAR",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1429",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BATISTA DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "FABAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3042",
        "NOME_DA_IES": "CHRISTUS FACULDADE DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "CHRISFAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23025",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Superior Brasileira - Faculdade FEBRAS",
        "SIGLA": "FEBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2788",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AMBIENTAIS DE CARATINGA",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "546",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "PUCSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2343",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio U:VERSE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1513",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS INSTITUTO CAMILLO FILHO",
        "SIGLA": "PIT\u00c1GORAS ICF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15383",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARA O DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FADESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2371",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS DE TE\u00d3FILO OTONI",
        "SIGLA": "IESFATO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "PUC-CAMPINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "692",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PETROLINA",
        "SIGLA": "FACAPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21433",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE D\u00cdNAMO EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "D\u00cdNAMO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21108",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade S\u00e3o Judas de Terra Boa",
        "SIGLA": "FSJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20070",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Primeiro de Janeiro",
        "SIGLA": "FPJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "426",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FRANCISCANA",
        "SIGLA": "UFN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1580",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O SENA AIRES",
        "SIGLA": "FACESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15639",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itaquaquecetuba",
        "SIGLA": "Fatec Itaqua",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1886",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MONTE ALTO",
        "SIGLA": "FMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3991",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA S\u00c3O MATEUS",
        "SIGLA": "FATESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "222",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE VOTUPORANGA",
        "SIGLA": "UNIFEV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21459",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM BOSCO DE MARINGA",
        "SIGLA": "DOM BOSCO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23151",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCAR DA IBIAPABA",
        "SIGLA": "FAEDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18370",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INOVA",
        "SIGLA": "INOVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "294",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TR\u00caS DE MAIO",
        "SIGLA": "SETREM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1157",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS",
        "SIGLA": "ESFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "415",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DA SANTA CASA S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FCMSCSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1647",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO E CULTURA DO CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "FAECE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22139",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANTONIO DE ITABUNA",
        "SIGLA": "FSAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19861",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Santana de Parna\u00edba",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4428",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROFESSOR MIGUEL \u00c2NGELO DA SILVA SANTOS",
        "SIGLA": "FEMASS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21552",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE RIO BRANCO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4740",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias do Alto Parana\u00edba",
        "SIGLA": "FATAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "220",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O JUDAS TADEU",
        "SIGLA": "FSJT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17977",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itaquera",
        "SIGLA": "FATEC ITAQUERA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21554",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Itapeva",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2726",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BILAC DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS",
        "SIGLA": "BILAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18509",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SOLID\u00c1RIA DE SOBRADINHO",
        "SIGLA": "FASOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4656",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18038",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia IPENO",
        "SIGLA": "FACTIPENO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22684",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Unicentral",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1528",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FACH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "81",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DA REGI\u00c3O DE JOINVILLE",
        "SIGLA": "UNIVILLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11697",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SERIGY",
        "SIGLA": "FASERGY",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25624",
        "NOME_DA_IES": "CEDDU - CENTRO DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "CEDDU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15280",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Brasileira de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o",
        "SIGLA": "FABEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25788",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Leonardo da Vinci de S\u00e3o Gon\u00e7alo",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "516",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "UNIRJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1508",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Metropolitano de Maring\u00e1",
        "SIGLA": "UNIFAMMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2770",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FACUNICAMPS",
        "SIGLA": "FACUNICAMPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22154",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Jacobina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1789",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CATUA\u00cd",
        "SIGLA": "ICES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1288",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INDEPENDENTE BUTANT\u00c3",
        "SIGLA": "F I B",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15054",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIVERSO RECIFE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17025",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior de Paragominas",
        "SIGLA": "FACESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20570",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alpha",
        "SIGLA": "Alpha",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21931",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Una de Jata\u00ed",
        "SIGLA": "Una",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22112",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Aracati",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18799",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Itataia",
        "SIGLA": "FACIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3785",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MARANHENSE DE ENSINO E CULTURA",
        "SIGLA": "IMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1538",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSITARIO PROJE\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "UNIPROJE\u00c7\u00c3O",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2929",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MILAGRES CEAR\u00c1",
        "SIGLA": "FAMICE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1725",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE XV DE AGOSTO",
        "SIGLA": "FAQ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23273",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNA de Itumbiara",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2037",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIME DE CI\u00caNCIAS EXATAS E TECNOL\u00d3GICAS",
        "SIGLA": "FCT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4006",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC PELOTAS",
        "SIGLA": "FATEC SENAC PELOTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1847",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE IMPERATRIZ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21876",
        "NOME_DA_IES": "EJ - Faculdade de Tecnologia em Avia\u00e7\u00e3o Civil",
        "SIGLA": "EJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21215",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino de Pesquisa do Cooperativismo",
        "SIGLA": "FEPCOOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3183",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE SERGIPE",
        "SIGLA": "IFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2275",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "FASA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1191",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "IESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1873",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MERC\u00daRIO",
        "SIGLA": "FAMERC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4429",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIGRAN CAPITAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14927",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE \u00daNICA DE FORMA\u00c7\u00c3O E ENSINO",
        "SIGLA": "FUNIFE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3365",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS DA BAHIA",
        "SIGLA": "FACBRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1843",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CAMPO BELO",
        "SIGLA": "FACAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22107",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Itumbiara",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3617",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E EXATAS DO SERT\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "FACESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "905",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESCOLA PAULISTA DE DIREITO",
        "SIGLA": "FACEPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3339",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio IDEAU",
        "SIGLA": "UNIDEAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3584",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA CRUZ",
        "SIGLA": "ISED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "810",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO T\u00c9CNICO-EDUCACIONAL SUPERIOR DO OESTE PARANAENSE",
        "SIGLA": "CTESOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4422",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO ABC",
        "SIGLA": "FATEC-ABC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23172",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior de Pouso Alegre",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25575",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE APARECIDA DE GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23331",
        "NOME_DA_IES": "ALFA - Faculdade de Te\u00f3filo Otoni",
        "SIGLA": "ALFA - TO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1724",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GUARARAPES",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "494",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO SUL DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "UNISUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "528",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "PUC-RIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3526",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR MIGUEL DE CERVANTES",
        "SIGLA": "IESMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1537",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EXPONENCIAL",
        "SIGLA": "FIE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3161",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Sert\u00e3o Pernambucano",
        "SIGLA": "IF Sert\u00e3o",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1613",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15452",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNA DE BOM DESPACHO",
        "SIGLA": "UNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2015",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SANTO TOM\u00c1S DE AQUINO",
        "SIGLA": "ISTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19406",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CESUMAR DE ARAPONGAS",
        "SIGLA": "CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "89",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O FACULDADES LUIZ MENEGHEL",
        "SIGLA": "FFALM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2774",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIFAFIBE",
        "SIGLA": "FAFIBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19283",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras de Jacobina",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24215",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Zona da Mata",
        "SIGLA": "FIZM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1328",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Unifacottur",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1136",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DE IGARASSU",
        "SIGLA": "FACIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25424",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Comunica\u00e7\u00e3o, M\u00eddia e Informa\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "FGV ECMI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4095",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DO DISTRITO FEDERAL",
        "SIGLA": "FATECDF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22147",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Belo Jardim",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1427",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA SERRA GA\u00daCHA",
        "SIGLA": "FSG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1987",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DEPUTADO JOS\u00c9 LAVIOLA",
        "SIGLA": "FAFICIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1530",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CNEC Joinville",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "208",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "UNAERP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22017",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Nossa Senhora Aparecida",
        "SIGLA": "FNSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23174",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Nova Serrana",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "151",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS DE S\u00c3O PAULO - FGV EAESP",
        "SIGLA": "FGV-EAESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3302",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade REGES de Junqueir\u00f3polis",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24403",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATENAS SUL DE MINAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "588",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UTFPR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14996",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GESTAO E NEGOCIOS DE SALVADOR",
        "SIGLA": "FGN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18478",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paulo Pican\u00e7o",
        "SIGLA": "FACPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "915",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE F\u00c1TIMA DO SUL",
        "SIGLA": "FAFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1850",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Santa Maria da Gl\u00f3ria",
        "SIGLA": "UNISMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3669",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM LUIS DE ORLEANS E BRAGAN\u00c7A",
        "SIGLA": "FDL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17850",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECNOL\u00d3GICA SANTANNA",
        "SIGLA": "FACSANTANNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1371",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MIRAND\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "590",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "UFRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21487",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18497",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Maranhense",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19206",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - FORTALEZA",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19358",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Thiago Ferreira",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "165",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE VEIGA DE ALMEIDA",
        "SIGLA": "UVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4256",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FIP-MOC",
        "SIGLA": "UNIFIPMoc",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3992",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK - PLANO PILOTO",
        "SIGLA": "-",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4044",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECNOLOGIA EXPERT",
        "SIGLA": "FATEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1614",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ASTORGA",
        "SIGLA": "FAAST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "744",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ANICUNS",
        "SIGLA": "FA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19500",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Carlos",
        "SIGLA": "FATEC S\u00e3o Carlo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "489",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE VOLTA REDONDA",
        "SIGLA": "UNIFOA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18009",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade BSSP",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13818",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LA SALLE - CAXIAS",
        "SIGLA": "FACSALLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "255",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA E AGRIMENSURA DE PIRASSUNUNGA - FEAP",
        "SIGLA": "FEAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1142",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FDV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17289",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uriel de Almeida Leit\u00e3o",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22089",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade INSTED",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4173",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FACJK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2539",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVANG\u00c9LICA DO MEIO NORTE",
        "SIGLA": "FAEME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22204",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Matup\u00e1",
        "SIGLA": "UNIFAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17616",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE INTELIG\u00caNCIA - ESINT/ABIN",
        "SIGLA": "ESINT/ABIN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3768",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IBGEN",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "514",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BARRA MANSA",
        "SIGLA": "UBM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4724",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FACIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1384",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA HELENA",
        "SIGLA": "FSH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2241",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO SUDESTE MINEIRO",
        "SIGLA": "UNICSUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3625",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Complexo Educacional Santo Andr\u00e9",
        "SIGLA": "FACESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2005",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE SINOP",
        "SIGLA": "FACISAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "139",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS\u00cdLIA DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "BRAS\u00cdLIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "254",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNI-BAN",
        "SIGLA": "UNI-BAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "41",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE JACAREZINHO",
        "SIGLA": "FAEFIJA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10923",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO TRANSPORTE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1314",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FACISAMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3434",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SA\u00daDE E HUMANIDADES IBITURUNA",
        "SIGLA": "FASI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16849",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Modal",
        "SIGLA": "Modal",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21553",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SANTO ANT\u00d4NIO DE JESUS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23896",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de  Cama\u00e7ari",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22527",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Cleber Leite",
        "SIGLA": "FCL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21431",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IBECO",
        "SIGLA": "IBECO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1933",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BIRIGUI",
        "SIGLA": "FABI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4221",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE BICAS",
        "SIGLA": "ISEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "288",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DO VALE DO RIO DOCE",
        "SIGLA": "FADIVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2402",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIFTC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16881",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Para o Desenvolvimento do Sudeste Tocantinense",
        "SIGLA": "FADES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "194",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ENFERMAGEM DA FUNDA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO EDUCACIONAL SOUZA MARQUES",
        "SIGLA": "EEFTESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3148",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANCHIETA DO RECIFE",
        "SIGLA": "FAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22161",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Itumbiara",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3987",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GOYAZES",
        "SIGLA": "UniGOYAZES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14232",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Vespasiano",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22946",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE SANTA MARIA",
        "SIGLA": "UNISM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15236",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ALCIDES MAYA",
        "SIGLA": "AMTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22232",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Altamira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1967",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO VALE DO ITAPECUR\u00da",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1984",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Unifacig",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1764",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O REGIONAL SERRANA",
        "SIGLA": "FUNPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "922",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE REGES DE DRACENA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3375",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR M\u00daLTIPLO",
        "SIGLA": "IESM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16943",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU PARNAMIRIM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2511",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO ANHANGUERA UNIDADE GUARAPARI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3680",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADRE DOURADO FORTALEZA",
        "SIGLA": "FACPED FORTALEZA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23197",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SOCIESC de Educa\u00e7\u00e3o de Jaragu\u00e1 do Sul",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2554",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA TEREZINHA",
        "SIGLA": "FEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21226",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUDOESTE",
        "SIGLA": "FASU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1048",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAMPOS EL\u00cdSEOS",
        "SIGLA": "FCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4126",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS E DE TECNOLOGIAS DE AGUA BOA",
        "SIGLA": "FACESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14178",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Itaobim",
        "SIGLA": "FUNEES Itaobim",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21907",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Tiangu\u00e1 CE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1492",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE UBERL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "822",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ESTUDOS EMPRESARIAIS E INFORM\u00c1TICA",
        "SIGLA": "ESEEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2570",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EDUCACIONAIS",
        "SIGLA": "FACE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "633",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MILITAR DE ENGENHARIA",
        "SIGLA": "IME",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20096",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade INPG de Blumenau",
        "SIGLA": "FACINPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3778",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARACAJU",
        "SIGLA": "FACAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1809",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "IFPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18698",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO RACINE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "SIGLA": "RACINE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10",
        "NOME_DA_IES": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "PUCPR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13783",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE FEIRA DE SANTANA",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO FEIRA DE SAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5668",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE JOINVILLE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4093",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Tecnologia de Curitiba",
        "SIGLA": "UNIFATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1303",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA GOIANO",
        "SIGLA": "IF Goiano",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24410",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Centro Sul",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "866",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DE CUIAB\u00c1",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15695",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Dom Amaury Castanho",
        "SIGLA": "Fatec Itu",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "420",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE MAR\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UNIMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3224",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FARM\u00c1CIA E BIOQU\u00cdMICA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "674",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO VALE S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "CESVASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE GAMA FILHO",
        "SIGLA": "UGF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21833",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Mogi Gua\u00e7u",
        "SIGLA": "FAMG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23352",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Professor Fl\u00e1vio Vellini",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2098",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EXCEL\u00caNCIA",
        "SIGLA": "FAEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "977",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O CAMILO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19951",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE GESTAO E NEGOCIOS DE MACEIO",
        "SIGLA": "FGN MACEIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4504",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS",
        "SIGLA": "UFGD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19674",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Vale do S\u00e3o Francisco",
        "SIGLA": "FAVASF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13792",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE CACOAL",
        "SIGLA": "FANORTE CACOAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21808",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Metropolitanas de Cuiab\u00e1",
        "SIGLA": "FAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21577",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Focus",
        "SIGLA": "Focus",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1739",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIBRAS\u00cdLIA SUL",
        "SIGLA": "BRAS\u00cdLIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13782",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTA CRUZ DA BAHIA",
        "SIGLA": "FSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19196",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IDD",
        "SIGLA": "IDD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22985",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Tril\u00f3gica Nossa Senhora de Todos os Povos",
        "SIGLA": "FATRI EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2623",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO TAPAJ\u00d3S",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "898",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Unisan",
        "SIGLA": "UNISAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16898",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1540",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE ROND\u00d4NIA",
        "SIGLA": "IESUR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2198",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MONTEIRO LOBATO",
        "SIGLA": "FATO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "798",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE ARACRUZ",
        "SIGLA": "FAACZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "881",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE ASSIS",
        "SIGLA": "IMESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2766",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EMPRESARIAL DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "FAEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3862",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUCIANO FEIJ\u00c3O",
        "SIGLA": "FLF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4982",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DO PLANALTO NORTE",
        "SIGLA": "FAMEPLAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2433",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTO SEGURO",
        "SIGLA": "ISEPS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19597",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Via Sapiens",
        "SIGLA": "FVS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22214",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE S\u00c3O GON\u00c7ALO",
        "SIGLA": "UNIVERITAS SG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1660",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE BRAS\u00cdLIA - EST\u00c1CIO BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO BRAS\u00cdLIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "838",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS TECNOL\u00d3GICAS DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "FCTFOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3285",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO ANTONIO",
        "SIGLA": "FSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3522",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE POUSO ALEGRE",
        "SIGLA": "FACAPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4793",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Vale do Rio Verde",
        "SIGLA": "FIVAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17894",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade NECTAR",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2855",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS",
        "SIGLA": "FSFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "792",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "CESUPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4800",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CENECISTA DE RIO NEGRINHO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1854",
        "NOME_DA_IES": "CLARETIANO - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1501",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LATINO AMERICANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FLATED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1784",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de S\u00e3o Caetano",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15705",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA",
        "SIGLA": "ESAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4356",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS DOS PALMARES",
        "SIGLA": "FACIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1666",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIHORIZONTES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1844",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS STELLA MARIS DE ANDRADINA",
        "SIGLA": "FISMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3509",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VICENTINA - FAVI",
        "SIGLA": "FAVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5600",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS S\u00c3O JUDAS TADEU",
        "SIGLA": "SJT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1357",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO RIO DE JANEIRO",
        "SIGLA": "ISERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4150",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "FATEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3323",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ENSINO SUPERIOR DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "IESCAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21722",
        "NOME_DA_IES": "FORMA\u00c7\u00c3O FACULDADE INTEGRADA",
        "SIGLA": "FFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22021",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O PAULO DE PRESIDENTE VENCESLAU",
        "SIGLA": "FASPREV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "201",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS",
        "SIGLA": "FBCJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1333",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CECAP DO LAGO NORTE",
        "SIGLA": "CECAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18036",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EMPREENDEDORISMO E CI\u00caNCIAS HUMANAS",
        "SIGLA": "FACULDADE FAECH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18035",
        "NOME_DA_IES": "Escola Brasileira de Medicina Chinesa",
        "SIGLA": "EBRAMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18117",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio de Maring\u00e1",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio Maring\u00e1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14786",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI LONDRINA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4030",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FLUMINENSE",
        "SIGLA": "UNIFLU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1874",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE OURINHOS",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19272",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras de Campina Grande",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "457",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ANHANGUERA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "UNIAN - SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2531",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFESSORA L\u00daCIA DANTAS",
        "SIGLA": "ISEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "745",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE S\u00c3O MANUEL",
        "SIGLA": "IMESSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1549",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PALAS ATENA DE CHOPINZINHO",
        "SIGLA": "FPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4669",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DELTA",
        "SIGLA": "FACULDADE DELTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21364",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIFAEL PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "FAEL POA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2475",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM LUCIANO MENDES",
        "SIGLA": "FDLM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22103",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA CASA DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FSCBH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1863",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERVALE",
        "SIGLA": "INTERVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15351",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CESURG Marau",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4038",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA CONSULTIME",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2287",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE TEOLOGIA E ESPIRITUALIDADE FRANCISCANA",
        "SIGLA": "ESTEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13359",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IDEAU DE BAG\u00c9",
        "SIGLA": "IDEAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18671",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA DE PORTO VELHO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1243",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Serra",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20532",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Horizonte",
        "SIGLA": "FMH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2132",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNINORTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5536",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE VENDA NOVA",
        "SIGLA": "PIT\u00c1GORAS/TEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5318",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GUILHERME GUIMBALA",
        "SIGLA": "FGG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1915",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SILVA SERPA",
        "SIGLA": "FASS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "77",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA REGI\u00c3O DOS LAGOS",
        "SIGLA": "FERLAGOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14230",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Tocantins",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1585",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ENERGIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16948",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade 28 de Agosto de Ensino e Pesquisa",
        "SIGLA": "28 de Agosto",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1735",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DOUTOR LE\u00c3O SAMPAIO",
        "SIGLA": "UNILE\u00c3O",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24369",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARECHAL RONDON DE MAU\u00c1",
        "SIGLA": "FMR-MAU\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23241",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Universit\u00e1rio S\u00e3o Judas de S\u00e3o Bernardo do Campo",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15135",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC AMAZONAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1782",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARTES, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS",
        "SIGLA": "FACET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20663",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INNOVATE DE AN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "INNOVATE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1230",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO REGIONAL UNIVERSIT\u00c1RIO DE ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL",
        "SIGLA": "UNIPINHAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2220",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Juiz de Fora",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1880",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CASA DO ESTUDANTE",
        "SIGLA": "FACE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4021",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE GAR\u00c7A",
        "SIGLA": "FATECGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2910",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VERDE NORTE",
        "SIGLA": "FAVENORTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21440",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Comunica\u00e7\u00f5es",
        "SIGLA": "EsCom",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2058",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA",
        "SIGLA": "UNNESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14209",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Lagoa Santa",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4357",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE QUALITTAS",
        "SIGLA": "QUALITTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10349",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IPPEO",
        "SIGLA": "IPPEO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20607",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Petrolina",
        "SIGLA": "FTC Petrolina",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1254",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE ITABIRITO",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16725",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educacao e Tecnologia do Para",
        "SIGLA": "FAETE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20200",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Padre C\u00edcero",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15121",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL",
        "SIGLA": "UFFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15410",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ciencias Humanas e Sociais de Serra Talhada",
        "SIGLA": "FACHUSST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14241",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Andr\u00e9 da Silveira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16543",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FAMEESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3270",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O BENTO DA BAHIA",
        "SIGLA": "FSBB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1200",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO BRASILIENSE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIA",
        "SIGLA": "IBTC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "55",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "USP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4829",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ARTES C\u00c9LIA HELENA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16879",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Medicina de Olinda",
        "SIGLA": "FMO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17433",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTO AGOSTINHO DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA",
        "SIGLA": "FASAVIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14152",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Piumhi",
        "SIGLA": "FUNEES Piumhi",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "138",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BAR\u00c3O DE MAU\u00c1",
        "SIGLA": "CBM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1775",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Favip Wyden",
        "SIGLA": "UniFavip Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3194",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MINAS BH",
        "SIGLA": "FAMINAS-BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13486",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FACTUM",
        "SIGLA": "Factum",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4501",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ALTO TIET\u00ca",
        "SIGLA": "FATECALTOTIET\u00ca",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4826",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "703",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE ARARIPINA",
        "SIGLA": "FAFOPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1498",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR E FORMA\u00c7\u00c3O AVAN\u00c7ADA DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "IESFAVI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "355",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE TUIUTI DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UTP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22262",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Palmeiras de Goi\u00e1s - FacMais",
        "SIGLA": "FacMais",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1951",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ENSINO SUPERIOR DE SAMAMBAIA",
        "SIGLA": "IESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18749",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Elesb\u00e3o Veloso",
        "SIGLA": "FAEVE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22640",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Coari",
        "SIGLA": "FAMETRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3436",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Araraquara",
        "SIGLA": "FARA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22124",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras Unopar de Brumado",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1776",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Anhanguera de Tecnologia de Jundia\u00ed",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "714",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO",
        "SIGLA": "FAFICOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2552",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE",
        "SIGLA": "INCISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3437",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNISUL de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18952",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FAMART",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "718",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE POTIGUAR",
        "SIGLA": "UNP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17982",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Rhema",
        "SIGLA": "FACUR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24488",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UNICESUMAR de Corumb\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19607",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTISSIMA TRINDADE",
        "SIGLA": "FAST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "240",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE SANTA \u00daRSULA",
        "SIGLA": "USU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24525",
        "NOME_DA_IES": "ILUM ESCOLA DE CI\u00caNCIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1948",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "FESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1685",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BARDDAL DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1877",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ATUAL",
        "SIGLA": "FAAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1432",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BERTIOGA",
        "SIGLA": "FABE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22237",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Assis",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1379",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FAESA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2426",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Fibra",
        "SIGLA": "UNIFIBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2695",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO CENTRO-OESTE",
        "SIGLA": "FICO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1895",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CHRISTUS",
        "SIGLA": "UNICHRISTUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24703",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Educa Brasil Noel de Mello",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1661",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Proje\u00e7\u00e3o de Sobradinho",
        "SIGLA": "FAPRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4079",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECNOL\u00d3GICA INAP",
        "SIGLA": "FAT- INAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3588",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DOM PEDRO II",
        "SIGLA": "UNIDOMPEDRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17563",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA COESP",
        "SIGLA": "FCOESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1894",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EUROP\u00c9IA DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS - EUROTECH",
        "SIGLA": "EUROTECH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3215",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ENTRE RIOS DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "FAERPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18148",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CONHECIMENTO & CI\u00caNCIA",
        "SIGLA": "FCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1966",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALBERT EINSTEIN",
        "SIGLA": "FALBE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4037",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA DE FORTALEZA",
        "SIGLA": "UNIPIT\u00c1GORAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "602",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE AERON\u00c1UTICA",
        "SIGLA": "ITA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1172",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AD 1",
        "SIGLA": "UNISABER/AD1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16037",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Superior de Ciencias Policiais",
        "SIGLA": "ISCP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21921",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Superior de Parna\u00edba",
        "SIGLA": "FAESPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13695",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE MATEM\u00c1TICA APLICADA",
        "SIGLA": "EMAp-FGV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18257",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HORUS S\u00c4O MIGUEL",
        "SIGLA": "FSJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3749",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRAS\u00cdLIA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FTBSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1484",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBMEC",
        "SIGLA": "IBMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3936",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE LIMEIRA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1943",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK SOBRADINHO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "730",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE PONTA GROSSA",
        "SIGLA": "UEPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22104",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Padr\u00e3o",
        "SIGLA": "FIP GUANAMBI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2163",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EUG\u00caNIO GOMES",
        "SIGLA": "FEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16654",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - SERRINHA",
        "SIGLA": "FACULDADE UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "596",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI",
        "SIGLA": "UFVJM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14154",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Raposos",
        "SIGLA": "FUNEES Raposos",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22174",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade - Uninorte  Altamira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4389",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "746",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "SIGLA": "URCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15688",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECONOLOGIA DA ZONA SUL",
        "SIGLA": "FATEC ZONASUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1950",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ORL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FAO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22999",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Itapipoca",
        "SIGLA": "FTC Itapipoca",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15576",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Mogi das Cruzes",
        "SIGLA": "FATEC-MC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22629",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Estudos em Direito e Neg\u00f3cios",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2288",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALMEIDA RODRIGUES",
        "SIGLA": "FAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1536",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNIFATEB",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13716",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA GAP",
        "SIGLA": "GAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25657",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITH",
        "SIGLA": "ITH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18253",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DO A\u00c7O",
        "SIGLA": "FAVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18288",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Latino-americana",
        "SIGLA": "FLAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2171",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO BELO HORIZONTE DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IBHES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22177",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uni\u00e3o Paulistana",
        "SIGLA": "FAUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1667",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTERNACIONAL DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS",
        "SIGLA": "FICE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21811",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paiva Andrade",
        "SIGLA": "FPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2403",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SALESIANA DE PINDAMONHANGABA",
        "SIGLA": "FASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "648",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES ASSOCIADAS DE UBERABA - FAZU",
        "SIGLA": "FAZU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "641",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE LA SALLE",
        "SIGLA": "UNILASALLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5054",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO SERT\u00c3O DO PAJE\u00da",
        "SIGLA": "ISESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3867",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAU\u00c1 DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "UNIMAU\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20975",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FNH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21550",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Moinhos de Vento",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1870",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS REGIONAIS DE AVAR\u00c9",
        "SIGLA": "FIRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3179",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA CIDADE DE S\u00c3O GON\u00c7ALO",
        "SIGLA": "FACI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3252",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE QUIRIN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FAQUI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5706",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MUNICIPAL DE PALHO\u00c7A",
        "SIGLA": "FMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25452",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BIOPARK II",
        "SIGLA": "BIOPARK II",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19404",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA CESUMAR DE CURITIBA",
        "SIGLA": "CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21419",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Instru\u00e7\u00e3o Especializada",
        "SIGLA": "EsIE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24884",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Internacional de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FINSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1968",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FBT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18817",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Roque",
        "SIGLA": "FATEC-SR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17633",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Educa\u00e7\u00e3o Superior da Foz do Itaja\u00ed - CESFI",
        "SIGLA": "CESFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4293",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TIET\u00ca",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "579",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "UFPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3549",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NACIONAL S\u00caNIOR",
        "SIGLA": "FANS\u00caNIOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2079",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ITAITUBA",
        "SIGLA": "FAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4746",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DO CARIRI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2256",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Stella Maris - FSM",
        "SIGLA": "FSM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4721",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DOMINICANA DE TEOLOGIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3787",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FESAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23725",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Gest\u00e3o",
        "SIGLA": "ESGe",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1425",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Evoluir",
        "SIGLA": "FAEV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2312",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUTERANA RUI BARBOSA",
        "SIGLA": "FALURB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14882",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HORIZONTE",
        "SIGLA": "FACHORIZONTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1053",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio de Excel\u00eancia",
        "SIGLA": "UNEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "405",
        "NOME_DA_IES": "FOCCA - FACULDADE DE OLINDA",
        "SIGLA": "FOCCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21502",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS POTENCIAL",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25440",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Opus 365",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "908",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALAGOANA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22109",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Piripiri",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3657",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Montes Claros",
        "SIGLA": "FACULMONTES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "545",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio FUNCESI",
        "SIGLA": "UNIFUNCESI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24365",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Paschoal Dantas EAD",
        "SIGLA": "FPD - EAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1270",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EST\u00c1CIO DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO RIBEIR\u00c3O PRE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "383",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "UNAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1190",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRAL CANTAREIRA",
        "SIGLA": "F.I.C.",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1610",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DAS ATIVIDADES EMPRESARIAIS DE TERESINA",
        "SIGLA": "FAETE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21592",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AMAZONAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AM"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22142",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14126",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "SIGLA": "FUNEES S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19816",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Impactos Brasil",
        "SIGLA": "FACIB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14115",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Ponte Nova",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3171",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EQUIPE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12803",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBMEC DISTRITO FEDERAL",
        "SIGLA": "IBMEC/DF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2753",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Educacionais de Capim Grosso",
        "SIGLA": "FCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "398",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE TIRADENTES",
        "SIGLA": "UNIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19957",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB PARNAMIRIM",
        "SIGLA": "F.UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1406",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA E TECNOLOGIA DO INSTITUTO MAIRIPOR\u00c3 DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMENSU-FET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22311",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE NOVE DE JULHO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO",
        "SIGLA": "NOVE-SBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4729",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE RIO BONITO",
        "SIGLA": "FACERB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3506",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EDUCACIONAIS DE SERGIPE",
        "SIGLA": "FCES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21928",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GRAU S ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "GRAU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13467",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EM SA\u00daDE CIEPH",
        "SIGLA": "FACTES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1264",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "UNI-RN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2536",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "IEDi",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3487",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAC/RS",
        "SIGLA": "SENACRS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14878",
        "NOME_DA_IES": "TREVISAN ESCOLA SUPERIOR DE NEG\u00d3CIOS-",
        "SIGLA": "TEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2625",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UFBRA",
        "SIGLA": "UFBRA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2918",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA AMAZ\u00d4NIA REUNIDA",
        "SIGLA": "FESAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2909",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO ESTADO DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "FACEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13034",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Superior",
        "SIGLA": "FAES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20563",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES JO\u00c3O PAULO II - RIO GRANDE",
        "SIGLA": "FJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3603",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE GUARULHOS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19563",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS LTDA",
        "SIGLA": "FACEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "453",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE PALMAS",
        "SIGLA": "CEULP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2723",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA IMACULADA CONCEI\u00c7\u00c3O DO RECIFE",
        "SIGLA": "CAT\u00d3LICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1240",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS SOCIAIS DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "PIO XII",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20122",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOMUS SAPIENS",
        "SIGLA": "FDS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22651",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Tecnologia e Lideran\u00e7a",
        "SIGLA": "Inteli",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10588",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO S\u00c3O LOUREN\u00c7O DA MATA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2827",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "FAEPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2173",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE GUAIAN\u00c1S",
        "SIGLA": "FAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14214",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Alvarenga",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1714",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE GEST\u00c3O COMERCIAL E MARKETING",
        "SIGLA": "ESIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1180",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BARDDAL DE LETRAS",
        "SIGLA": "FB-LETRAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1131",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "UNIFSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "509",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE CRUZEIRO",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1138",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE BLUMENAU",
        "SIGLA": "CESBLU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1996",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO CUIAB\u00c1 DE ENSINO E CULTURA",
        "SIGLA": "ICEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1821",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LIONS",
        "SIGLA": "FAC-LIONS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1021",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DE TIMBA\u00daBA",
        "SIGLA": "FACET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14224",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "606",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE CACHOEIRO DO ITAPEMIRIM",
        "SIGLA": "FDCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18208",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Ipatinga",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24980",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senac Ponta Grossa",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1090",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE S\u00c3O LU\u00cdS DE FRAN\u00c7A",
        "SIGLA": "FSLF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17899",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O  E TECNOLOGIA DE S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "FETEC - S\u00e3o Carlos",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2233",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FACISABH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "906",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SUMAR\u00c9",
        "SIGLA": "FECGS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10613",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE  FASUP",
        "SIGLA": "FASUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22179",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pitagoras Anhanguera de Sao Jo\u00e3o Da Boa Vista",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1758",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INDEPENDENTE DO NORDESTE",
        "SIGLA": "FAINOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1584",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE GUARATINGUET\u00c1",
        "SIGLA": "FATEC GT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1444",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS EINSTEIN DE LIMEIRA",
        "SIGLA": "FIEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23245",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior UNA de Conselheiro Lafaiete",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14216",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Divino",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5290",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14167",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Lajinha",
        "SIGLA": "FUNEES Lajinha",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4460",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOM PEDRO II DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FDP II Tec",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3300",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA MICHEL",
        "SIGLA": "FATEMI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4915",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE CASTANHAL",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO CASTANHAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4502",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CAMPO-GRANDENSES",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "749",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO VALE DO PARNA\u00cdBA",
        "SIGLA": "CESVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17985",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESBITERIANA QUINZE DE NOVEMBRO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "846",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERESINA",
        "SIGLA": "FAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1266",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS URUBUPUNG\u00c1",
        "SIGLA": "FIU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11862",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALFREDO NASSER DE REMANSO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1541",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FLAMINGO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "712",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO IBMR",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "681",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS ANGLO-AMERICANO",
        "SIGLA": "FIAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "435",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA MARCELINA MURIA\u00c9 - FASM",
        "SIGLA": "FASM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24024",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Lorena",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23867",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Sumar\u00e9",
        "SIGLA": "Fatec de Sumar\u00e9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19251",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE P\u00d3LIS CIVITAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20053",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIMED",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1978",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Fametro",
        "SIGLA": "Unifametro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14217",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Ladainha",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3877",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAU\u00c1 DE GOI\u00c1S",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1672",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO ESPERAN\u00c7A DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IESPES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13865",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SISTEMA DE ENSINO GA\u00daCHO",
        "SIGLA": "FASEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14784",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CURITIBA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "779",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PONTA POR\u00c3",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2297",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE SANTA MARIA",
        "SIGLA": "FADISMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1941",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CUIAB\u00c1",
        "SIGLA": "FAUC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23776",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO LAGO",
        "SIGLA": "FAESLA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11593",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CRIST\u00c3 DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2398",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE C\u00c2NDIDO RONDON DE CAMPO VERDE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4033",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FABRAI",
        "SIGLA": "FABRAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5523",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA TECBRASIL - UNIDADE NOVO HAMBURGO",
        "SIGLA": "FTECBRASIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22239",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE  INTEGRADA DE ADVOCACIA DA  AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FINAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1515",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PORTO VELHO",
        "SIGLA": "UNIRON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24025",
        "NOME_DA_IES": "Centro de Ensino Superior de Serra Dourada",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5418",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IBMEC DISTRITO FEDERAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26023",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Educacional Monte Pascoal",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24282",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BOA ESPERAN\u00c7A",
        "SIGLA": "FABECA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21904",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE VOLTA REDONDA",
        "SIGLA": "FMN VOLTA REDON",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4926",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PRAIA GRANDE",
        "SIGLA": "FATECPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4394",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE ARAGUA\u00cdNA",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14244",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Monte Carmelo",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1490",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE JAGUARI\u00daNA",
        "SIGLA": "UniFAJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5051",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ",
        "SIGLA": "FAETERJ BJ ITABAPOAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21412",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multiversa",
        "SIGLA": "Multiversa",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22762",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias - FTC Caruaru",
        "SIGLA": "FTC - Caruaru",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23066",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE DIAS D'\u00c0VILA",
        "SIGLA": "FACD'\u00c0VILA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4902",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BATISTA PIONEIRA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4210",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DO MORUMBI",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22710",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR DE QUIXERAMOBIM",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1599",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PRESIDENTE TANCREDO DE ALMEIDA NEVES",
        "SIGLA": "UNIPTAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13890",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA BSG-U",
        "SIGLA": "FBSG-U",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2408",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC SANTOS",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25157",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Luiz M\u00e1rio Moutinho",
        "SIGLA": "FLMM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19787",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Tucuru\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4538",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARQUE",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3753",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DOM PEDRO II",
        "SIGLA": "DOMPEDRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1195",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SENAI DE TECNOLOGIA MECATR\u00d4NICA",
        "SIGLA": "SENAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24894",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Premier",
        "SIGLA": "PREMIER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "399",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ENGENHARIA DE AGRIMENSURA",
        "SIGLA": "EEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "71",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "UERN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14028",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio UNA de Betim",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23912",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SINPAIN",
        "SIGLA": "SINPAIN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "337",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Academia",
        "SIGLA": "Uniacademia",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1323",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TANCREDO NEVES",
        "SIGLA": "FTN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5669",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ETEP",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1923",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE  ARNALDO JANSSEN",
        "SIGLA": "FAJANSSEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1496",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE VILA VELHA",
        "SIGLA": "FESVV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "743",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE ENSINO HELENA ANTIPOFF",
        "SIGLA": "ESEHA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12249",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADRE ANCHIETA DE V\u00c1RZEA PAULISTA",
        "SIGLA": "ANCHIETA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "387",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DOM BOSCO",
        "SIGLA": "UCDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1187",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO M\u00d3DULO",
        "SIGLA": "M\u00d3DULO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3225",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM",
        "SIGLA": "ITPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "430",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FILAD\u00c9LFIA",
        "SIGLA": "UNIFIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4655",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE SOROCABA",
        "SIGLA": "FSO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "493",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GUARATINGUET\u00c1",
        "SIGLA": "FACEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "36",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA RUBENS LARA",
        "SIGLA": "FATEC-BS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "54",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "UNICAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15056",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIVERSO SALVADOR",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24208",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOCTUM DE ALMENARA",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2320",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ATENEU",
        "SIGLA": "ISEAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2463",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ALVES FARIA",
        "SIGLA": "ALFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14303",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PADRAO DE SENADOR CANEDO",
        "SIGLA": "FAPSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23109",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "FACITEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1561",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC SOROCABA",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23102",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE SOBRAL",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4878",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE ITAPECERICA DA SERRA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "673",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA GRANDE DOURADOS",
        "SIGLA": "UNIGRAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23333",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dam\u00e1sio Educacional",
        "SIGLA": "FDE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17382",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Ietec",
        "SIGLA": "Ietec",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12597",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PASSIONISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CURITIBA",
        "SIGLA": "Fapec",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23023",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TECNOLOGICA ANTHROPOS",
        "SIGLA": "FATAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2799",
        "NOME_DA_IES": "FANEESP - FACULDADE NACIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ENSINO SUPERIOR DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FANEESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21950",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TUCURU\u00cd",
        "SIGLA": "FATUC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2427",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LUS\u00d3FONA DA BAHIA",
        "SIGLA": "FL-BA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19130",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SERRA GERAL",
        "SIGLA": "FASG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17598",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROF. WLADEMIR DOS SANTOS",
        "SIGLA": "WLASAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18255",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA DE ARARAQUARA",
        "SIGLA": "FETEC - ARARAQUARA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23394",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Engenharia e Administra\u00e7\u00e3o Paulista",
        "SIGLA": "FEAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5099",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO",
        "SIGLA": "FATEC-SB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1846",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE LINS",
        "SIGLA": "UNILINS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14717",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Maur\u00edcio de Nassau de Caruaru",
        "SIGLA": "Uninassau Caruaru",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1224",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE JALES",
        "SIGLA": "UNIJALES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5316",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Unificadas de Leopoldina",
        "SIGLA": "FUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5439",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO PLANALTO CENTRAL APPARECIDO DOS SANTOS",
        "SIGLA": "UNICEPLAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4847",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "829",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "UNITINS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "TO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18267",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE GEST\u00c3O E MEIO AMBIENTE",
        "SIGLA": "FACIGMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14114",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Mutum",
        "SIGLA": "FUNEES Mutum",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1503",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOUTOR LEOC\u00c1DIO JOS\u00c9 CORREIA",
        "SIGLA": "FALEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "720",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS DO CABO DE SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "FACHUCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1130",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METODISTA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E EXATAS",
        "SIGLA": "METODISTA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3448",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O IBITURUNA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2380",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio do Amap\u00e1 - Est\u00e1cio Amap\u00e1",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO AMAP\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12430",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA S\u00c3O CARLOS BJI",
        "SIGLA": "FAMESC-BJI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4092",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA PEDRO ROG\u00c9RIO GARCIA",
        "SIGLA": "FATTEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16107",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PASSIONISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CURITIBA",
        "SIGLA": "Fapec",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1453",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LOGOS INTERNACIONAL",
        "SIGLA": "FALI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3954",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL JUR\u00cdDICA E GERENCIAL DE OLIVEIRA",
        "SIGLA": "FEJUGO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "214",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA DE MINAS GERAIS - FEAMIG",
        "SIGLA": "FEAMIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18064",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO TECNOL\u00d3GICO POSITIVO",
        "SIGLA": "CTPositivo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2459",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS DO PAR\u00c1",
        "SIGLA": "FEAPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18874",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RAIMUNDO MARINHO DE PENEDO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25175",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Lucas do Rio Verde",
        "SIGLA": "UNIFAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MT"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14122",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Belo Oriente",
        "SIGLA": "FUNEES Belo Oriente",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1410",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00c1rea1 Wyden",
        "SIGLA": "\u00c1rea1 Wyden",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "716",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE BOTUCATU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26135",
        "NOME_DA_IES": "Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral - Ensino Superior",
        "SIGLA": "FDC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1559",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "UNESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14237",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1UDIO",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1359",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Multivix Nova Ven\u00e9cia",
        "SIGLA": "MULTIVIX NOVA VEN\u00c9CI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "701",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE GARANHUNS",
        "SIGLA": "FACIGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "686",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS DE LIMOEIRO",
        "SIGLA": "FACAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5322",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA - UNIPAMPA",
        "SIGLA": "UNIPAMPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13133",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3362",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "ICHSA-TR\u00caS PONTAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3830",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO CENTRO DE ENSINO TECNOL\u00d3GICO - SOBRAL",
        "SIGLA": "CENTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1045",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANG\u00dcERA",
        "SIGLA": "UNIFIAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1469",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CESUSC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4211",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade ESAMC S\u00e3o Paulo - ESAMC",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17892",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS B\u00cdBLICOS INTERDISCIPLINARES",
        "SIGLA": "FEBI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1609",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOS CERRADOS PIAUIENSES",
        "SIGLA": "FCP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "776",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE JEQUI\u00c9",
        "SIGLA": "FCCJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2205",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade REGES de Tupi Paulista",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "845",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL ARA\u00c7ATUBA",
        "SIGLA": "FAC-FEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21926",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE METROPOLITANA DE JOINVILLE",
        "SIGLA": "FAMEVILLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2773",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE MACAP\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4846",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio V\u00e9rtice",
        "SIGLA": "UNIV\u00c9RTIX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22125",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Bom Jesus da Lapa",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2440",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CIDADE DE JO\u00c3O PINHEIRO",
        "SIGLA": "FCJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24550",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITPAC SANTA INES",
        "SIGLA": "ITPAC SANTA IN\u00caS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10059",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ENSINO SUPERIOR - FATEC",
        "SIGLA": "CENTES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1865",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Alvorada Paulista",
        "SIGLA": "FALP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "195",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESBITERIANA MACKENZIE RIO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "218",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE DUQUE DE CAXIAS",
        "SIGLA": "FFCLDC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "917",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE NAVIRAI",
        "SIGLA": "FACINAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5276",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Carangola",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4209",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA C\u00c9SAR LATTES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14158",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE NOVO CABRAIS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1583",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE INDAIATUBA",
        "SIGLA": "FATEC-ID",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1424",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIO XII",
        "SIGLA": "PIO XII",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "826",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE DESENVOLVIMENTO DO CENTRO OESTE",
        "SIGLA": "UNIDESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3012",
        "NOME_DA_IES": "FAJOPA - FACULDADE JO\u00c3O PAULO II",
        "SIGLA": "FAJOPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2885",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Belo Horizonte",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1956",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIRB - ALAGOAS",
        "SIGLA": "F. UNIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "959",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS",
        "SIGLA": "FAFIL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PB"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16816",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade do Vale",
        "SIGLA": "FAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23155",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNEX",
        "SIGLA": "UNEX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15922",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FABAD",
        "SIGLA": "FABAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24507",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Ensino Superior da Fipe",
        "SIGLA": "FipeEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18471",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Aggeu Magalh\u00e3es",
        "SIGLA": "FAMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4398",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GOIANA",
        "SIGLA": "I.S.E.G.",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1081",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA DE RESENDE",
        "SIGLA": "FER",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21310",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FARUS",
        "SIGLA": "FARUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19791",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "578",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA",
        "SIGLA": "UFBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "BA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23038",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia do Esp\u00edrito Santo",
        "SIGLA": "FETES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2688",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INESP - INSTITUTO NACIONAL DE ENSINO E PESQUISA",
        "SIGLA": "INESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5466",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE AIMOR\u00c9S",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2497",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ATENEU",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20586",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Van Gogh",
        "SIGLA": "FVG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21872",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade CENBRAP",
        "SIGLA": "CENBRAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3173",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DO COM\u00c9RCIO",
        "SIGLA": "FATEC-COMERCIO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22123",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS ANHANGUERA DE ARAPIRACA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3881",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO SERT\u00c3O",
        "SIGLA": "FIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1151",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS DE SERGIPE",
        "SIGLA": "FANESE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3380",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MISSIONEIRA DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FAMIPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "465",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMPUTA\u00c7\u00c3O E INFORM\u00c1TICA DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FCI-FAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14161",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade \u00danica de Contagem",
        "SIGLA": "FUNIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14162",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Governador Valadares",
        "SIGLA": "FAPAC - GV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22236",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNOPAR DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE SETE LAGOAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24509",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EST\u00c1CIO DE CANIND\u00c9",
        "SIGLA": "EST\u00c1CIO CANIND\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17715",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "FACESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14412",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14718",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1504",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE MACEI\u00d3",
        "SIGLA": "UNINASSAUMACEI?",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25576",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade TERZIUS",
        "SIGLA": "TERZIUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "549",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "SIGLA": "UFAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "AC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2188",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DE SION",
        "SIGLA": "ISE - SION",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "580",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "UFPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21321",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Sensu",
        "SIGLA": "FAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1399",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANDREOTTI",
        "SIGLA": "FA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13938",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MAR\u00cdLIA",
        "SIGLA": "FAMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1665",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE KENNEDY",
        "SIGLA": "FK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19465",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Metropolitana de Petrolina",
        "SIGLA": "FAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21949",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCACAO SUPERIOR LATINOAMERICANO",
        "SIGLA": "SIGLA IESLA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4222",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE MATIAS BARBOSA",
        "SIGLA": "ISEMB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE",
        "SIGLA": "FURG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18210",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU OLINDA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18814",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Ibiapaba",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "CE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5046",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE POLIS DAS ARTES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14223",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Central de Minas",
        "SIGLA": "FUNEES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1575",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO PLANALTO DE ARAX\u00c1",
        "SIGLA": "UNIARAX\u00c1",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3980",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CCI",
        "SIGLA": "FAC CCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18066",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia Paschoal Dantas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24287",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BIOPARK",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4820",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ANT\u00d4NIO ADOLPHO LOBBE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14408",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CIENCIA E TECNOLOGIA DE BRASILIA",
        "SIGLA": "IFB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "DF"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2174",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "FASC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "650",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AVAR\u00c9",
        "SIGLA": "IESA/FACCAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "741",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE SECRETARIADO DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "ESUSPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PE"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "954",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SNA Digital",
        "SIGLA": "SNA Digital",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RJ"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1617",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DA REGI\u00c3O CARBON\u00cdFERA",
        "SIGLA": "FACIERC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1248",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PEDAGOGIA",
        "SIGLA": "ANAEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14901",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA CARAJ\u00c1S",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PA"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2478",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO ENSINO SUPERIOR DO CONE SUL",
        "SIGLA": "FISUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RS"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20591",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIS POUSO ALEGRE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4162",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade SENAC Goi\u00e1s",
        "SIGLA": "FacSenacGO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "GO"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4610",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA ASSESSORITEC",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22533",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Norte-Sul",
        "SIGLA": "FANS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SC"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1301",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO MATONENSE MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR",
        "SIGLA": "IMMES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "23110",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades FAMEP Unidade Teresina - P",
        "SIGLA": "FAMEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PI"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16895",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO DOCTUM DE VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4714",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ensino Regional Alternativa",
        "SIGLA": "FERA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "AL"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1852",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SABERES",
        "SIGLA": "SABERES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1679",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CAMPINA GRANDE DO SUL",
        "SIGLA": "FACSUL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "PR"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "651",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE GOVERNADOR VALADARES",
        "SIGLA": "FAGV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5215",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PADRE ALBINO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19210",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas de Tagua\u00ed",
        "SIGLA": "FIT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "SP"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2514",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Educacionais do Rio Grande do Norte",
        "SIGLA": "FACERN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "RN"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18454",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Una de Sete Lagoas",
        "SIGLA": "Unaset",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "MG"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16010",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE LINHARES",
        "SIGLA": "FACELI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "ES"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3485",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ALTO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "ISAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4200",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PASSOS",
        "SIGLA": "FACOMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "647",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM LUIZA DE MARILLAC",
        "SIGLA": "FELM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3732",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE MUNICIPAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5430",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - FATEMIG",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25348",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CRIST\u00c3 DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "SIGLA": "FACES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4073",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IPIRANGA",
        "SIGLA": "FAC. IPIRANGA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22143",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25590",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE GOVERNO EM SA\u00daDE P\u00daBLICA DE PERNAMBUCO",
        "SIGLA": "ESPPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14002",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade dos Guararapes",
        "SIGLA": "FG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1439",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS",
        "SIGLA": "FACAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14609",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CONDE JOS\u00c9 VICENTE DE AZEVEDO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19851",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS",
        "SIGLA": "FMN SJ CAMPOS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12847",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL DE FRANCISCO BELTR\u00c3O",
        "SIGLA": "FEFB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1124",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dom Pedro II de Barreiras",
        "SIGLA": "DP II Barreiras",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1692",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE PORTO FERREIRA",
        "SIGLA": "ESPF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2551",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Alian\u00e7a - Reden\u00e7\u00e3o",
        "SIGLA": "Nassau Alian\u00e7a",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2813",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CAPIMGROSSENSE",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "268",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DA ALTA PAULISTA",
        "SIGLA": "FADAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19333",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU FORTALEZA - PARANGABA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22170",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Mogi Gua\u00e7u",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22135",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Irec\u00ea",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5222",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE SOUSA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26575",
        "NOME_DA_IES": "Funda\u00e7\u00e3o Escola de Governo ENA",
        "SIGLA": "ENA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "397",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RUY BARBOSA DE TECNOLOGIA EM PROCESSAMENTO DE DADOS",
        "SIGLA": "FRBTPD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1114",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E SOCIAIS APLICADAS RIO BRANCO - FIRB",
        "SIGLA": "FIRB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21816",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINTA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18716",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE LONDRINA",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4253",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE CONC\u00d3RDIA",
        "SIGLA": "EAFC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21800",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior da Magistratura Tocantinense",
        "SIGLA": "ESMAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3367",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE OLIVEIRA",
        "SIGLA": "ISEOL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19733",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RENOVA\u00c7\u00c3O DE PONTA GROSSA",
        "SIGLA": "RENOVA\u00c7\u00c3O",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21438",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Wyden S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "Wyden SP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3310",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DA AMAZ\u00d4NIA",
        "SIGLA": "FAZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1662",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Administra\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o de Vit\u00f3ria",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "292",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE JOINVILLE",
        "SIGLA": "FCSJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18714",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE PONTA GROSSA",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4379",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3484",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS",
        "SIGLA": "FACIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3483",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1UDIO",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5769",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Jales",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19375",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CESUMAR",
        "SIGLA": "CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1707",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE RECIFE",
        "SIGLA": "FACCOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11751",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Pit\u00e1goras de Tecnologia de Betim",
        "SIGLA": "PIT Betim",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1802",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FASU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3459",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR E PESQUISA",
        "SIGLA": "INESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16508",
        "NOME_DA_IES": "IPE INSTITUTO DE PESQUISAS ECOLOGICAS",
        "SIGLA": "IPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21421",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO SALVADOR",
        "SIGLA": "NABUCO SALVADOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2640",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Sa\u00fade da Serra",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3482",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE DIVIN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "ISED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22129",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Juiz de Fora",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22126",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Marab\u00e1",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2206",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FAE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2557",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE PENEDO",
        "SIGLA": "FCSAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22216",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE OSASCO",
        "SIGLA": "UNIVERITAS OSA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2974",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E SOCIAIS APLICADAS DE PRIMAVERA DO LESTE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1093",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E GERENCIAIS DE GAR\u00c7A",
        "SIGLA": "FAEG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2505",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARTE E DESIGN",
        "SIGLA": "FAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9500",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Carlos",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "20612",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "FMN BH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2479",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE LATINO AMERICANA",
        "SIGLA": "FLA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1289",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FAD-FAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22131",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO TOCANTINS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26777",
        "NOME_DA_IES": "ACADEMIA DA FOR\u00c7A A\u00c9REA",
        "SIGLA": "AFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25413",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Advocacia P\u00fablica",
        "SIGLA": "ESAP/PGE-RJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1793",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS E TECNOL\u00d3GICAS DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5201",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE BARREIRO",
        "SIGLA": "-",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17516",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia do SENAI Hor\u00e1cio Augusto da Silveira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1582",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO JANGA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18209",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINASSAU JABOAT\u00c3O",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19049",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE VILA VELHA",
        "SIGLA": "MULTIVIX VILA V",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4069",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE HORIZONTES",
        "SIGLA": "FH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "839",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VITORIANA DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS",
        "SIGLA": "FVCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16862",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE ARIQUEMES",
        "SIGLA": "FACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22146",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Ja\u00fa",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26235",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO BRASILEIRO DE DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
        "SIGLA": "IBDT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "8049",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Taubat\u00e9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4634",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE ALEGRE",
        "SIGLA": "EAFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22212",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNAMA DE PARAUAPEBAS",
        "SIGLA": "UNAMA PEBAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9864",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itapira",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3147",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE PORTO ALEGRE",
        "SIGLA": "FADIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22149",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Franca",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3465",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DE PASSOS",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14236",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS",
        "SIGLA": "FACIG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21992",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Guairac\u00e1 de Prudent\u00f3polis",
        "SIGLA": "FGP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1887",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Direito da Serra",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6512",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Indaiatuba",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21213",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade FAE Arauc\u00e1ria",
        "SIGLA": "FAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2168",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAMPO GRANDE",
        "SIGLA": "FCG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3463",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE PASSOS",
        "SIGLA": "FADIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3760",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Itabora\u00ed",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2118",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR GUAIAN\u00c1S",
        "SIGLA": "IESG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26778",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO BENJAMIN CONSTANT",
        "SIGLA": "IBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17622",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Fortaleza Savanah",
        "SIGLA": "Nassau Savanah",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "27068",
        "NOME_DA_IES": "Hospital Militar da \u00c1rea de Recife",
        "SIGLA": "HMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3478",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS E HUMANAS DA CAMPANHA",
        "SIGLA": "FCCP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15055",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSITARIO UNIVERSO BELO HORIZONTE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1437",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE RIO CLARO",
        "SIGLA": "ESRC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18764",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Adm., Marketing e Com. de Perdizes",
        "SIGLA": "ESAMC PERDIZES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4631",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANGLO-AMERICANO DE JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "FAAJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2891",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BAR\u00c3O DE PIRATININGA",
        "SIGLA": "AES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5024",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE SERT\u00c3O",
        "SIGLA": "EAFS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15502",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia SENAI Sui\u00e7o-Brasileira Paulo Ernesto Tolle",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1919",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS E TECNOL\u00d3GICAS SANTO AGOSTINHO - FACET",
        "SIGLA": "FACET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3470",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE PASSOS",
        "SIGLA": "FADEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22226",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Paragominas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1280",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Est\u00e1cio Cotia",
        "SIGLA": "Est\u00e1cio FAAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4071",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE INCONFIDENTES",
        "SIGLA": "EAFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22151",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Rio Branco",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "777",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O THEREZA PORTO MARQUES",
        "SIGLA": "FAETEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1715",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO SUL DA BAHIA",
        "SIGLA": "FASB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19345",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO NATAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21676",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Avantis de Itapema",
        "SIGLA": "Avantis",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1858",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dom Pedro II de Jequi\u00e9",
        "SIGLA": "DP II",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5581",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Jessen Vidal",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15448",
        "NOME_DA_IES": "Centro Universit\u00e1rio Presidente Ant\u00f4nio Carlos  Juiz de Fora",
        "SIGLA": "UNIPAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4360",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE MACHADO",
        "SIGLA": "EAFM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1150",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Senai Theobaldo de Nigris",
        "SIGLA": "SP SENAI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24708",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO PAV",
        "SIGLA": "PAV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "459",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RENASCEN\u00c7A",
        "SIGLA": "FACRENA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22136",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Itabira",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17542",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Guarapari",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1139",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS ADMINISTRATIVOS DE MINAS GERAIS - FEAD-MG",
        "SIGLA": "FEAD - MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3158",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ANGLO-AMERICANO",
        "SIGLA": "ISEAAFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3490",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA EL\u00c9TRICA DE CONSELHEIRO LAFAIETE",
        "SIGLA": "FACEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4146",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE ALAGOAS",
        "SIGLA": "FCJAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2231",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL JK",
        "SIGLA": "FACULDADE JK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2230",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O JK",
        "SIGLA": "FACULDADE JK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "46",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DE APUCARANA",
        "SIGLA": "FECEA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4787",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O EVANGELISTA",
        "SIGLA": "EAFSJE-MG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14005",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS DE ABAET\u00c9",
        "SIGLA": "ISAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9739",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Campinas",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1681",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS IBMEC",
        "SIGLA": "FACULDADES IBMEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "687",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS LETRAS UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FAFIUV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14163",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e Estudos Sociais de Governador Valadares",
        "SIGLA": "FUNEES G. Valadares",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "891",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE  PIT\u00c1GORAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2828",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITABIRANA DE SA\u00daDE",
        "SIGLA": "FISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "800",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA MONTENEGRO",
        "SIGLA": "FAEFM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22227",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Alagoinhas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2245",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "FACES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26909",
        "NOME_DA_IES": "Escola Sa\u00fade P\u00fablica - ESPMT",
        "SIGLA": "ESPMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2030",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CAMPO LIMPO PAULISTA",
        "SIGLA": "ISECAMP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2988",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00caNIX DE BAURU",
        "SIGLA": "F\u00caNIX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1901",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAT\u00d3LICA DE UBERL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FCU",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3687",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE JACARE\u00cd",
        "SIGLA": "FIJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4359",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE SATUBA",
        "SIGLA": "EAFSATUBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2277",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CENECISTA DE UNA\u00cd",
        "SIGLA": "ISEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "723",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE ASSIS",
        "SIGLA": "FAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1226",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO ACRE",
        "SIGLA": "IESACRE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5317",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PORTO-ALEGRENSE",
        "SIGLA": "FAPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6407",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Botucatu",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19407",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CESUMAR DE GUARAPUAVA",
        "SIGLA": "CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4819",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI MARIANO FERRAZ",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2730",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIDA DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "UNPB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5235",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Estadual de Feira de Santana",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "976",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE PONTA POR\u00c3",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1630",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITABIRANA DE DESENVOLVIMENTO DAS CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS",
        "SIGLA": "FATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5683",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DA ZONA LESTE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9578",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Cotia",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "462",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FEFAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2181",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CENECISTA DE CAPIVARI",
        "SIGLA": "ISECC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22229",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Itapeva",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "181",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ODONTOLOGIA DE CARUARU",
        "SIGLA": "FOC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25458",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE IEPG",
        "SIGLA": "IEPG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "7977",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itaquera",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3176",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O EQUIPE",
        "SIGLA": "ISEE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22228",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Catanduva",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3117",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO HUMANO SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "FS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19208",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAPIXABA DE CARIACICA",
        "SIGLA": "MULTIVIX CARIAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14191",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Te\u00f3filo Otoni",
        "SIGLA": "FUCJ T. Otoni",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26467",
        "NOME_DA_IES": "Hospital Central do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "HCE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5665",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAPIXABA DE NOVA VEN\u00c9CIA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1706",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DO RECIFE",
        "SIGLA": "FACIR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3784",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO RIO GRANDE DO NORTE",
        "SIGLA": "IESRN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3479",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DE SION",
        "SIGLA": "ISE- SION",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22152",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1795",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DO VALE DO IGUA\u00c7U",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25123",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Vale do Igua\u00e7u Canoinhas",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18093",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Brasil Inteligente",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4703",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE FRANCA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6082",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "215",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO GRANDE ABC",
        "SIGLA": "UNIABC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2362",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DE CAMPINA GRANDE",
        "SIGLA": "FCM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1089",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - \u00daNICA",
        "SIGLA": "UNICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3471",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MODA DE PASSOS",
        "SIGLA": "FAMOPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2476",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE F\u00caNIX DE BAURU",
        "SIGLA": "F\u00caNIX",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21614",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Polit\u00e9cnica de Londrina",
        "SIGLA": "POLIT\u00c9CNICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10478",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Santana de Parna\u00edba",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5032",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ALTO VALE DO RIO DO PEIXE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14134",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Abre Campo",
        "SIGLA": "FUNEES Abre Campo",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3477",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS NOSSA SENHORA DE SION",
        "SIGLA": "FAFI/SION",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1798",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EDUCACIONAL DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO",
        "SIGLA": "FACED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "421",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CAMPO MOUR\u00c3O",
        "SIGLA": "FECILCAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1505",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE MEDICINA VETERIN\u00c1RIA E ZOOTECNIA",
        "SIGLA": "FAMED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24647",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Assist\u00eancia M\u00e9dica ao Servi\u00e7o P\u00fablico Estadual",
        "SIGLA": "IAMSPE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19737",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RENOVA\u00c7\u00c3O DE GUARAPUAVA",
        "SIGLA": "RENOVA\u00c7\u00c3O",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1181",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRAS\u00cdLIA DE S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FABRASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24522",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Nacional de Cardiologia",
        "SIGLA": "INC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22140",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Uruguaiana",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2407",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS FACVEST",
        "SIGLA": "FACVEST",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22127",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Jequi\u00e9",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12005",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE VENDA NOVA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "758",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE BRASILEIRA DE RECURSOS HUMANOS",
        "SIGLA": "FBRH",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26489",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Magistratura do Estado do Rio de Janeiro",
        "SIGLA": "EMERJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15777",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SUDOESTE PAULISTA-ITAPETININGA",
        "SIGLA": "FSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13993",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATOS DE MINAS",
        "SIGLA": "UNIPAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2504",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DIVIN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FACED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2630",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO VALE DO JURUENA",
        "SIGLA": "AJES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5306",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3776",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "IESMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1052",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO NORDESTE",
        "SIGLA": "FAAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "722",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE ASSIS",
        "SIGLA": "EEFA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3078",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA J\u00daLIO DE MESQUITA FILHO - DUPLICIDADE COM C\u00d3D 56",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18407",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE FRONTEIRA",
        "SIGLA": "FECAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "725",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PARANAGU\u00c1",
        "SIGLA": "FAFIPAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26840",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE GOVERNO DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "EGMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5537",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES VALE DO CARANGOLA - FAVALE",
        "SIGLA": "FAVALE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14189",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Presidente Ant\u00f4nio Carlos de Mariana",
        "SIGLA": "FUCIJUR Mariana",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2757",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JK ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE VALPARA\u00cdSO",
        "SIGLA": "FACULDADE JK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "930",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ALTA FLORESTA",
        "SIGLA": "FEAFLOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22134",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Serra",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5376",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Adamantinenses Integradas",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1738",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade S\u00e3o Lucas Porto Velho",
        "SIGLA": "FSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11206",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Ex\u00e9rcito",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1825",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ESTUDOS SUPERIORES DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "FEAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1925",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "FACISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2008",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O GOTARDO",
        "SIGLA": "CESG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5193",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15791",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Rond\u00f4nia",
        "SIGLA": "FARO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1971",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA MORUMBI SUL",
        "SIGLA": "FATEC-MS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4099",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE BARBACENA",
        "SIGLA": "EAFB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1860",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS PADRE ARNALDO JANSSEN",
        "SIGLA": "FAJANSSEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1342",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Doctum de Pedagogia da Serra",
        "SIGLA": "DOCTUM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2073",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PADR\u00c3O",
        "SIGLA": "ISE-PADRAO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5576",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Mogi das Cruzes",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19342",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO MANAUS",
        "SIGLA": "NABUCO MANAUS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17708",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA",
        "SIGLA": "FAFI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2243",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PARA\u00cdBANA",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "10921",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O",
        "SIGLA": "FACEMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3596",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AM\u00c9RICA LATINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2260",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA IESVILLE",
        "SIGLA": "FATI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "329",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA SUPERIOR DE AGRONOMIA DE PARAGUA\u00c7\u00da PAULISTA",
        "SIGLA": "ESAPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18290",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE LONDRINA",
        "SIGLA": "INTEGRADA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "180",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE CARUARU",
        "SIGLA": "FADICA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5693",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Itapetininga - Prof.Ant\u00f4nio Belizandro Barbosa Rezende",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3392",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA ACADEMIA BRASILEIRA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA",
        "SIGLA": "FABEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3489",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE CONSELHEIRO LAFAIETE",
        "SIGLA": "FACESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2622",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA SERRA",
        "SIGLA": "ISES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22169",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Mar\u00edlia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3313",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE BAMBU\u00cd",
        "SIGLA": "CEFET-BAMBU\u00cd",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2810",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O AN\u00cdSIO TEIXEIRA",
        "SIGLA": "ISEAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5075",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE C\u00c1CERES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2348",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "IESF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2844",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SALESIANA DOM BOSCO DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "FSDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5484",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Regional do Cariri",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5359",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Estadual de Campinas",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2146",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO ACRE",
        "SIGLA": "FAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1868",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTOS DUMONT",
        "SIGLA": "ISESD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5682",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Piracicaba",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3472",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PASSOS",
        "SIGLA": "ISEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19405",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS CESUMAR DE LONDRINA",
        "SIGLA": "CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1767",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21932",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Una de Jata\u00ed",
        "SIGLA": "Una",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3476",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA E LETRAS DE DIAMANTINA",
        "SIGLA": "FAFIDIA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "811",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VALE DO APOR\u00c9",
        "SIGLA": "FIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26990",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Do Estado de Mato Grosso",
        "SIGLA": "ESPMT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "950",
        "NOME_DA_IES": "UNI\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE NOVA MUTUM",
        "SIGLA": "UNINOVA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4135",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninorte",
        "SIGLA": "FAC Norte",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1262",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO NORDESTE",
        "SIGLA": "FAENE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15501",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia SENAI Roberto Simonsen",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4178",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EVIL\u00c1SIO FORMIGA",
        "SIGLA": "FEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11095",
        "NOME_DA_IES": "Academia Militar das Agulhas Negras",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5784",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Estudante Rafael Almeida Camarinha - Marilia",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3185",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE S\u00c3O VICENTE DO SUL",
        "SIGLA": "CEFETSVS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2797",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO LITORAL SUL",
        "SIGLA": "FLS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24876",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Direito e Neg\u00f3cios",
        "SIGLA": "FDN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1103",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O S\u00c3O PAULO",
        "SIGLA": "FAPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9862",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Bebedouro",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1814",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E APLICADAS DE DIAMANTINO",
        "SIGLA": "UNED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "558",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARTES DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18474",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNA DE CATAL\u00c3O",
        "SIGLA": "UNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21893",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE SANTO ANDR\u00c9",
        "SIGLA": "FMN SANTO ANDR\u00c9",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13758",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BRAS\u00cdLIA",
        "SIGLA": "EAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "302",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DIVIN\u00d3POLIS",
        "SIGLA": "FACED",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3181",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE COMUNIT\u00c1RIA DA REGI\u00c3O DE CHAPEC\u00d3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "9501",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia Sebrae",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3788",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE JUIZ DE FORA",
        "SIGLA": "FJF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3460",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE ENSINO E PESQUISA DE ITUIUTABA",
        "SIGLA": "ISEPI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "844",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE AGRONOMIA E ENGENHARIA FLORESTAL DE GAR\u00c7A",
        "SIGLA": "FAEF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3152",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA RITA DO SAPUCA\u00cd",
        "SIGLA": "ISE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3046",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3863",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PROFESSOR DIRSON MACIEL DE BARROS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26780",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA NAVAL",
        "SIGLA": "EN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4417",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM DE BELO JARDIM",
        "SIGLA": "FAEB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2776",
        "NOME_DA_IES": "Faculdades Integradas Norte Capixaba - Fanorte",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "464",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ECONOMIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FEC-FAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3038",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MATO GROSSO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "395",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE LUC\u00c9LIA",
        "SIGLA": "CEALPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2195",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DO BELO JARDIM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1066",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO E PESQUISA OBJETIVO",
        "SIGLA": "IEPO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11384",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3798",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO EXTREMO SUL CATARINENSE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3390",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES ASSOCIADAS DE ENSINO - FAE",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18154",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE GUARAPUAVA",
        "SIGLA": "INTEGRADA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22213",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNAMA DE CASTANHAL",
        "SIGLA": "UNAMA CASTANHAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19332",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO BEL\u00c9M",
        "SIGLA": "NABUCO BEL\u00c9M",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2088",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AGOSTINHO DE TERESINA",
        "SIGLA": "ISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "460",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ARTES PL\u00c1STICAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO",
        "SIGLA": "FAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1787",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE JOINVILLE",
        "SIGLA": "IESVILLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "557",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE M\u00daSICA E BELAS ARTES DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "EMBAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14367",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE EFICAZ",
        "SIGLA": "FACULDADE EFICAZ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4871",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO CONTESTADO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22235",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Pouso Alegre",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3874",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Proje\u00e7\u00e3o de Planaltina",
        "SIGLA": "FAPRO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12415",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE MACEI\u00d3",
        "SIGLA": "FMN Macei\u00f3",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18408",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE TABO\u00c3O",
        "SIGLA": "FECAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4823",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EVOLU\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FECET",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2791",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS E EXATAS DE PRIMAVERA DO LESTE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18406",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CAMPOS",
        "SIGLA": "FECAF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2577",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE M\u00daSICA DE S\u00c3O LEOPOLDO",
        "SIGLA": "ISM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4737",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO VALE S\u00c3O FRANCISCO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18490",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Polit\u00e9cnico Doctum de Guarapari",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3461",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FILOSOFIA DE PASSOS",
        "SIGLA": "FAFIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2157",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANT\u00b4ANA",
        "SIGLA": "ISESA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5680",
        "NOME_DA_IES": "Fatec Cruzeiro - Prof. Waldomiro May",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2010",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESAMC SOROCABA",
        "SIGLA": "ESAMC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4817",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ANCHIETA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15053",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIVERSO GOI\u00c2NIA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22224",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO",
        "SIGLA": "UNIVERITAS SJP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3309",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA INTERNACIONAL",
        "SIGLA": "FATEC INTERNACIONAL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22157",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Serrinha",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2553",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Dom Pedro II - Luis Eduardo Magalh\u00e3es",
        "SIGLA": "FDP II LEM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22150",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Ribeir\u00e3o das Neves",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2736",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE CARATINGA",
        "SIGLA": "ITC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3462",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENFERMAGEM DE PASSOS",
        "SIGLA": "FAENPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4195",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO SUL DE SANTA CATARINA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5593",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DE HORTOL\u00c2NDIA - UNASP HORTOL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FAH/UNASP-HT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3684",
        "NOME_DA_IES": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE CLEVEL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "FESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "463",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Funda\u00e7\u00e3o Armando \u00c1lvares Penteado",
        "SIGLA": "FACOM-FAAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2077",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANGLO-AMERICANO",
        "SIGLA": "FAA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6490",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Mau\u00e1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1158",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RUY BARBOSA DE CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FRBCC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3464",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ENGENHARIA DE PASSOS",
        "SIGLA": "FEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2794",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS SOBRAL PINTO",
        "SIGLA": "FAIESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4322",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MUNICIPAL DE PALHO\u00c7A",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "999",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE BAURU",
        "SIGLA": "FDB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5715",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE LINS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "8817",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de S\u00e3o Roque",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "840",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE VITORIANA DE TECNOLOGIA",
        "SIGLA": "FVT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12763",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA CASA",
        "SIGLA": "FSC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1095",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS DE MONTE ALTO",
        "SIGLA": "FAN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1654",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE NOVA VEN\u00c9CIA",
        "SIGLA": "INESV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25817",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA NACIONAL DE FORMA\u00c7\u00c3O E APERFEI\u00c7OAMENTO DE MAGISTRADOS",
        "SIGLA": "ENFAM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "680",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADES INTEGRADAS DE PEDRO LEOPOLDO",
        "SIGLA": "FIPEL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19050",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE CARIACICA",
        "SIGLA": "MULTIVIX CARIAC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18652",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade UniJuazeiro",
        "SIGLA": "FacJuazeiro",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19735",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RENOVA\u00c7\u00c3O DE LONDRINA",
        "SIGLA": "RENOVA\u00c7\u00c3O",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18362",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia - FATEC de Pomp\u00e9ia",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2609",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TUPI PAULISTA",
        "SIGLA": "ISETP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25721",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO ESTADUAL CARLOS GOMES",
        "SIGLA": "IECG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3466",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SERVI\u00c7O SOCIAL DE PASSOS",
        "SIGLA": "FASESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2307",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ITABIRA",
        "SIGLA": "ISEI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1442",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE TANGAR\u00c1 DA SERRA",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1147",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE RUY BARBOSA DE PSICOLOGIA",
        "SIGLA": "FRBPSIC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24465",
        "NOME_DA_IES": "ACADEMIA DE POL\u00cdCIA MILITAR DO ESP\u00cdRITO SANTO",
        "SIGLA": "APM/ES",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3872",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA S\u00c3O CARLOS",
        "SIGLA": "FATESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1668",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE MINAS GERAIS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5129",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE CERES",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2563",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PADRE JO\u00c3O BAGOZZI",
        "SIGLA": "COSJISUP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "13971",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR INTEGRADO",
        "SIGLA": "IESI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21367",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE CAMPINAS",
        "SIGLA": "FMN CAMPINAS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2912",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARIA MILZA - CAMPUS FACTAE",
        "SIGLA": "FAMAM-FACTAE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5216",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ANHANGUERA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE SOROCABA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "27085",
        "NOME_DA_IES": "Hospital Militar de \u00c1rea de Bras\u00edlia",
        "SIGLA": "HMAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "24554",
        "NOME_DA_IES": "IBET - Instituto Brasileiro de Estudos Tribut\u00e1rios",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "26759",
        "NOME_DA_IES": "Hospital Militar de \u00c1rea de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "HMASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1994",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE DOURADOS",
        "SIGLA": "IESD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22153",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Guanambi",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "998",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SERVI\u00c7O SOCIAL DE BAURU",
        "SIGLA": "FSSB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "960",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ALTA FLORESTA",
        "SIGLA": "FACTERFLOR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "754",
        "NOME_DA_IES": "Centro Superior Una de Catal\u00e3o",
        "SIGLA": "UNACAT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "544",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE ITABIRA",
        "SIGLA": "FACHI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5096",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE ARAGUATINS",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3982",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA FAMEG - FAMETEC",
        "SIGLA": "FAMETEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "5243",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE SANTOS DUMONT",
        "SIGLA": "FCJSD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3150",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS DO CABO DE SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "372",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE BIBLIOTECONOMIA E CI\u00caNCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "FABCI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "7952",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Tecnologia de Jacare\u00ed",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18147",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE INTEGRADA DE PONTA GROSSA",
        "SIGLA": "INTEGRADA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1297",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DOURADOS",
        "SIGLA": "FAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11563",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DA SERRA GA\u00daCHA - CAXIAS DO SUL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "17707",
        "NOME_DA_IES": "Universidade Estadual do Norte do Paran\u00e1",
        "SIGLA": "UENP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3976",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS DE ABAET\u00c9",
        "SIGLA": "ISAB",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "16859",
        "NOME_DA_IES": "Qualin - Faculdade de Sa\u00fade",
        "SIGLA": "QLN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "27103",
        "NOME_DA_IES": "UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL",
        "SIGLA": "UnDF",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1731",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21368",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO",
        "SIGLA": "FMN SBC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1054",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA BAHIANA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
        "SIGLA": "EBA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3467",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE NUTRI\u00c7\u00c3O DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE PASSOS",
        "SIGLA": "FANUTRI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15958",
        "NOME_DA_IES": "Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "6473",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia de Birigui",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "14201",
        "NOME_DA_IES": "Instituto Superior de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias",
        "SIGLA": "ISAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3213",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA DE ENGENHARIA DE PIRACICABA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "75",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PARANAVA\u00cd",
        "SIGLA": "FAFIPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25627",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Univates Nova Mutum",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18642",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Uninassau Ananindeua",
        "SIGLA": "NASSAU ANANINDEUA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11644",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE PRESBITERIANA AUGUSTO GALV\u00c3O",
        "SIGLA": "FAPAG",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "771",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MARIA AUGUSTA RIBEIRO DAHER",
        "SIGLA": "FMA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "27067",
        "NOME_DA_IES": "Hospital Militar da \u00c1rea de Porto Alegre",
        "SIGLA": "HMAPA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1464",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia Paulistana",
        "SIGLA": "FACITEP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22099",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade Belas Artes de S\u00e3o Paulo",
        "SIGLA": "FEBASP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4040",
        "NOME_DA_IES": "ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA",
        "SIGLA": "EAFUDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1855",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAT\u00d3LICO DO SUDOESTE DO PARAN\u00c1",
        "SIGLA": "UNICS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "25880",
        "NOME_DA_IES": "Instituto de Ensino de Seguran\u00e7a do Par\u00e1",
        "SIGLA": "IESP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "21894",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE SOROCABA",
        "SIGLA": "FMN SOROCABA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3772",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade IBGEN",
        "SIGLA": "IBGEN",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19331",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO MACEI\u00d3",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18726",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE CURITIBA",
        "SIGLA": "FAC-CESUMAR",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3000",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE CENECISTA DE SINOP",
        "SIGLA": "FACENOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18383",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE POUSO ALEGRE",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4950",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE AUM",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "4592",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE OURO PRETO DO OESTE",
        "SIGLA": "UNEOURO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1206",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ADVENTISTA DE FISIOTERAPIA",
        "SIGLA": "FAFIS",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22225",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Ci\u00eancias Jur\u00eddicas de Eun\u00e1polis",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "18647",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA DE MARAB\u00c1",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1849",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE DIREITO DE MOGI MIRIM",
        "SIGLA": "FDMM",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19329",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNINABUCO JO\u00c3O PESSOA",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1329",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE DIADEMA",
        "SIGLA": "FAD",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2001",
        "NOME_DA_IES": "SEMIN\u00c1RIO ADVENTISTA LATINO-AMERICANO DE TEOLOGIA",
        "SIGLA": "SALT",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3469",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PASSOS",
        "SIGLA": "FAP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1722",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE PORTO VELHO",
        "SIGLA": "FIP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1837",
        "NOME_DA_IES": "Escola de Estudos Superiores de Vi\u00e7osa",
        "SIGLA": "ESUV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "8671",
        "NOME_DA_IES": "UNAMA FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA DE PORTO VELHO",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "867",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PONTA POR\u00c3",
        "SIGLA": "FECLEPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "11058",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE ITOP",
        "SIGLA": "ITOP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3177",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA FESPSP",
        "SIGLA": "FADFESPSP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "907",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE INDAIATUBA",
        "SIGLA": "FECGI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1212",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ASSIS",
        "SIGLA": "FCCA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2227",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS JK",
        "SIGLA": "FACULDADE JK",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3994",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA LATINO AMERICANO DE AN\u00c1POLIS",
        "SIGLA": "FLATEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2708",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E FILOSOFIA LA SALLE",
        "SIGLA": "ISCHF LA SALLE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19945",
        "NOME_DA_IES": "Escola Superior de Engenharia de Porto Velho",
        "SIGLA": "PORTO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "783",
        "NOME_DA_IES": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTEGRADO DE CAMPO MOUR\u00c3O",
        "SIGLA": "",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3169",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade METROCAMP",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22217",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE UNIVERITAS UNIVERSUS VERITAS DE RIBEIR\u00c3O PRETO",
        "SIGLA": "UNIVERITAS RP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1228",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE TECNOLOGIA EMPRESARIAL",
        "SIGLA": "FTE",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "2508",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AGOSTINHO",
        "SIGLA": "ISA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1208",
        "NOME_DA_IES": "FAL EST\u00c1CIO - FACULDADE EST\u00c1CIO DE NATAL",
        "SIGLA": "null",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1695",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O UNA DE BOM DESPACHO",
        "SIGLA": "UNA",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3486",
        "NOME_DA_IES": "INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ITUIUTABA",
        "SIGLA": "ISEDI",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "3480",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE DIAMANTINA",
        "SIGLA": "FCJ",
        "CATEGORIA_DA_IES": "P\u00fablica",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "88",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE PENEDO",
        "SIGLA": "FFPP",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "19374",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE SANTA LUZIA",
        "SIGLA": "FSL",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "12594",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE NEG\u00d3CIOS",
        "SIGLA": "Ftec Neg\u00f3cios",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "15792",
        "NOME_DA_IES": "Faculdade de Rond\u00f4nia",
        "SIGLA": "FARO",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "1888",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE SA\u00daDE TECSOMA",
        "SIGLA": "FASTEC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "925",
        "NOME_DA_IES": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GER\u00caNCIAIS DE VILHENA",
        "SIGLA": "FCGV",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    },
    {
        "CODIGO_DA_IES": "22739",
        "NOME_DA_IES": "Instituto SOCIESC de Itaja\u00ed",
        "SIGLA": "SOCIESC",
        "CATEGORIA_DA_IES": "Privada",
        "UF": "null"
    }
]